（選擇）修仙路第六章之師姊萬劫不復

如題

Post 1:請選擇你的修仙路

Post 2:請選擇你的修仙路（2）

Post 3:請選擇你的修仙路（3）

Post 4:請選擇你的修仙路 (4) 少年王炮修仙之路!

Post 5:修仙路第五章

樓主好靚仔呀～留個明仙～

一、且看他有什麼話說

只聽老人在王炮腦中呼喊道：「我錯！我錯！萬事好商量，年輕人別這麼衝動！」「中計了！」王炮心想，只見他嘴角上揚，臉上神情奸詐詭譎，似乎比起紅骷髏還要狠毒三分。「有話快說，有屁快放！」王炮喝道。「好好好，您是大爺... ...」老人唯唯是諾。

原來老人本是西域大漠一鑄劍名師，當年行走中土，仰慕先賢歐治子，妄號歐巴桑。老人說到這裡，王炮不禁肅然起敬，連忙抱拳向寶劍長揖到地，說道：「莫非您就是鑄劍大全的作者歐巴桑子？前輩著作名動中土，無雙無對！」老人哼哼笑道：「嘴臉轉得可真快！但也不與小子你謙遜了，我自認第二，諒也無人敢認第一。」

只聽老人驀地長嘆一聲，續道：「只可惜老夫垂垂暮年，老眼昏花，竟鑄成這把絕世神劍，贈於一狼心狗肺，大奸大惡之人！」王炮好奇問道：「此話怎講？」

要知道劍乃有靈之物，人鑄劍，劍亦擇人，無劍之神氣，僅一廢鐵。惟當年歐巴桑老眼昏花，把一人面獸心的中原俠客當作使劍良才，為其耗盡心力鑄劍。歐巴桑眼見寶劍三日三夜，卻仍未成形，便縱身跳下熔爐，以身殉劍，將其精魄融入劍身。歐巴桑殉劍後，再由兒子掌爐，壯臂擂起精鋼鐵鎚，朝著通紅的劍身，敲打八萬八千八十八次。

只見劍身甫成形，一道驚雷閃電從蒼穹天邊激射而下，正中歐巴桑兒子的胸膛。王炮望著寶劍，只見他被嚇得心驚膽顫，訥訥道：「這把劍竟是傾盡你們二人性命所成？」老人稱是，續道：「可惜老夫所托非人，那位中原俠客得到那神兵利器，便亂生屠戮之心，只累得這把劍戾氣太重！」只聽老人沉吟不語，彷彿在回想那陳年往事。

王炮決定：
一、繼續詢問
二、把劍扔入糞池
三、轉身離開
四、自由答案

1

1

巴打有啲料到，識鑄劍須人身冶煉既傳說，源頭應該出自係《搜神傳》 <干將莫邪>

貼返

方便新讀者

新角色唔放入去?

因為出場時間短未諗到用邊個

你畫咪得囉

一、繼續詢問

王炮好奇心大盛，向寶劍問道：「前輩，那然後呢？」只聽老人那充滿懊惱與悔恨的嗓音吟道：「多行不義必自斃，罪孽深重，必遭天譴！他死後，這把劍轉折之間便被帶萬劍山莊。」王炮大驚，一想起自己是如此鹹濕，正所謂萬惡淫為首，只怕他也是時日無多而已！

王炮決定：

一、前往少林，燒香拜佛
二、把劍扔入糞池
三、轉身離開
四、找個姑娘定定驚
五、自由答案

4
拎埋把劍

4

4.繼續作惡

四、找個姑娘定定驚

王炮大驚，一想起自己是如此的鹹濕，正所謂萬惡淫為首，只怕他也是時日無多而已！一想起時光無多，他豪氣頓生，揮手一拍大腿，大呼道：「那就不如再淫賤點！」寶劍中的老人見到如此光景，不禁嚇得目瞪口呆。

所謂「人至賤，則無敵」，現在的王炮就達到了這種境界，只見他順手把寶劍系在腰間，趁夜闌人靜，準備前往：

一、老莊主的寢室
二、小師弟的寢室
三、烈雲寧的閨房
四、青兒的房間
五、管家的房間
六、自由答案

4完再1

4完再3
一晚御2女

其實可以試下去搵人妻間房
佢仲係度

青木堡堡主？

yup
青雲堡堡主

好 4完再搵青木堡主

反巴唔寫埋強姦人妻先交棒

果時上網怪怪地上唔到成人區抄文

小學老師有教

佢唔寫我就寫佢走咗

小學教咩課文

中史咪有教

你唔寫，我就寫少婦走左

可以寫聽朝先走既

咁見哂埋青兒同女僕之後你call我啦

本來有準備咗少少不過最後果日費時煩無出選項比大家

小學教中史，手巴讀咩學校

閒人巴小學冇教?

大家都4，之後去返劍塚拎劍啦

四、青兒的房間

王炮大手一伸，順手把寶劍系在腰間，趁著夜闌人靜，從解手室中探頭而出，四處張望，臉上神情鬼鬼祟祟。老人再也按奈不住，大喝道：「小子，你想幹嘛！」王炮嘻嘻一笑，低聲說道：「夜探民女閨房。」只聽老人長嘆一聲，嘆道：「吾命忒苦！」

王炮幾個翻身，一招大鵬展翅，騰空越過好幾十米，他運起勾魂奪魄眼，定睛往遠處一看。只見青兒房間燈火通明，四處潛伏着好幾十個持弩的精壯漢子，雙目炯炯有神，絕非善與之輩。

王炮雙足一點，飄然落下，一個轉身，便在遠處牆角伏下。但人算不如天算，他雖然可以隱藏其身，但又怎麼藏得了那一身唯我獨尊、令人膽寒畏懼，不敢與其爭鋒的王者氣概？

只聽一把陽剛低沉的嗓音低聲喝道：「誰！」

王炮決定：

一：扮狗叫
二：大方現身
三：轉身偷偷離開
四：自由答案

你睇多次
已經拎咗帶係身啦

2

唔係有兩把咩

可以無瑕劍遠程召喚

打boss果時已經示範咗兩次比大家睇

諗住融合喎

二刀流不知幾型

莫要慌，此po不沉，兄台何妨沒有大展身手既地方？

反巴唔識野，萬劍訣係殘卷，真正傳承既最終奧義係【萬劍歸一】

有冇諗過左右手萬劍歸一 x2
唔好比個名局限自己

整個三頭六臂法相，揸哂重劍，日本刀，無瑕劍同魔劍，淨返兩隻手用風雲拳

二、大方現身

王炮眼見藏不住自己行蹤，只好右足腳尖往地上一撐，只見紅衣飄飄，飄逸輕靈，身子在半空中翻側了幾圈。眾漢子見他身輕如燕，贊美之詞不禁脫口而出：「好俊的功夫！」只見王炮這才輕輕飄然落下，自是故意賣弄自身武功。

只見漢子中走出一人，王炮見他相貌堂堂，高鼻鷹目，約莫三四十歲，身穿白玉長袍，向你拱手走來，口中說道：「尊駕夜深到訪，不知有何要事？」

王炮答道

一、我來找你家青兒
二、別動、打劫！
三、不好意思，小弟走錯路了
四、自由答案

4. 「貧僧法號慈禧，聽聞近日萬劍山莊高手雲集，特意前來討教武功!」

又黎？

本來想揀1
但係唔應該叫你家青兒㗎喎
炮仔冇開上帝視角都唔知發生乜事
佢應該心諗件蘿莉係自己女人話係我家青兒跟住比人打咗一身

我打錯字

寫慣你，依家變咗第三人稱有啲唔習慣

二、大方現身

王炮眼見藏不住自己行蹤，只好右足腳尖往地上一撐，只見紅衣飄飄，飄逸輕靈，身子在半空中翻側了幾圈。眾漢子見他身輕如燕，贊美之詞不禁脫口而出：「好俊的功夫！」只見王炮這才輕輕飄然落下，自是故意賣弄自身武功。

只見眾漢子中走出一人，王炮見他長身玉立，相貌堂堂，高鼻鷹目，約莫三四十歲，身穿白玉長袍，向你拱手走來，口中說道：「尊駕夜深到訪，不知有何要事？」

王炮答道：

一、我來找我家青兒！
二、別動、打劫！
三、不好意思，小弟走錯路了
四、自由答案

轉1，仲要惡d問返人圍住自己條女問屋做乜

盜聖門呢個你想唔想寫

1，大番佢

咁啱上緊堂

想寫呢個

1完人地兇返你再接4咪得

1
驚咩
霸氣

btw你地知唔知以前屙尿點解叫解手？

冇人知呀

一、我來找我家青兒！

眾漢子中走出一人，王炮見他長身玉立，相貌堂堂，高鼻鷹目，約莫三四十歲，身穿白玉長袍，向他拱手走來，口中說道：「尊駕深夜到訪，不知有何要事？」

王炮大喝道：「老子來找咱家青兒！青兒呢？」只見那中年男子哈哈一笑，笑意中帶着半分嘲諷之意，揚眉道：「我們家俏生生的閨女何時成了你家的了？」王炮這才心知不妙，暗罵自己色慾熏心，剛才如此衝動性急，心中不禁大呼：「媽的！原來是老丈人！這回可碰釘子了。」

王炮打算：

一、連忙彎身弓腰，賠個不是
二、一不做二不休，狂妄下去
三、表示家裏有事，轉身離開
四、腦海思緒萬千，自由答案

反逆巴救我呀！

乜事

冇唔到你1Q題定認真

2/4
青兒一早從了我，我與青兒之間關你何事?不讓我見我自會搶
你是誰?修仙者? (修仙者同一般武俠應該有好大階級觀念)

唔記得左佢老豆呀哥係乜水

係喎，聽日情人節，我請假一日，扮有女朋友

燕北地你寫落去啦

咁我要倒帶去64樓開始㗎喎

青兒本來係杭州大戶人家（走數哥作的）
但原來係盜聖門門主嘅女，一家人為咗呃佢先話係大戶人家，青兒老豆係燕北地（反逆巴作的）

Ok

Btw排版排好啲，睇落去整齊啲

咁大家可以訓陣先
等手寫黨寫好

推！呢個樓主好靚仔，文筆又好，真係迷死人啦

王炮眼見藏不住自己行蹤，只好右足腳尖往地上一撐，只見紅衣飄飄，飄逸輕靈，身子在半空中翻側了幾圈。這才輕輕飄然落下，只見眾漢子中走出一人，王炮見他長身玉立，相貌堂堂，高鼻鷹目，約莫三四十歲，身穿白玉長袍，向你拱手走來，口中說道：

「尊駕夜深到訪，不知有何要事？」

哦?

王炮挑了一挑眼眉，本來萬劍山莊有數十名武裝到牙齒的護衛，這件事實在有點不尋常，不過王炮要是在意的話就不會這樣無腦地跳出來，畢竟，在萬劍山莊中，除了萬老莊主的實力深不可測，王炮自問即使又經歷了不少奇遇也不敢輕言能勝外，整個山莊，除非眾人集結組成護劍大陣圍毆他外，這裡根本沒人是他的對手，特別是之前偷聽到死偽娘和屈基講過，老莊主為了應付魔教可能的進攻而先閉關修練了，所以現在就算他要横着走也沒人能阻止他。

對啊，老子明明可以橫着走的啊！

想到今天中午烈雲寧和荊蘭對自己的惡劣態度，一種暴戾的想法突然從王炮心底緩緩浮現……

媽的!我怎麼對自己的女人產生這種惡劣的方法?王炮突然一個激靈，瞬間清醒過來，不過現在也不是深究自己是不是道心不穩心魔出現之類的時候，現在可是有數十人正在注視着自己。

「我是來找我家青兒的。」 這說法沒毛病，表面上青兒是烈雲寧的義妹，然後烈雲寧是自己的女人，這樣既不會暴露了自己是個孌童癖的同時也能鎮懾眼前這些清一色都是修練純粹武功的肖小之輩。

唔，雖然總覺得自己一夫多妻的事好像已經連小師弟都已經知道了似的。這一路上遇上的師兄弟看自己的眼神都好奇怪啊……

鷹目男子聽後，並不說話，就只是用如鷹隼的銳利目光緊盯着王炮，接着，一股極龐大，彷彿令人自覺置身於屍山血海中的致命殺氣從男子身上湧出，如一個龐大的海浪般壓向王炮。

擁有這種可怕的殺氣，說明了鷹目男子必定是曾投身於一些慘烈戰役之中，不過王炮卻是嘴角微微一揚，他並不害怕，比拼氣勢甚麼的他最喜歡了。

只是，當殺氣快要襲向王炮時，王炮腰上魔劍那一抹腥紅徑自一閃，在王炮略為錯愕的情況下產生了另一種令人心悸的殺意，與鷹目男子正面交鋒。

「哼!」似乎是受到甚麼冒犯似的，鷹目男子渾身殺意一蕩，狠狠逼開魔劍的殺意，隨即「鏘」的一聲，男子拔出了腰間的大刀，遙指着王炮。

「你的青兒?」鷹目男子目光精削得有如兩把尖刀往王炮身上尖割。「就讓我來看看你這狂妄的傢伙有幾斤幾兩!」

看着整個人就如一把飲血狂刀般氣勢犀利的男子，王炮決定:

1.在自己地盤，一個練武的怕個屁?
2.敵人氣勢正盛，不宜正面交鋒

師兄 人哋賊仔首領嚟咋喎，又打架呀

大家都係想咁啫

依家先留意到嚟個回覆
我係寫燕生係阿哥㗎

我睇錯

3召喚無瑕劍， 二劍流

1
呢到係萬劍山莊，我地頭

「呵呵」暴戾的感覺自王炮心中升起，今天的一切都讓他很不爽，也懶得和男子廢話甚麼，直接拔出了魔劍。

「哼！」鷹目男子也不含糊。張開雙腿就這樣一步一步地往王炮走來，兩人之間本就只是相企十數步，而這鷹目男子在這短短的步程中已是把自己的勢儲到一個極值。

出手的，只是很普通的斬擊，刀身自上而下斬落，四平八穩的那種。甚至是刀本身也很普通，它有的只是刀刃上一抹抹洗不乾淨的血污，記載着它曾斬下了無數的敵人。

而一記拉着無數音爆的「普通斬擊」，越過了王炮的刺擊，看穿了王炮的破縰，出現在了王炮覺得對自身最危險的地方。

「咚!」

最後一刻，王炮勉強來得及回劍防守，巨大的力量使他整個人往後飛了好幾米。「嘶啦!」而更令人驚恐的，是王炮全身撕裂出大大小小數十通傷痕，整個人鮮血狂噴，週遭的護衛看見王炮如此不經打，也不禁發出嘲笑的聲音。

當渾身傳來足以令人瘋掉的劇痛，王炮的眼身卻變得清澈起來，也沒能來得細想自己剛剛為何像中了邪般在原地和男子換招，只見男子已經不急不緩地挾着更猛烈的氣勢前來，散發出點點紅芒的刀子又再襲來。

再次「咚」的一聲，王炮咬着牙舉劍左右一掃，隨即一擋，如流水般的巧勁勉力偏斜了斬擊的力道使自己不至於被一刀兩斷，只是，鷹目男子低喝一聲，被反彈開的刀子順勢被拉到背後，一股強大的刀意逆裂而出，「勢」已經達到頂峰的男子握着血光大盛的刀子向前方劃出一個完美的曲線。

「鏘!」

巨大得令人絕望的壓力，使王炮不得不伸出另一只手抵住劍身，才不致於被斬死，但劍身上方的血刀正猛力往下壓，使王炮幾乎整個人頂不住要跪下。

但縰使地板都被壓下好幾吋，身上的口子不要錢地噴血，王炮仍然沒有跪下去。

開甚麼玩笑，老子連親生父母養父養母都沒跪過，你這個狂燥中年算甚麼東西?真的以為修仙者好欺負憑實力把老子打傷的?

也不能怪王炮如此憤怒，畢竟天底下哪有服了禁藥睡一會又活蹦亂跳這種好事。藥王谷秘傳枯木心法號稱只要還有一口氣運功就絕對死不了，但那也僅是練到了最終境界。像王炮那樣半桶水，能立刻下床走動更多的其實是替他治病的人醫術好。結果王炮跑去欺負比自己弱很多的荊蘭還好，現在一和強敵打架，表面上好了的傷便立刻全部炸裂了。

「啊啊啊啊啊!!!」淡淡的黃色氣勢包裹着王炮，瞬間鷹目男子壓倒性的氣勢消失無蹤，王炮龍吼一聲狠狠一推，本來像不可力敵的鷹目男子就這樣跟蹌着被推開。

王炮狠狠地把微微抖動，似是在恐懼的魔劍當飛劍扔向男子。王炮也不是傻的，那劍中老伯的話他是全部當作笑話來聽，還多行不義必自斃，真的當自己忘了自己當年第一次拿着它時它怎誘惑自己?自己拿了它就立刻瘋狂中邪，還不是它有事隱瞞，暗中搞鬼?

「劍來!」趁着男子閃過魔劍的時間，王炮大吼，大手一伸往遠處虛抓，血淋淋的他即刻就像個兇狠的大魔頭一樣。

眾人也不禁屏息靜氣，看向遠處。

「……」

「裝神弄鬼，你也不過如此!」這大晚上的，大家看了又看，遠方的漆黑中就是沒有東西過來，男子卒了一口，再次拿刀欺身上前，只是剛才的三連斬被破後，男子的攻勢也沒有了之前那種強大。

「小子想唱空城計?」自己都衝上來了，但眼見對方仍動也不動，鷹目男子冷笑着，一刀往王炮咽喉斬去。

然後，一個極其危險的感覺自遠方襲來，男子臉色一變，硬是變招往地上一滾，但是右臂仍傳來一陣劇痛。

握着無瑕劍，借着劍上的仙力反哺，王炮的一身傷總算是止血了，只見王炮甩了一個劍花，

1.以和為貴，「閣下真是好手段，晚輩受教了。」
2.往死裡打，「呵呵，你剛剛不是很囂張的嗎?」

1
差唔多了

1 加速扑野

「閣下真是好手段，晚輩受教了。」王炮反手握劍，向男子抱了抱拳，若是換了往常，王炮定教他死無葬身之地，但此刻自己外強中干，週遭還有數十人手持強弩利器包圍，一個不小心自己就得提早去見若林，所以此刻也只能先選擇把帳記在心中等待秋天之後。

只是那鷹目男子似乎並不領情，只見他撕下一片衣服包住血流如注的右手肩膀，左手抓起了刀又衝過來。

「雄叔，往手吧，這裡是萬劍山莊，我們可不能失了禮數。」一個身穿灰色衣服，約二十來歲，面相正直，渾身散發着浩然正氣的男子突兀地在王炮和被稱為雄叔的男子之間出現，一手按住了雄叔。

「可是，少爺，他……」雄叔仍是心有不甘。

「不用說了，剩下的我親自來處理。」 男子輕輕搖了搖頭，朗聲道，「你們也先跟着雄叔撤了吧。」

瞬間，現場就只剩下男子和王炮。

「在下盗聖門燕北地，剛才那位是我家總管雄叔仁雄，」燕北地向王炮歉意地笑了笑「而你就是大名鼎鼎的王炮王少俠，剛才雄叔佔盡了你大傷剛癒的便宜還不知進退，實在抱歉。」

盗聖門燕北地? 王炮不禁想起了驛站大叔和死偽娘都說過盗聖門燕北地正呆在萬劍山莊，他到底是來幹嘛的，而且看他人多勢眾在萬劍山莊耀舞揚威，荊蘭都不管一下?她這個代莊主看起來做得不怎麼好呀。

「我知道王少俠心中必定有滿腹疑問，」燕北地又笑了笑「正巧燕某也有些問題想問王少俠。」

看了看成了血人的王炮，燕北地又看向青兒的屋子說:「不如王少俠先去整理一下傷口，我也去換一身乾淨衣服，咱們再進去談，如何?」

1. 「好!」
2. 「真男人不用在意這點小事!」
3. 「你們對青兒做了甚麼!」

3

順便問下大家
女僕姐妹大家想有自由一個篇章定放埋入其他女角果到

1
見青兒為緊
女僕姐妹- 獨立

有冇多個
冇就Higuain巴先到先得

今日你寫埋女僕啦

「好吧!」王炮看了看自己的雙手，現在這副樣子恐怕會嚇到青兒的，畢竟小孩子就是膽小。

更何況，這個叫燕北地的，實力強不強不好說，最起碼剛才他展露出的那一手身法的更遠在妖族少女之上，自己這個狀態根本嬴不了。

「那麼，待會就在這裡見面吧，不見不散。」燕北地背向王炮，仰望觀天，也不知道在想甚麼。

王炮右手包裹着王霸之氣，拔出了地上的魔劍，從剛才魔劍突然顫抖的反應來看，自己的王霸之氣意外地是魔劍，又或者說是劍中老伯的剋星，王炮狠狠地捏了捏魔劍，低聲說了句:「你的帳我們晚點再算。」，也不等老伯回應。便把魔劍和無瑕劍分別別在左右腰帶。

當王炮蹣跚地離開後，一直緊閉着大門的宅第，門突然打開了一點點，一個髮長及腰，美艷動人，粉雕玉琢，精致可人的小蘿莉自門縫中探出頭來，一雙會說話的大眼睛露出了失落的神情，隨後又不滿地盯着燕北地。

「難怪都說女大不中留啊」燕北地苦笑一聲，溺愛地摸了摸自家妺妹的頭，可惜換來的只是妺妹氣鼓鼓地歪過頭去。

「我說妹妺啊，之前不知道就算了，人家可是一己之力拯救了整個杭州的「杭州大俠」啊，他真要不顧一切進来看你我能擋住嗎?」燕北地無奈地攤了攤手，「就等一會兒看看他到底會說甚麼吧。」

與此同時，被世人誤會了的杭州大俠，正跟跟蹌蹌地仆倒在自己的新房子前（本來弟子們是一起睡宿舍的）
剛才，自己看起來仍很能打，只是全憑「想見青兒」這一口氣撐着，結果被燕北地打斷了一下，洩了那口氣，很快王炮就撐不住了。

朦朧間，王炮只聽到了一陣驚呼聲，又不知過了多久，一陣沛人心肺的藥香傳進了王炮的鼻裡，勤力打開眼睛的王炮只見一個人影正在餵自己吃藥，王炮決定:

1. 吃
2. 閉嘴裝死
3. 有毒快吐!

2
肯定會以口餵藥

王炮此刻，也沒有甚麼力氣去反抗了，反正自己身負枯木心法和聚寒訣，尋常毒藥根本毒不死自己，也就安然吃下。

呸!好苦!

半昏迷的王炮還沒做出反應，這時候對方已經體貼地把一匙蜜餞送進了王炮嘴中。

這麼體貼的妹子，到底是誰啊? 王炮一邊享受着吃殘廢餐的快感，一邊在腦海中回憶着。會這樣照顧自己的人，好像只有若林和竹書會這樣做吧。

不過如果是前者，那就是整個萬劍山莊已經沒有其他活人了，後者的話，為人成熟了不少的王炮實在是不知道怎樣面前這個被自己玩弄了八年的青梅竹馬。

王炮的忽然感覺到自己的衣䄂被卷起來火辣辣的手臂上傳來了清涼的觸感，這是有人在替自己擦身子?

兩個人?還這麼體貼?

王炮腦袋一震，整個人頓時清醒了不少，也不顧自己傷勢，硬是坐直身子睜開了眼睛。

一對明眸皓齒，美如冠玉，長相接近一模一樣的少女神情鄂然地看着王炮，兩人身穿一式一樣的樸素漢服，差別在於胸部較小，還保持着餵藥動作的那位是以粉紅色為主，另一位胸部較大，手持抹布的則是以藍色為主。

「你們……怎麼在這?」王炮實在是沒想到，這對被自己強姦後又無情抛棄的孖生姐妹，姐姐花奴和妹妹月奴，竟然會出現在萬劍山莊照顧自己。不過，不管她們是怎樣從白超這個狠毒的主子手下逃出來還找到自己，王炮的內心都是高興的，當初自己一念之差，拋下絕對信任自己的她們於險境不顧，那哀怨的眼神至今仍令他內心隱隱作痛。

只是，言者無心聽者有意，王炮只是一句很普通的問話，在敏感的姐妹倆聽來卻成了另一種意思。

放下了手上的東西，情緒突然低落的兩姐妹同時失落地低下頭

「姐姐姐姐，主人……果然是不想見到我們……」

「這也沒辦法啊月兒，連白姐也留不住主人，我們兩個低賤的侍女又怎能入主人法眼呢……」

兩姐妹用細若蚊子的聲音悄悄地交流，還越說越悽苦起來。只不過，對力量一無所知的她們，毫不知道所有話都一字不落地聽在強者王炮耳中。

王炮決定:
1. 翻身下床，向兩女磕頭認錯。
2. 大手一揮，把兩女擁入懷中。
3. 裝死。

2. 大手一揮，把兩女擁入懷中，修練久違的陰龍陽鳳！

2
比返安慰人啦

竹書
若林
花奴
月奴
荊蘭
青兒
烈雲寧
白超

睇吓王炮搞左幾多女人

仲有嫖過好多妓不能盡錄

2 ， 點解會有3可以擇咁冇良心

有時候作啲出人意表嘅嘢，感覺好正wo Ching

一個強壯有力，能海納百川的臂彎溫柔地把泫然欲泣的兩姐妹緊緊抱住。

「啊……啊！」妹妹月奴依偎在王炮懷裡，不可置信地驚呼了起來。

「嗚……主人……?」比較冷靜的姐姐還是保留了一點理智，伏在王炮胸膛的同時不忘了提出疑問。

「我……我……」王炮摩摩蹭蹭了好久，也不知道應該說甚麼，明明已經是情場老手，隨便說點甚麼也足以令這兩名習慣了自卑自賤的少女再次死心塌地地跟着自己，但此時此刻，對於這兩名自己有所虧欠的少女，看到她們仍對自己無私奉獻，王炮實在是說不出那些虛假所情話。

感受着懷中美人那激動的心跳，那柔軟溫暖的身子，王炮深吸了一口滿佈少女體香的空氣，無比認真地說「之前的事不會再發生的了，我王炮就要死，也會好好保護你們的!」終於，王炮想出了他現在唯一能做的保證。

「主人，你別這樣說……」姐姐羞得脖子都紅了，低着頭用手指不住把玩自己長長的髮絲，妹妹更是不爭氣地「哇」的一聲哭了起來。自從被賣到聖女宮當侍女，兩姐妹真的很久，很久，很久沒聽過有人對她倆說一句軟話。

「哎，月兒你不要哭啊，有話好好說，哎，花兒你也不要偷偷啜泣啊!」看到越哭越誇張的姐妹，王炮不由得感到頭大，肯定是受了很多委屈了，一定是白超那個妖艶賤貨用鞭子抽她們了。

「來，不哭不哭，告訴炮哥我，白婊子在我走了之後怎麼虐待你們了，等我傷好了就殺上聖女宮替你們報復回去!」王炮惡狠狠地道，雖然自己也上了白超，而且還很爽，但人家姐妹是專屬自己的，白超則跟不知多少男人搞過了，世上哪有幫妓女不幫自家老婆的道理的!

「啊，別，主人你不要傷害白姐，她其實人很好的，」花奴聽了吃了一驚，立刻替白超向王炮求饒「白姐她保住了違反宮規的我們，還放了我們自由……」

「嗯，白姐姐其實是好人!」月奴也止住了哭聲，點頭附和。

「啊？到底發生甚麼事了????」

於是兩人又花了一點時間，把白超保住她們，燕北地上門尋妹，被白超使計用來對付敵人，最後讓燕北地假裝拐走二人，讓二人可以下山並左尋王炮（青兒）的事講述了一遍。

「所以，白超放了你們，還讓你們以後跟着我認我為主，最後只是讓你們跟我說要我有空就去看看她，那個妖艷賤貨人有這麼好?」王炮真是大吃一驚，不僅知道了白超原來心地善良，還知道原來那個燕北地是青兒的哥哥啊!青兒以前不是說自己家只是一個普通的青州富戶嗎?

「主人，你也別這樣說白姐……」花奴想了想，最後還是決定替舊主說點好話「白姐數年前修練帝女神功到到了瓶頸後，就沒再去做那……嗯……羞人的事……」

「而且白姐姐也不像別的候補聖女那樣用美色誘惑武林高手加入，所以我們這邊武力一直不夠呢……」

「好好好，白姑娘是好人，白姑娘是好人」。王炮也只好默默點頭。

「小花，小月，我回來了，師兄還好嗎?」突然屋間的大門就嘭的一聲被踢開，一個少女雙手抱着一大盤烏黑色的膏藥風風火火地走了進來。

王炮定睛一看，這個人紮着兩把蠍子辮，臉上稚氣未除，給人一種活潑可愛的感覺，身上穿得花花綠綠的，有着一對一手能剛剛好把握一邊的小巧胸部，這一身熟悉的感覺，不就是自己在藥王谷的師妺路鶯鶯?她怎麼在這?

然後路鶯鶯目瞪口呆地看着一直維持住攬在一起這個姿態的三人。

「啊……」臉皮最薄的月奴整個人熟得紅透了，尖叫一聲，脱離了王炮的懷抱，雙手掩面跑了出去。

「主……主……主人，我……我……去看……看妹……」花奴則是傻笑着，強裝鎮定地站了起來，然後箭一股的逃了出去。

「啊？啊！啊~哈哈哈哈，師兄你好好休息啊師妹我不礙着你們了~」然後反應慢了一拍的路鶯鶯也如夢初醒，閃電般退了出去還順便關了門。

可是，人都已經全走了啊……

「唉……」王炮嘆了一口氣，翻開了掛在架子上的黑武士套裝的暗袋，拿出了之前藏着的最後一張「強身健體」道符，貼身貼上，又換上了花奴月奴帶來的換洗衣服，自己還得去會一會青兒的哥哥呢。

這時，門外傳來了一陣敲門聲，王炮

1. 開門
2. 裝死
3. 不管了，翻窗子出去

1
怕咩 乜都冇做

2俾個驚喜佢

2係會有驚喜

你等一陣睇吓佢哋轉唔轉囉

你咁講即係逼我轉
就睇下有咩驚喜

好麻煩啊!

王炮伸手打開了門。

「師兄，我弄了一些療傷的藥膏給你啊。」門外站着的，果然毫無懸念的就是路鶯鶯。剛剛的事情就好像沒發生過似的，少女神色平常地揚了揚手中那一大盆烏黑色的鬼東西。

「你不是應該替我管理好山寨的嗎?怎麼跑過來了。」王炮側過身子，讓路鶯鶯走進來，路鶯鸶把盆子放在桌上，故作嚴肅地說「還不是因為我們的師兄去逞英雄，結果被人打成一團肉醬般送回萬劍山莊，結果荊姐姐雇了順豐鏢局千里加急送信求救，讓我們醫術最好的過來把你救活。」

路鶯鶯故意板起了臉，訓斥了王炮幾句甚麼「太魯莽」，「要動腦」之類的，不過還沒說完，路鶯鶯自己便先被自己抖笑起來，瞬間又恢復成平常稚氣少女的樣子。

「剛剛那些是師傅（韓雪）要我跟你講的」路鶯鶯露出了一臉祟拜與好奇的表情「我想知道當時發生了甚麼事！蘇堡主只願簡單講了幾句！我又不好意思問她！」

看着自家師妹期待的眼神，王炮也只好把骸骨王之戰講述一遍，當然為了給蘇紫瑤留點面子，死偽娘的戲份自然是全部刪掉。

「好了，我的故事說完了，那你呢，醫術最好的話，應該是師叔（韓雪）親自來才對吧。」王炮不說還好，才剛說完，路鶯鶯就像一只炸毛了的貓那樣生氣起來。

「還不是我那個所謂哥哥！本來師傅是想親自來的，但是，自從師兄你走後，他一直在寨中聯群結黨，想奪了你的山寨，如果不是有師傅在他恐怕早就反了！所以只能是我來了！」路鶯鶯生氣地跺了跺腳，然後又委屈地抓住王炮的肩膀道：「師兄，你知道嗎，那傢伙在寨中造謠，說你只見過我和他一次就選擇了我，是因為，是因為……」

路鶯鶯越說越小聲，不過王炮不用想也知道人家是造謠路鶯鶯讓他上了才能當管事的。

不過想到上路鶯鶯這個問題，王炮又想起自己之前在山寨時還一直在想怎樣把她收進後宮的事，被壓制已久的無盡慾火又漸漸出來了，正好萬劍山莊也是自己的地盤，等自己傷好了再策劃一番，嘻嘻嘻……

「師兄！」路鶯鶯伸手在王炮面前揮了揮，「師兄，你會替我教訓我哥的吧？」

「當然了，妹妹是用來疼的，你哥的價值觀需要用拳頭校正一下。」王炮笑着摸了摸她的頭。

真是天真，你哥說的其實是對的，只是你被我上了這件事會發生在不久的將來而已。

「對了師兄，那些藥膏記得用繃帶包着敷在傷口上，會恢復得快一些。」路鶯鶯終於想起了正事「師兄你也小心點啦，早上才聽說你好了，晚上小花和小月又跟我講師兄你又受傷了！」

「對了，本來應該是小花和小月替你敷藥的，不過師兄你現在只能自己來囉～」路鶯鶯狡黠地朝王炮吐了吐舌頭，就一溜煙地跑了。

王炮看了看窗外，不知不覺原來已經深夜了，他決定：

1. 去找燕北地
2. 敷藥
3. 睡覺

順便講返
如果啱啱扮死
最後會因為小路係咁拍門引埋荊蘭同雲寧過嚟
跟住萬劍山莊第一屆內鬥大賽

此等兒女私情焉能阻你長生不老的修仙大業？

我王炮誓與天、與地、與眾神看齊，豈看得上這幾隻人類小蟲子？

你啱啱係街比人一pair pair嚴重刺激完？

師兄，冇女就唔會出街啦

Btw你放心寫！

到我接棒，我自有妙計

1
青兒

幾時搵老莊主學劍術

為咗降低後宮救火嘅難度
所以安排咗莊主一直閉關練功準備大戰魔教
如果唔係嘅話
因為炮仔打唔蠃莊主
有老豆撐腰嘅雲寧會玩哂
所以你要等之後樓豬放返莊主出嚟

後宮

少年... 你太年輕了...

咁大怨氣
尋晚係街比女飛？

樓下有對情侶鬧交

個男仔咪我黎

又話自己八歲

炮哥慘成手財ching出氣袋

時候不早了，王炮決定先去見了燕北地再說
王炮拿出綁帶，把戰鬥時容易撕裂的部位配上藥膏胡亂綁了一下，帶上雙劍，往約定的地方前去。

「少年，明明有強大的力量，你為甚麼不用呢？」老人的聲音影像突然出現在王炮的腦海中。

「你想表達甚麼？」王炮實在是對這個聒噪的老人沒甚麼好感，左手已經形塑了一絲王霸之氣，大有一言不合就開打的架勢。

「老夫剛才旁觀已久，少年，你一直煩惱的問題就是不知道怎麼安排好身邊的女人吧？」老人摸着胡子，一臉慈祥道。

「不，我是在煩惱我怎麼出來混了兩年多，身邊的女人還不超過三位數。」

「呵呵，少年郎好志氣！」老人也不在意王炮不按套路出牌。「問題的答案，你剛才不是在和小女娃聊天的時候想了嗎？」

想了？我想了甚麼？

王炮皺着眉頭想了想，是了，我是打算等身體好了就去強姦小路，免得夜長夢多，讓煮熟的鴿子飛了。

「想起來了吧，少年！」老人滿意地摸了摸胡子，語重心長地說「不要去暗戀，去強姦，人生活那麼多時間給你演內心戲……」

「說好的多行不義必自斃呢？？？？而且我身邊的女人幾乎都是靠強姦得到的，你這樣有意義？？？」

「這就是你沒有領悟力量的真意！」老人看到王炮終於上釣，邪魅一笑，「道德這種事，是會因為時代和背景的不同而改變！想當年老夫的年代，女人哪有這麼囂張潑辣，男人看上哪家的黃花大閨女，殺了她全家再拖她回家就行了，正所謂沒事幹老婆，有事打老婆……」

「所以那和我有甚麼關係？」

「哈哈哈！這是因為你只懂第一步」老人的影像幾乎零距離地貼了上來，滿佈血絲的雙眼直盯着王炮雙眼「你明明比她們強大，怎麼還要浪費氣力討好她們們，誰不服就往死裡打不就可以了嗎！」

「……」這個想法好是好，王炮只覺自己體內霸道無比的皇帝內經也沸騰起來，皇者之道從來都只看自己想不想，不需要管別人同不同意！

「你不這樣做，是因為怕了萬老頭（老莊主）吧」邪魅狷狂的聲音在王炮耳邊低語「老夫可以，借你更強的力量！」

如果現在有人看到王炮的話，一定會以為自己見鬼}，王炮左邊的魔劍生出了一根又一根血色的觸手，幾乎連接了王炮半個身子。

這時候，王炮右邊的無瑕劍也發出了強烈的光芒，硬是把觸手們頂了回去。

「咦？剛剛我們說到哪了？」王炮只覺自己才走了走神，就已經走了這麼遠？都已經能看到遠處的燕北地了？

「沒，老夫只是想提醒你知人口面不知心，」老人表情毫無異樣，仿佛剛才甚麼都沒發生「你以為，那個燕北地是怎麼過來的？」

「王少俠，你終於來了。」這時候，獨自一人在凉亭下喝酒的燕北地也留意到王炮的到來，舉杯向他致意，只有兩個人的花園漫廷着一股孤獨淒涼的氛圍。

王炮決定：

1. 禮貌回應
2. 單刀直入重點
3. 動手打人

3 係時候要表現吓自己嘅雙刀流

特登改劇本比樓豬發洩下

改咗邊度

原本呢章得二行字

3 阿伯提咗水

好奇問下大家係連登睇故鐘意睇隻抽定文戲

both

精彩嘅話，兩個都想睇既

Exactly

以前讀文學果時好撚慘
個Miss淨係鐘意睇愛情小說
次次作文都係大力表揚睇果d港女文睇壞腦果d女同學
我寫下d行俠仗義嘅故就比人問我做乜

原來師兄都係文科仔

怪唔得知依家成日都要強暴民女啦！

其實係因為係異性絕緣體

好想移民去新北市

淫亂之都

唔怪得代筆左咁耐都未插入到

今晚先更新
要去武館取材

等你

推

想搞野好快啲搞啦，遲下就冇得搞啦

唔係掛清

睇我妙筆生花

去武館練大隻？

樂趣-50

荊蘭烈雲寧青兒青衣少婦，依家仲加多個路鶯鶯

你當王炮鐵人呀！

咁寫法寫到下個post都未寫完修羅場啦

不過凡事都有例外嘅

你有解決方法嘅話

班女冇左同變左新故有乜分別

Ching睇左先啦

FYP班撚樣
都差唔多有一半我做哂咁濟
班冚家產整D輕鬆嘢都整到成Pat屎咁

本身上個sem d進度領先緊
依家反而比其他組超個
早知當初一個人自己一組算數

樓豬你仲癲過我

我都係諗住每人一遍解決再加一遍全體就可以去新地圖
樓豬你仲可以寫到去下個post
有冇咁多野想同班女講

開埋小師弟條線先啦

我冇嘢想講呀！

想搞咋

呢個我頗為贊同

話小師弟知道王炮搞左烈雲寧之後轉gay 之後佢等王炮虛弱既時候雞姦左王炮 練成龍陽神功

王炮盯着一臉浩然正氣的燕北地
「老夫只是想提醒你知人口面不知心……」剛才，老人是這樣說。
這裡有甚麼問題嗎？就兩個人，相比較早之前一堆人堵在青兒的家門前遜色多了。
唔……？
緩緩地收回了自己的感知，王炮冷笑一聲。
「這麼多人啊……不出來打個招呼嗎？」
「居然看穿了，不愧是大俠司南的高徒啊。」本來一臉正氣的燕北地突然整個人畫風突然陰冷下來。一陣薄霧吹過，只見原本了無人煙的花園，竟站了五十名手持強拏的士兵，重重包圍着王炮。
「燕兄你這一手障眼術使得不賴嘛，我沒猜錯的話之前你其實一直站在旁邊看我和狂燥大叔打架吧？」雙劍在手，感受着左右兩邊截然不同的力量，王炮劍指燕北地「燕兄想殺王某,就不怕青兒傷心?」

「因為, 小孩子要早睡早起」燕北地笑着打了個響指。「這次，青兒沒有在看啊!」

「搜！」五十道整齊的離弦之聲，不分先後地向王炮索命。更恐怖的是，這清一色全是三石十連弩！

王炮向前奔跑，同時，在一陣漣渏般的波動後，王炮幻化成了一個尊者的形像
雖然王炮到現在都未能好好掌握擬相訣，但有時只要肯動腦，就能解決很多問題，例如王炮目前唯一能用的變身，並不是江湖上那些拙劣的幻象，而是真正的模擬過去那七位前任的身體屬性，而這也正好勉強迴避了王炮本身已經傷重得殘疾人士也自愧不如的弱點！
王炮將手中長劍一錯，白光一閃，左右雙劍劍尖抖動，籠罩自己全身，劍影從四面八方閃動。充滿節奏感的「叮叮咚咚」不斷響起，王炮就如海嘯中的帆船般，舞着紅青二色的劍網憤力衝向燕北地。

終於，在「咔嚓」的退膛聲響起時，壓力大減的王炮用力一踏，身型宛如箭射般直衝向前，一劍刺向燕北地，接着王炮左手卻是彷然反手向後一擋。
「鏘」的一聲，一把匕首被魔劍擋下，王炮左手微微一扭，一股黏勁躔住了試圖收回的匕首，王炮以左手為支點，扭腰旋身，右手無瑕劍從消散的燕北地體內抽出，刺向真正的燕北地。
另一把匕首出現在燕北地手上，擋下了這致命一擊，王炮左劍一甩，再度提氣刺向燕北地。
「吆！」沒預到燕北地竟是大腳一伸，狠狠地踢開了猝不及防的王炮，拉開了一點距離後，燕北地從䄂中拿出一個小木盒，對着王炮一按，一團黑得勾魂奪魄眼也看不透的黑霧瞬速籠罩着兩人。
「你知道，我們盗聖門最擅長的是甚麼嗎？」燕北地的聲音層層疊疊，彷彿無處不在。
「開鎖嗎？」王炮故意發聲引燕北地攻擊。一種危險的感覺自後方傳來，關鍵時候，王炮幸運地及時扭腰，錯開了要害，但仍被匕首拉出了一道口子。
「是暗殺。」燕北地的聲音無悲無喜，但王炮卻只覺全身汗毛倒豎，一種死亡的預感從心中浮現，而危險是……無所不在的感覺。王炮
1. 全神戒備
2. 採取防守姿態
3. 雙劍舞出劍舞
4. 就地翻滾

2遇神殺神、遇佛殺佛

佢又知係司南弟子？

前面死偽娘提過話佢老母果晚發現咗
咁老莊主都會發現咗
老莊主知咁雲寧都會知
雲寧知咗咁青兒都會知

睇錯我都係三

上幾個回覆都講咗原因
所以之後後宮着火篇都唔會有之前更新咁快

順便比多d時間樓豬思考下劇情

3 ，我要悟出新招喇
五行奉神劍，三連擊

推

朝早要去畫室學畫畫

推又有隻抽

反逆巴係度wo，唔愁冇抽隻既

不過搞野就... ...

Ching尋日咪話太多女驚炮哥食到下個post，依家反巴走甜咪幾好

放學
食埋飯寫

哦～

原來大家都鍾意走甜嘅

小師弟

電光火石間，王炮想起了，那五十個士兵，剛剛正在做裝填的動作。
毫不猶疑，再次將雙劍化作自己的護罩，而且揮動的速度還比之前更快，這是為了彌補視覺被封鎖的部分。

連綿不斷的金屬撞擊聲中，夾雜着少量的利器入肉聲音，很快，新一輪的箭雨全射光了，黑霧中，身上插了幾根弩箭的王炮右劍插地，支撐着半跪的自己，雙臂顫抖大口喘氣。

那可是十連射的三石大黄弩，打仗的時候甚麼霹靂車，雲梯，井蘭它們身上成人粗幼的木柱都能轟爆，上千發軍用弩箭用來射一個人，除了證明燕家真的很有錢外，還說明了這個世界精神病人真的很多。

「小子，真的不需要老夫幫你？」老人這時候也有點坐不住了，王炮這種天賦異賦，骨格精奇的修仙者可是萬中無一啊，要是死了的話老人也不知道自己要再等多久才能等到下一個能入他法眼的人。

「閉嘴啦幹！」全心全意地感受風之流動的王炮在心中怒駡一聲，左劍突然暴起，精準地刺向黑霧中的某一處，速度之快力氣之大令人感慨，那個前任尊者皮真厚，套着尊者型態的王炮捱了這麼多箭還能保持水準啊。

燕北地的暗金匕首與魔劍迅速交錯，擦出一抹火花，偷襲不成的燕北地正打算退走另尋機會，魔劍劍身附着的內力都忽然一吐，透過匕首在燕北地身上一震，使他頓了一頓。

把握住難得的機會，王炮右手拔出無瑕劍，往燕北地奮力一刺。

另一把暗金匕首擋下來了，只是劍上的勁道震得他虎口發麻，不禁退了一步。

魔劍這時候，又恰到好處地抓住燕北地的硬直刺了過來。

擋了下來，下一擊又如影隨形地追上。

盡管只是普通的刺擊，但出現的速度卻越來越快，就這樣，在連綿不斷的攻勢下完全脱不開身的燕北地一步，兩步，三步……慢慢地被逼退。

終於，王炮視線中出現的不再是純粹的黑色，他終於看到了燕北地，那一大隊燕家私兵，熟悉的花園，終於回復了視角的王炮，也終於不用靠猜來使出亳無技術的突刺，只見他雙手後拉，隨即雙劍同時擊出，紅藍兩道光芒直奔燕北地的腦門和心臟。

這時候，眼看自家少爺快要送命，那五十名士兵中明顯是隊長的一人，取出了一把精致的手弩，對着王炮扣下了板機。

發射的一刻整把手弩立刻粉碎掉了，同時王炮也感到了不亞於之前被圍射的致命威脅，只能硬是雙招，雙劍交疊擋住了那根弩箭。

「噗……」即使被上千箭圍射也沒被逼退的王炮，卻身形不穩，一口氣退了三步，這時候，好幾顆圓圓的鐵丸子從燕北地腳邊滾到王炮身前。

「轟轟轟轟轟！」沖天的火光，猛烈的氣浪，還有吵耳的聲音，這又是一個戰場上的神兵利器，霹靂雷火丸！

燕北地扔掉手上兩把已經滿是坑洞的匕首，一邊盯着爆炸深處，一邊退後，同時舉手打了一個手勢，五十名士兵立刻從原來的圍圓包夾姿態，改為開始在燕北地身後結成了一個奇形怪狀的戰陣。

「你真的是想殺了我啊，燕北地。」嘶啞的聲音從濃煙深處傳來，王炮握着雙劍，一步一用力的踏了出來，無悲無喜地盯着燕北地，即刻的王炮，尊者形態已破，身上多處擦傷燒傷，被箭射中的位置箭已消失，只剩下血淋淋的肉洞。再配上多處焦黑的地方，簡直比要飯的還慘。

「青兒的特殊，你也知道吧」似乎因為戰陣還沒組好，燕北地也樂於廢話幾句。「如果你就這種水平，要怎麼好好保護青兒？」

「有種過幾天等我傷好了再打啊！」 青兒的特殊之處，王炮自然很清楚，這個世界上總有少數人天賦異凜，不用修練也有別人難以擁有的神通，例如王炮自己的王霸之氣，李若林那用愛發電的唯心意志，而青兒的，則比較特殊，就是她的存在會吸引各種變態戀童癖來推倒她，比如王炮就是成功的例子。

老實說，當年那幾個誘拐犯就算再來一打王炮也能一拳一個，完全沒在怕。

「但你不可能任何時刻都在全盛狀態作戰。」

「呵呵，那你當初還不是沒保護好。」

「你以為當時更強的敵人是被誰擋着呢？」被截到痛處的燕北地臉色一沉，冷冷地說「是啊，所以這次把你的事處理好後，我會把青兒一輩子鎖在我們燕家秘室中，或許她會恨我，但最起碼，她能好好活下去。」

「所以，這是你最後逃走的機會。」戰陣結成的一刻，王炮只覺眼前的燕北地不再是一個人，而是一座大山，壓得王炮喘不過氣來。

「我也不想用這招，畢竟代價有點重。」燕北地張開雙臂，俯視王炮。「萬劍山莊和萬獸山莊的兩位千金都傾心於你，論相貌人品她們和青兒也不分上下，更別說年齡上她們合適多了，和它們這些老牌的修仙門派結合對你修仙之道的好處也比當我們盗聖門的女婿強多了，你看怎麼樣？」

1.你說的好有道理，我竟無言而對。
2.老子碗裡的東西誰也別想搶！
3.就不能商量一下？

2 個陣係咪供能量比燕北地

冇埋尊者形態又重傷 對面又有個怪陣不過都要往死裏打

2
唔該唔殺哂呢50個人唔好叫炮哥
叫廢炮算數

炮仔見親親家都要打親家一餐

2
之前係咪有招奪人心智然後控制佢
控制燕北地令佢自殺

萬獸山莊：你咪過嚟呀！我叫咗蘭兒直接係萬劍山莊擺酒㗎啦！山長水遠就唔洗過嚟拜父母啦！
萬劍山莊：屌！

勾魂奪魄眼？

嗰招使用者功力高於對手先可以施展，若有不慎嘅話會比對手反噬

唔通燕北地仲高過炮王

有傷在身 功力大減啦

唯有走啦

寧死不屈

好 死就死

王炮敗走，後宮停火

說時遲，那時快，未等王炮答話(令其分心)，燕北地手一下，空中箭夭破空聲不斷，數以百計，加上王炮腳踏處突然爆炸。

原來，燕北地在較早前埋下炸藥，不滅王炮誓不休，可見其蘿莉控程度。

可憐王炮重傷剛癒，法力靈力仙力皆耗，眼見箭夭、碎片快將湧來，王炮唯有引爆剛獲得的仙劍，以抵消其衝擊。

受爆炸波及，王炮受傷撞向牆壁，燕北地黑影一至，在王炮落地處補刀，陰險至極，幸而王炮早在一刻前在體內燃燒其精血，暫時提升速度，青風一閃，已在百里外，頭也不回向廢人山寨趕路，暗中發誓:

「日後我會滅了盗聖門，一個不留!」

-敗走版-

仲有個兩敗俱傷版

無暇劍咁就收皮

睇左第一句唔洗睇user name 都分到唔係

係喎

gchi反巴咁俾心機
唯一就係可唔可以用返廣東話，即係唔好講閉嘴啦幹，用收皮啦之類

儘管王炮並不會陣法，不過一法通萬法通，在德雲觀速成天師符法的時候，倒是學了一些五行和星相的知識，這個陣法，大慨就是這個陣法會透過陣眼分擔所有人的力量到燕北地身上。

「如何，不用想着有人會來了，這裡我早佈下了隔音結界。」

逐漸拔升着的氣勢，就如從天空中飛速壓下來的大石塊，隨着時間越來越近，光是那越變越大的影子已經令人心生恐懼了，更別說真正壓下來的時候了。無論從何種角度來看，現在的燕北地已經佔盡了上風。

王炮抬頭望天，眼神迷惘。
今天的夜晚，純粹漆黑的夜空連一小塊雲都沒有，放在平時想必時觀星賞月的好日子，不過，王炮眼中，天上那一輪勾月時而分成多份，時而左右晃動，就連星星，也好像比平常多了千百倍。

甚至是那個在自說自話當背景聲的燕北地，他講話的聲音也一點點被令人頭痛欲裂的嗡嗡嗚叫聲掩蓋。
啊……

我到底要做甚麼？我到底應該怎麼做？

除了乾得噴煙的喉嚨和幾近枯竭的丹田，王炮只感到無窮無盡，筆墨難以形容的痛楚。

身上痛，心裡累，一直帶傷戰鬥，別說王炮只是元嬰期初期，即使是大乘期的高手，這樣做的話當場暴斃也是分秒間的事。

世間大道，講究平衡，所謂的中庸之道，就是在兩個極端中保持平衡，正所謂過剛而折，強行忍耐越超常人所能承受痛苦的王炮已經達到崩潰的邊緣。

他說的……好像……很有道理啊……

其實青兒……好像也沒甚麼用啊……

個子太小自己的30cm根本不能盡興……而且一個啞巴不能聊天……又不能幫忙打架……

「娶我。」那是一個啞巴小蘿莉寫下的字，她期侍的目光就像只害怕受傷的小貓，就這樣盯着自己。

然後，就被自己無情地拒絕掉。

只是把這件事再做一次而已。王炮心想。這樣想感覺就不太難受了。

微不可察地，當王炮生出了這個想法後，原本在最惡劣情況仍一直都堅挺不屈的脊椎逐漸彎了下去，整個人龍行虎步，傲睨萬物的氣勢也漸漸委靡下來。

吞了吞已經不存在的口水，王炮艱難地張開嘴。

然而人之將死，回憶的走馬燈並不是人力所能控制停止。

小蘿莉費盡心力把兩人的住處打理好，即使她本來只是個千金大小姐。

小蘿莉毫不猶豫地答應了當練功鼎爐的要求，即使她的年齡體格根本受不住。

小蘿莉總是在練武場看着他練武為他擦汗遞水，即使她根本看不懂風頭最後也總是被義姐搶掉。

似乎是過了很久，在一個密室中 ，小蘿莉已經長成一個御姐了，只是她正用一種哀怨的眼神看着王炮，她渾身白皙得過份的肌膚顯出她已經很久沒有到外面去了。

抱歉，我已經沒有辦法了，我真的…很累了……

王炮痛苦地閉上眼睛。

好！呢度我有辦法接落去了

未完
仲寫緊
話哂大家都揀咗選項2

文

「爹！你為甚麼要這樣呢！那些狗腿子都差點把你打死了啊！」王炮一臉恨鐵不成鋼的表情，在自己養父面前焦急地來回踱步。

「咳咳……」倚着牆壁，全身上下青一塊紫一塊的中年男人，抬起腫脹的右手，慈祥地摸了摸王炮「臭小子，為父知道你自小聰明，很會趨凶化吉，但是……」

男人盯着王炮，即使他的眼眶腫得像顆球，即使是事隔多年後，王炮仍能感到養父有多認真「作為一個真男人，總有一些戰鬥是明知會輸也要上的。」

「呃？」

「你還小所以不明白，就這樣說吧，為父本來欠了嫖債十兩，可是這次悍不懼死地引他們打了一架，輸是輸了，但這不就讓他們都因為傷人罪被抓，那十兩銀子也不用還了！」

「啊啊！爹你好厲害！爹你就是真男人！」

「不，唉……臭小子，千萬別學為父，一個真男人應該三妻四妾，左擁右抱的。為父想嫖妓還得暪着你娘，唉……總之，你長大以後一定要海納百川，不要走為父的歪路！」

「爹我知道了！」

「喂喂，少年，你不是被嚇傻了吧？」劍中老人看到王炮終於有點反應，不禁露出放心的微笑，在他看來，王炮已經到了絕境了，這下子引誘他絕對是水到渠成了。「少年莫慌！不過是五十個凡人武者和一個半調子修仙者，只要從老夫這裡借一點力量……」
然而王炮根本懶得管他，外觀比乞丐還慘的王炮就這樣變手持劍，腰幹筆直，不怒自威地眯着眼，看着眼前分成四個，又分成三個，好不容易終於聚集到視線變回一個的燕北地。

「唔……？」燕北地內心有點疑惑，雖然他不論得望氣面相之術，不過他總是覺得這短短的數秒間王炮好像有了點看不出來的變化。

「燕兄，走之前我還有一個問題想請教。」

「甚麼？」燕北地暗暗鬆了口氣，成了。

「剛才拿手弩射我的那個傢伙呢，讓他出來一下，我有事跟他談。」

「？」這個出乎意料的答案讓燕北地不禁奇怪了起來，不僅是他，就是那些士兵也不禁扭頭看向滿臉疑惑的小隊長。

你們認識的？？？？我們認識的？？？？

就在這瞬間，終於能直接看到小隊長的王炮，瞳孔閃過一抹異色。

勾魂奪魄眼！

本來，這勾魂奪魄眼也不算甚麼極高階的仙術，就算催眠一個比自己弱的人也得花上一點時間，如果對方意志堅定還得再多花一點，不過王炮今天並不是來催眠別人的，他只是一股腦地把所有令人難受狗屎爛蛋仗着這個機會扔進小隊長的腦中。

小隊長前一刻看到王炮盯着自己，下一刻只見一條長長的身驅上血紅色剎氣凛然的金色巨龍撲面而來，張開血盆大口狠狠咬下自己的頭。
「噗！」當大家都看向小隊長時，只見他突然雙一軟，面色發白，七孔流血，往旁邊軟軟地倒下。

「！！！？？？」燕北地暗叫不妙，連忙扭頭回去看向王炮。

王炮動了。

已經沒有辦法了嗎？王炮剛剛思考了一遍。
這次已經沒有禁藥給自己吃了，雖然能從無瑕劍身上淬取到源源不絕的仙力，但這個量對已經幾近枯竭的自己只是杯水車。
不，其實還有的，自己還能站着，在爆炸中站着，在一片濃煙火海中站着，還有一點東西能讓自己壓榨。

修練一門功法的時候，除了個別極端的例子，每一門功法練成後總會自然的出現一層護體真氣，不需要修練者主動運功，只要他還活着就會存在。

全部都不需要了。

收攏各式功法的在身上的護體真氣還不夠，還有一樣近乎原好無缺的力量在自己身上。

逆·帝女神功。

這個生出來就是為了對抗帝女神功吸收五臟六腑精氣的功法就是個別例子，所有修練出來的真氣全部化作烏黑色的真氣護甲保護着內臟們。
這個也不需要了。

這種舉動無疑是和閻羅王對賭，本就千蒼百洞的身體少了這層體內護甲，甚麼內出血，臟器穿孔，被碎骨捅爆都是分秒間的事。
不過，小路不是在這嗎，只要自己斬死了燕北地，等她救活自己就行了！

「穩住，不要慌！」燕北地咬牙從腰間抽出一柄軟劍，一件半透明的甲胄出現在身上，陣眼突然倒下，令燕北地的合擊陣法威力大減，反倒是王炮也不知打了甚麼春藥，明明整個人的生機仍是幾近斷絕，整個人的精神和氣勢卻隨着他每踏出的一步不斷提升。

明悟本心，知行合一。

超快速的向燕北地衝了過去，第一擊，右手無瑕劍當頭直劈。

第二擊，王炮用左手的魔劍，自左向右斜下切，同時自身旋轉起來，接著用右手迴旋斬將燕北地的軟劍格開，左手的魔劍再次橫切向燕北地的咽喉。

「鏘！」

仗着不完整戰陣的加持，奮力擋下了一個三連擊，儘管燕北地身上掛了彩，但他也對王炮還以顏色，像切豆腐似的斬下了幾道傷痕，順利得令人髮指。

只是看到被格開的雙劍氣勢不減反增，劍身漸漸散發出光亮時，燕北地總覺得這情況有點眼熟。

在又一次撥開了軟劍之後，王炮全然不顧自己中門大開，雙劍快速連續揮擊，逼得燕北地只能勉強招架。

「碰！」的一聲，燕北地身上由戰陣組成的甲胄終究爆炸粉碎，傷痕累累的軟劍也帶拍飛出去。儘管被反作用力炸飛了出去，但王炮還是雙腿一蹬，咬着牙以視死如歸的氣勢，如一頭人形暴龍般握着紅藍光芒大盛的雙劍衝向燕北地，強悍無比的壓力壓得燕北地心神大震。
雙劍交差對撞，發出耀眼的，發出奪人心魄的紫光。

王炮使出：
1. 星爆氣流斬
2. 五行奉神劍
3. 絕地雙突刺

用咗唔同招後續事件會唔同

4天馬流星拳啦！

2係咪陰陽大戰記果招

想睇兩敗俱傷

雙劍交差對撞，發出耀眼的，發出奪人心魄的紫光。
王炮這一刻福至心靈， 聲嘶力竭喊出：

「五行奉神劍！」

五行奉神劍，在獲得自己的名字後，聲勢又再升華了一個層次，好像活了過來似的輝光幾乎要閃瞎大家。

被氣勢牢牢鎖定的燕北地目眦欲裂，他這下可看出來了，這隨時間蘊釀，能以自身氣勢實際傷人的方式不就是自家總管雄叔的獨門秘技！居然看一次就學會了？

王炮雙劍交疊，高舉過頭，然後重重往前交錯斬下，白紫色的光華如脱疆野馬般脱出雙劍，犁在地上滑行，直線撞上燕北地。

只見燕北地整個人被撞上半空，那一身灰白色長袍化為碎片，連衣服下的烏絲軟冑甲都慘成廢鐵，用合擊之陣分擔了傷害的士兵更是鮮血狂噴，五行奉神劍餘勢不減，把直線上的士兵都撞得東歪西倒，又在滑行了十數米後撞穿了一堵隱形牆後，終於消失在地平線中，只剩下一路上數十米長的坑道。

「哈……啊……」王炮終究不是能用愛發電的李若林，精氣神都幾乎消耗殆盡的王炮，強撑着目睹燕北地像條死狗一樣從空中摔下後，終於自己也像一團爛泥般訇然倒下。

緩緩睜開眼睛。

又是那個熟悉的天花板

我是王炮，我在萬劍山莊，我剛和我大舅子打了一架。

就在王炮胡思亂想的時候，一個小小的腦袋在王炮的視角邊緣伸了進來。

明明是一個粉雕玉琢，長得完美無瑕的小蘿莉，卻偏偏眼圈通紅熱淚盈框的，那楚楚可憐的樣子實在引人犯罪
。

配上小蘿莉身上獨有的體香，王炮只覺自己渾身的液體正往自己的下半身匯聚。

還不等30cm蘇醒過來，王炮只覺頭腦發昏，眼前一黑。

看來是自己最近失血過多血不夠用了。明白自己情況的王炮連忙收斂心神，卻感覺到臉上不住地滴落水滴。

好不容易，再次睜開眼睛，只見青兒梨花帶雨，王炮心中一痛，正想出言安慰，卻發現自己渾身上下竟完全動不了分毫。

青兒終於注意到王炮的情況，只見她在一旁拿來紙筆，用清秀脱俗的字體寫下：

「路姐姐說王大哥你全身骨頭碎裂，筋肉切斷，僅沒死而且沒廢了武功已是神蹟，這幾個月也別想動了。」

啊……王炮突然有點生無可戀的感覺。

就這樣，兩個人就互相大眼瞪小眼起來 。

很快，領悟了王炮的眼神是表示自己很悶後，青兒又拿起紙筆刷刷地書寫，王炮一看，卻是寫滿了最近發生之事。

原來，王炮那一記五行奉神劍，後勁之強，直接連遠方的第子宿舍的牆都轟碎了，結果半個萬劍山莊的人都驚醒了，結果就是對各人進行一輪搶救後，怒不可揭的代莊主荊蘭加上以長輩身份介入的蘇紫瑤把燕北地和他的私兵們趕下山了，只剩下燕家總管，狂燥中年雄叔以保護青兒的名義留下。而現在距離當天已經過了一星期，蘇紫瑤回去處理青雲堡的事，而大家則忙着把被王炮轟爆的東西修好。

於是，看完了新聞撮要的王炮以為又只能和青兒含情脈胍的目光對望。青兒卻突然想起了甚麼，匆匆寫下一行字後就跑走了。

忘了是時候找路姐姐替王大哥你灌麻藥了。

看到麻藥二字，王炮突然有不好的預感。

果然，本來毫無反應，感覺空虛得很的身體，突然就充斥着比千刀萬剮凌遲處死五馬分屍更嚴重的痛苦。

又不知過了多久，王炮終於蘇醒過來，朦朧之間，只見自己床邊出現了人的身影，那是：

1. 小師弟
2. 荊蘭烈雲寧青兒花奴月奴

再出多篇終於可以收工

呢幾日應該比樓豬問候咗好多次老母

說時遲，那時快，未等王炮答話(燕北地想令其分心)，燕北地手一下，空中箭夭破空聲不斷，數以百計，加上王炮腳踏處突然爆炸。

原來，燕北地在較早前埋下炸藥，不滅王炮誓不休，可見其蘿莉控程度之高。

可憐王炮重傷剛癒，法力靈力仙力皆耗，眼見箭夭、碎片快將湧來，王炮唯有引爆剛獲得的仙劍，以抵消其衝擊。

受爆炸波及，王炮受傷撞向牆壁，燕北地黑影一至，在王炮落地處補刀，陰險至極，幸而王炮早在一刻前在體內燃燒其精血，暫時提升其速度，青風一閃，已在百里外樹林候著，等著那……

「這樣也能逃走，果然修仙者不可小看，讓他走則後患無窮，追…」燕北地跺著地說道。

正當眾手下腳一動，竟發現根本動不了，後院中心處湧現一股無上吸力，使眾人身貼身粘在一起，活像一個黑色圓球。

「不好!!!」燕北地驚叫，目中有一絲驚恐，可惜遲了，以黑色圓球中心處為起點爆炸，涉及三分一山莊，爆風、碎火，使山莊內外慘叫連連，至於中心點的眾人，則成灰隨風飄散，只有燕北地，躺在地上，奄奄一息。燕北地身邊兩件護身法寶，青色甲衣、紅色符篆皆碎裂開來。

原來王炮逃走時，將一袋在過去戰鬥捜集的戰利品，法寶、仙器留在原地，等其逃到樹林，再行引爆，不過王炮也不好受，吐出幾口鮮血，因為王炮和幾件法寶間有一絲連繫，本想將其煉制為其所用。王炮馬上服下一些調理經脈的丹藥，再回山莊處理燕北地等人殘駭，以免生變。

「竟還未死，真大命」 王炮對著只有一息的燕北地說，不由分說對其捜魂，面上一陣青一陣白。十息後，兩手一壓燕北地腦袋，紅白之物飄散一地。

「原來是你，在背後穿針引線，可惡!」王炮兩手一緊，地上又陷落幾分。

「盗聖門，一個不留!」

手痕玩2篇

我想講我星期五果篇其實有寫清楚王炮帶咗咩先出門口

古代冇輸血
依家炮仔有排都扑唔到嘢
係咪好滿意
咁就唔洗寫到下個post都未完

比小師弟扑到就得

哦～一陣係咪寫小師弟捨身將全身精血輸入炮哥菊花穴？

妻目前犯

話說啱啱睇返以前d post校對下有冇大bug
先發現以前樓豬好撚正氣
仲係咁提大家溝女
依家樓豬講野好似換咗人咁
真係物事人非

這

可能就是所謂的長大了吧... ...

考完TSA的我，很快就要讀中學了

翻開人生的新一頁

未來的我也要堅持不懈

搏盡無悔

毋忘初衷呀樓豬
雖然你都係假膠
不過有d嘢都想呻下
好多嘢都係博哂老命行到一半先發現自己迷失咗
手段同目的調轉哂

其實師兄有啲地方真係講得幾啱，就好似手段同目的掉轉咗咁，就不禁令我抬頭望返呢個post嘅標題

Btw師兄讀咩major？感覺似係同路人喎

唔扮小學生啦

我錯我錯，唔扮了

既然師兄唔想透露，小弟都唔方便追問落去

唯有催師兄盡快出文，讓大家一睹為快

其實前面有講過

雖然你都係假膠

果個語景用都好正常呀
你用口語幻想下你嘗試緊同隔離屋個痴線佬講道理
「我都乜乜乜乜」咁好常見
唔通代表你都係拎白卡咩
留意返我果時係要同個起碼18以上但仲係都要扮8歲嘅人溝通

手財ching = 扮細路假膠，一睇就知已經係大學生
反逆ching = 扮色魔假膠，兩個禮拜西毛都冇得睇

後邊果句真係精闢

有冇鳩毛睇

菊花殘 滿地傷

夜d有
冇就聽朝

廢話

尋晚寫咗個太dark
依家改緊歡樂d

王炮凝神細看，發現那個人竟然是小師弟。

「炮哥！你終於醒！」本來單手托着下巴作沉思狀的小師弟，看到王炮醒來，頓感大喜過望，連忙上前挈扶王炮半坐在床上。

「哈哈哈，我王炮又回來啦！」突然發現自己睡了一晚就能講話，四肢也有了點力氣的王炮忍不住仰天大笑，小路啊這醫術還得長進修啊。

小師弟完全不能理解王炮在笑甚麼，但不妨礙他翻了一個白眼。

「炮哥你別再笑了，我…大家都在看着啊」

只見王炮的房門「轟」一聲被撞開，十多名師兄弟爭相跑了進來，這些熟悉的面孔竟都是王炮的小團體「今晚打老虎」的成員。

「小師弟你是講笑話讓炮哥笑醒！」「房間好大！」「炮哥要怎樣一次用四把武器？」「那卷起來的畫是春宮圖嗎？」現場頓時變成菜市場那樣，一眾師兄弟對王炮的房間評頭品足起來。

「對了！炮哥，我們有東西送給你！」小師弟雙手掩面，自己的隊友智商太低了，結果還是得自己來。

只見小師弟跑到房間外，不一會兒就捧着一個木盒回來，遞給王炮。

王袍打開一開，內裡裝着的，卻是一件以暗紅色調為主，附以金色雕花袖口，胸前繡有一只淡黃色的飛龍圖案，摸起來異常柔順亮滑的長袍。

「很帥氣的長袍。」王炮也不客氣，在甲師弟和乙師弟的幫助下套上了長袍「這麼合身，你們到底是在哪裡買的？」

「炮哥，你有所不知了，這可是小師弟造出來的！」甲師弟大笑。

「這也是多虧了大家的幫忙…」小師弟尷尬地轉過身，背着大家裝作四處看風景。

「我早就聽說小師弟家裡有錢，可居然能搞到水火不侵的天蠶絲給炮哥做衣服……」

「當時把炮哥從花園抬回來的時候衣服都焦了……」

「嘖嘖嘖那只飛龍小師弟可是繡了一個月的……」

等等，一個月？

「這件衣服做了一個月了？」王炮突然覺得時間有點不對。

「是啊，炮哥你躺着的這個月可是發生了很多事！」甲師弟忽然露出了一個哀傷的神色。一眾吵鬧的師兄弟都安靜下來。就連假裝高處不勝寒的小師弟也做出了一副愛莫能助的表情。

「怎麼了？難道母老虎又欺負你們了？」

「不，大師姐還是老樣子。」乙師弟哀傷的神色，細看之下，簡直就像是葬禮上看着死者神主牌的表情，就這樣看着王炮。

「難道是她們打起來了？沒有和平相處？」關於自己的破事，現在王炮也只能想到這個了，不是說好了要好好相處的嗎？

一眾男人心照不宣地領悟到「她們」指的是誰，就在十多個男人眉來眼去一頓之後，最後決定還是由智商最高的小師弟來開口。

「炮哥，她們可是有【和平】相處的。」小師弟老實不客氣，直接在王炮的床沿坐下，一手搭着王炮的肩膀，一手伸出食指指點江山。

「你咬到舌頭了？」對於「和平」這個詞下了重音，王炮表示不解。

「嘖嘖嘖嘖嘖……這女人心思啊……」小師弟恨鐵不成鋼地搖了搖手指。在王炮下山後已經把【把妹達人之西門慶說話技巧】研究通透的小師弟，自覺情商已經超越了王炮「炮哥你到底是怎泡妞的，難道是靠拳頭打服的？」

「呵呵呵呵，你就別扯開話題了。」王炮只能露出尷尬而不失禮貌的微笑，自己泡妞靠強姦，得手靠硬上這種事可是死也不能說出來的。

「這個嘛，首先要看炮哥你覺得甚麼是和平」小師弟比劃起來「大師姐，烈師姐，還有燕姑娘，她們的感情在這個月真是好~得很呢，每次在炮哥你房門前都看到她們都是黏在一起不知道在討論甚麼，就是沒有進來。而且啊，萬劍山莊真的越來越令人心！嚝！神！怡！了！」

「是啊，我還是第一次看到大師姐走在路上會攔着別人跟她打招呼的，那個笑容哇……嘶……」甲師弟忍不住插話，並露出一個恐懼的表情。

「小師妹還會關心大家的人際關係了……」乙師弟淚流滿面。

「燕姑娘還三天兩頭就請喝茶囉！」一位胖師兄露出一個茶有毒的表情，就好像那杯茶是狂燥中年雄叔強灌她那樣。

「就連花姑娘和月姑娘也會做茶點給大家吃。」好吧這位瘦師兄表情總算是正常一點了。「只是白姑娘是誰啊……為甚麼要資助我們啊……」

「？？？？？？？？？」王炮一臉迷惘。

「啊！！！！」小師弟單手掩臉，內心不甘地咆哮，為甚麼當初我搶烈師姐會搶輸了！難道烈師姐比較喜歡拳頭硬的男人？一！

平復了心情，滿臉蒼涼的小師弟蕭瑟地問「那你知道這個月是誰在照顧你嗎？」

「花兒，月兒和小路？」王炮理直氣壯地答。

「人數對了，可是身份不對。」小師弟沉重地搖了搖頭，並舉起了手「我。」

「我。」甲師弟也舉起了手。

「還有我。」乙師弟也舉起了手。

「！！！！？？？？？」難怪這新衣服這麼合身啊！王炮臉色大變。突然感覺好嘔心啊！

「其實主要還是那三位姑娘，只是某些原因很多事要我們師兄弟幫忙」性格耿直的瘦師兄看不下去了，於是出言幫腔。「其實最慘的是其他師姐妹，想接近這裡都不行。」

「啊……」王炮皺眉想了想，「女的不給進來……難道，是她們不給……」

「是啊，炮哥你艷福太好了，現在大家都一副防賊的樣子，就怕又多一個對手。」胖師兄道「那可是每天早中晚準時分秒不差，五個美人一起進來看你啊！」

「所以……她們現在就是在互相牽制，然後拉攏你們想你們支持她？」

「基本情況就是這樣的了，但是，炮哥，那不叫拉攏，那叫威逼啊！不接受就早上加操，飯菜削減，解手沒手紙……這生活不是人過的了！」

「對了，炮哥，路姑娘要我跟你講，她說她在這裡很不自在，而且你也差不多恢復自理能力了，她就先回山寨，而且要你不要忘了她哥哥的事。」小師弟揑了揑王炮的肩膀，酸溜溜地補充。

連小路也逼走了，好狠毒啊，我是不是繼續躺回去睡比較好？王炮突然怕了，之前一個個都千依百順的啊！果然還是先逃到青雲堡去，蘇紫瑤不是說待不下去可以去找她？ 或者回廢人山寨找十二生肖定驚？要不先躺回去裝死？

「這次是我王某管教無方，御妻不嚴之過，讓各位兄弟受苦了，等會看我王家家法待候她們！」一大群男人哭得天昏地暗的實在成何體統，王炮也不得不先說點話安慰他們。

「別，炮哥，千萬別，你這一動手不知道又要躺多久了！」唯一沒哭的小師弟連忙攪住作勢起身的王炮「我們今晚打老虎不是來找炮哥你興師問罪的，我們只是想在下山前看望一下炮哥而已。」

「下山，你們去哪？」

「大少和二少之前不是下山去偵察魔門的事嘛，他們回來了」王炮細問之下，才知道，原來如今魔道中，日月神教，邪極宗，天繾門等大派，已經各自整合了不少魔道勢力，看來正邪開戰已是早晚的事。而莊中二少在偵察過程中，發現萬劍山莊的領地有不少魔教的釘子。而小師弟他們這次的任務，就是剷除這些釘子。

「重劍無名，東瀛刀，無瑕劍，魔劍，愛情蛊毒……」在送走了一眾師兄弟後，王炮默默地整理好自己的裝備，小師弟走之前抓着他的手說的話實在令他感到有點不妙。

「聽說莊主他老人家差不多要出關了。」

王炮突然覺得渾身刺痛起來，這難道是經驗之談？

現在應該怎麼做才好呢？

冇

「現在應該怎麼做才好呢？」靠在床頭枕頭上的王炮心想。

「好你個王炮！不見數月，你便把名門正派通通弄得烏煙瘴氣！」王炮忽然聽到一把熟悉的聲音，連忙在側身靠近床邊四處張望。卻見一人黑袍飄飄，整個身子連著頭顱都蓋在黑袍之下。他轉過身來，王炮只見他一對目光銳利，卻又帶着半點憂愁的雙眼，與那高聳的鼻子，英俊的臉龐，正是闊別多月的師父，司南。

精彩野陸續有來

「現在應該怎麼做才好呢？」靠在床頭枕頭上的王炮心想。

「好你個王炮！不見數月，你便把名門正派通通弄得烏煙瘴氣！」王炮忽然聽到一把熟悉的聲音，連忙在側身靠近床邊四處張望。卻見一人黑袍飄飄，整個身子連著頭顱都蓋在黑袍之下。他轉過身來，王炮只見他一對目光銳利，卻又帶着半點憂愁的雙眼，與那高聳的鼻子，英俊的臉龐，正是闊別多月的師父，司南。

「師父！」王炮忙喊道。只見司南皺眉，擺手道：「你還有資格喚我做師傅？」王炮心中自知理虧，不禁詞窮，支支吾吾的說不出聲。只聽司南輕嘆一聲，續道：「我是看出你是我大哥的轉生托世，才教授你一招半式的仙術，卻料想不到事過境遷，物是人非，大哥你卻變得如此低俗下流！」他見王炮低下了頭，默不作聲，便慨嘆一聲，說道：「也罷！幸虧我親赴西域，為你尋得此萬中無一的寶物，讓你專心一致地修練成仙，突破元嬰期的瓶頸。」說罷，便從腰間小袋拿出一金光燦爛的腰帶，遞給王炮。

王炮只好伸手接過，只見金光閃閃的腰帶雕刻着青幽幽的符文，看得他是心驚膽顫，顫聲向司南問道：「這... ...是什麼叫名堂？」卻見司南嘴角亮出一絲冷笑，向你勸道：「你先換上再說。」王炮無奈之下，只好強忍身上酸痛，脫下貼身小褲，「咔嚓」一聲，便繫上了腰帶。只聽司南指著他哈哈大笑，續道：「這在西域叫貞操帶，是我專誠帶給你的！腰帶上面有我親自練成的符咒，只有我才能解開，接下來的日子能不能解開這腰帶，就要看你的表現了！」司南話鋒一轉，面色陰沉地續道：「倘若你強行把它拆開，腰帶上的【驚雷咒】，可不會看你前世是葉破天，而放過你喔。」

好色的王炮臉色大變，決定：

一、攻擊司南
二、轉移話題，詢問正邪大戰
三、詢問如何解手之事
四、自由答案

4. 表示要去復活李若林

冇得扑嘢喎仲唔打死司南？

跟

今次賣大包

三、詢問如何解手之事
四、表示要去復活李若林

王炮臉色大變，失聲喊道：「那我如何解手？！」只聽司南呵呵笑道：「看見腰帶褲襠處那小洞沒有？」王炮連忙伸頭探腦往下身一望，只見他一臉委屈的急道：「這麼小的洞子，教我如何解手！」卻見司南呷著茶，笑而不語。

百般無奈之下，王炮只好向司南問道：「師父，先前你答允我復生若林一事，不知... ...」只聽「碰」的一聲巨響，上好的青花石枱被司南硬生生用茶杯敲出一個窟窿，他朝王炮嘆道：「復生人體一事艱難至極，昔年西方一對兄弟妄圖利用亡靈仙術復活母親不成，卻被仙術反噬，奪去了他們的肢體，淪為殘廢。即使強大如你與我，若一旦施出亡靈仙術，恐怕你此生此世，再也無法踏入絕頂仙人之流，甚至無法成仙！你可願意？」

王炮回答：

一、我願意
二、不了
三、攻擊司南
四、轉移話題，詢問正邪大戰
五、自由答案

我願意為你～我願意為你～被放逐天際～

【魔道中，日月神教，邪極宗，天繾門等大派】呢啲唔係要我幫你執二攤，解釋返呀

我隨便9up d名咋
要揾理由完咗件事呀嘛

冇呀你同我搞掂佢呀

四、詢問正邪大戰

王炮一臉驚恐，一時間答不上來，心中轉念一想，問起司南魔道群起一事。卻聽司南冷笑，反問王炮，說道：「你道名門正派中全是為民除害的大好人？你又道邪派中人全是大奸巨惡、負義薄幸之輩？」只見司南伸手，不停的指著青花石枱，但王炮此刻看來，他是指向整座萬劍山莊。

只聽司南續道：「這些土豪劣紳美其名就是名門正派，但他們的錢財從何而來？還不是向當地百姓們收斂財物？」司南伸手在空茶杯上施法一轉，茶杯裡又馬上湧出熱茶，只見他呷了口茶，續道：「當然，我也不是說一些魔門中人殺人越貨是對的，但沒邪何來有正？我勸你還是不要淌這灘渾水吧！尚且靜下心來，安心修仙吧。」只聽司南長嘆一聲，彷彿人世間許多事，不是一時三刻能夠說得清楚的。

王炮告訴師傅：

一、幫助正派
二、幫助邪派
三、答應師傅，互不相幫
四、自由答案

鋼煉？

當務之急係聽師父話 突破元嬰期解左條貞操帶先

個Post夠長壽嘅話，應該會見到東帝國仙術大戰西帝國煉金術

唔知你想接乜呀嘛
咪比咗幾個藉口週圍去
好似呢個可以用嚟返去搵白超咁啫

魔法同鍊金術兩樣嘢喎
仙術＜＞魔法
鍊金術＜＞丹藥，鍊器

提下意見
每個人理解唔同

巴打意思我係明既
但係人體煉成都唔係你所講嘅煉金術喎

其實睇咩流派
冇咁硬派既世界觀仙術呀魔法果d大部分扣mp就出到
當然有d好撚認真嘅好似《巫術師》，咁照下明都要準備定一堆代價 （不過本閪野去到中期又係徒手扣mp出波 ）

通常佢存在意義係描寫人有超越自然嘅力量
所以我定義係等值嘅同一樣樣嘢

不過鍊金術唔洗代價真係未見過
就算鋼鍊班友拍下手就出技但肯後都要搞好多野
而鍊金術存在重點多數係等價交換上而唔係有幾勁

所以對我嚟講有分別

話說，成就系統係咪消失左

桑德斯呢

睇嚟小弟我仲有好多嘢要學

接下來嘅日子多多指教架呢

係呀我懶得寫
倒不如潛心作好篇文

又扮細路

三、答應師傅，互不相幫

被鎖上貞操帶的王炮形如廢人，動也動不得歪念頭，別無選擇下，只好答允司南盡快修道成仙，渡劫飛升。只見司南站了起來，拍了拍衣袖，王炮連忙搶著說道：「師傅，你也要走了？」只聽司南答道：「不忙，待我再教你幾招。」

但倒臥在病榻上的王炮也只能學一式

他想學：

一、御雷術
二、御火術
三、御水術
四、變形術

學御雷術會唔會唔怕個驚雷咒

4
變龍

唔怕最多咪電爛條JJ，都用唔到

有枯木心法 爛咪等條j生番出黎

講返先，有啲人可能會問破地獄咪有火。

破地獄嘅火係由地獄傳來，但係冇理由次次要用火都破地獄

1啦

有冇人可以捉走數哥入嚟

同司南講埋紅骷髏單野啦 一直誤會係葉破天姦殺佢條女 佢咪一直都唔肯教d有料既仙術比王炮

點捉法？

用手

御雷術冇料咩

講多幾句小弟尿都瀨埋wo

學完招分身術好似未用過

2 ，其實拎紙寫低哂咪得

遠嘅有山洞調戲荊蘭

近嘅有兩次打boss final hit

咁都話未用過

重睇先

... 又係嘅

多咗咁多古惑招數既...

抄一本之後閉關修仙啦 鳩毛都冇得睇

一、御雷術

司南站了起來，拍了拍衣袖，王炮連忙搶著說道：「師傅，你又要走了？」只聽司南答道：「不忙，待我再教你幾招，你想學什麼？」倒臥在病榻上的王炮嚅嚅道：「我想學解除腰帶上【驚雷咒】的咒語... ...」只聽司南哈哈一笑，伸笑拍了拍王炮肩膊，續道：「想得美！不過待你功力大成，腰帶自然而然就會解開。我先行傳你御雷術，待你功力充盈，便能自行脫去束縛。」

只聽這【御雷術】口訣約莫千餘字，竟無一字是重複。大病初癒的王炮記心雖佳，但卻也花了整整一個晚上，才勉強記住。

王炮背罷【御雷術】，卻見司南從椅子上站起身來，正要轉身離開。

此時，王炮向司南說道：

一、師傅再見
二、其實真兒不是我強姦的！
三、操你奶奶，好走不送
四、自由答案

2
新讀者追到live開埋ac加入，手巴同反巴寫野都好睇又有心過原作者

唔通你就係原樓豬？

歡迎歡迎

Btw反逆巴有人讚你啲文寫得好，開唔開心呀？

出現了

咪扮細路啦

禾吾事牙

手巴今日劇情是咪因為寫床戲太辛苦，之前D笑位都唔會影響劇情

係呀ching，反逆衝突召喚成咋女出嚟，想寫死我咩

D女本來就存在又賴我
唔想寫果時冇扑野選項咪得
明明就係因為你2月14當街比人飛要發洩

炮哥慘遭無妄之災,明明記得司南係唔想炮哥修仙

？？？我大把女啦！

二、其實真兒不是我強姦的！

王炮背罷【御雷術】，卻見司南從椅子上站起身來，正要轉身離開。王炮再也按奈不住心中激動，沖口而出，向司南喊道：「其實真兒不是葉破天強姦的！」

只見司南驀地虎軀劇震，如遭雷擊，他猛然轉過身來，卻又兩眼茫然的凝視着王炮，看了看他身上繫着的貞操帶，顫聲道：「什麼！」

事到如今，王炮只好原原本本的把紅骷髏告訴他的事情告知司南。只見司南鳳目中泛著淚光，顫巍巍向王炮說道：「這麼多年，原來做兄弟的一直錯怪了你！」說罷，便伏王炮懷中哭了起來，只聽房中嗚嗚咽咽聲不停。王炮心想：「只怕鐵漢柔情勝過黎明破曉也是這般吧！」

王炮決定：

一、好好安慰司南一頓
二、奮力推開司南
三、埋怨司南不教自己真仙術
四、自由答案

大把女
親生果隻呀？

大把女 =/= 2月14冇比人飛

一、好好安慰司南一頓

王炮只聽房中嗚嗚咽咽聲不停，心中料想：「只怕鐵漢柔情勝過黎明破曉也是這般吧！」他只覺心中一蕩，咬著牙，決意好好安慰司南一頓。

只見王炮左手假意扶著司南肩膊，右手卻不老實了起來。手臂如游蛇般肆意在司南虎軀上游走。只聽司南「嚶嚀」一聲，渾身無力般躺在王炮懷中。正是王炮特意摸中他胸前兩點提子乾。

反觀王炮，只見他跨下灼熱的鐵棒卻已按耐不住，如狂龍一樣怒吼狂嘯。

王炮選擇：

一、繼續進攻
二、好整以暇，讓司南轉守為攻
三、轉身離開
四、自由答案

樓豬比人講中咗
嬲嬲豬

唔知答你啲咩

我青頭仔黎

基味濃到
4 請教仙術

4 退去並指出已看破司南的幻術

正wo巴打
果兩粒提子乾簡直係畫龍點睛啦

之後係咪有一係聖女官拎既匕首
不如問下司南？

一個深水炸彈又引返d老人上水

4，師傅請問你可知這匕首與我的關係

跟埋都好

大家唔係話要好好慰勞司南咩

no gay plot please

懷念主動寫屌西情節既日子

遲D先gay啦 大把機會

一、好好安慰司南一頓

王炮只聽房中哭聲大作，心中料想：「只怕鐵漢柔情勝過黎明破曉也是這般吧！」他便輕輕的拍了拍司南的麒麟臂，柔聲的安慰着他。只聽司南哭喪着臉，嘶聲喊道：「做兄弟的錯了！做兄弟的錯了！」

王炮決定：

一、懲戒司南
二、埋怨司南
三、原諒司南
四、自由答案

今日小學要Test，身為高材生嘅我一陣再出去

再出文

3加4 梗係乘機要佢解返貞操帶

戒丁啦清

考完TSA的我 開始踏入青春期了 要開始自瀆發洩

啱呀

晏晝食譚仔好定食拉麵好

百里香

唔啦咁遠

食完喉嚨好c伏
利申： 中非打非老

三、原諒司南
四、自由答案

王炮與司南兩人，大家既是鐵血男兒，又是性情中人，彼此之間無需多言。只見王炮伸手輕輕的拍著司南肩膊，撫慰著他，從此兄弟二人前世今生，再無嫌隙。

只聽王炮輕聲在司南耳邊問道：「那這條貞操帶可以拿下來嗎？腰帶硬得呀，叩得我心都慌。」只見司南面孔一板，嚴聲道：「這可不行，此腰帶對你練功大有裨益，你可要帶緊了！」王炮只好連聲道：「好好好，知道了。」

此時，王炮的肚子卻不由地響了起來

王炮決定：

一、喚譚三師兄煮兩碗米線
二、送走司南，前往伙房大吃一頓
三、走到山下百里香小店
四、自由答案

4
和司南一起下山用食膳

百里香乎？還是採集山草藥生食？

打非中

你食緊？

中非打

皇牌燒雞好好食

你就係慘過番印度呀

你地去試咗先啦

成功轉型去美食台

出文未

四、自由答案

只見王炮與司南牽着手摸黑走出山莊，走進山下小城。雖然已而夜深，一路上行人熙來攘往，卻甚是繁華，比起入夜清冷的杭州西湖別有一番風光。

二人信步而行，突然間聞到一股香氣，乃醬料混著雞肉的香氣。王炮大半天沒吃東西了，早已甚是飢餓。只見他聞到香氣，已是食指大動，當下循著香氣尋去，轉了一個彎。

只見老大一座酒樓當街而立，金字招牌上寫著「百里香」三個大字。招牌年深月久，被煙熏成一團漆黑，三個金字卻閃爍發光，陣陣酒香肉氣從酒樓中噴出來，廚子刀勺聲和跑堂吆喝聲響成一片。

二人上得樓來，只見跑堂肩膊上披著白布迎着笑臉，便過來招呼，向二人笑道：「兩位爺要點什麼酒菜？」

二人選擇要：

一、招牌燒雞
二、番邦葡萄酒配雞肉奶酪燒餅
三、要小二小命
四、自由答案

牽着手
又搞基

如果司南唔係到就可以順手打聽下魔教最近動向

反正依家都溝唔到女唔洗扮型
痴住司南企後面等carry好過

食完個任督2脈好c伏一野去到突破樽頸

一、招牌燒雞

王司二人上得樓來，只見跑堂肩膊上披著白布臉上迎着笑容，便過來招呼，向二人笑道：「兩位爺要點什麼酒菜？」只聽王炮答道：「要兩隻招牌燒雞，還要一壺溫酒！」卻聽司南搶著道：「一隻就可，我近來便秘。」

只見酒保拿過兩隻酒杯，放在木枱上，斟上好酒，便徑自走開。王炮與司南拿起酒杯，兩杯一碰，便各自咕嘟咕嘟的一飲而盡。但王炮本不是好酒之人，酒量也只是泛泛。幾杯黃湯下肚，他只覺腹中有股烈火在熊熊焚燒，頭腦中混混沌沌，卻在此時無意中想起他與糟糠之妻若林的往事。

想當年若林與王炮住在那舊得發霉的酒樓裡，共同修練仙法兩三年載。換作今時今日，王炮身旁何人能做到？只聽王炮朝地下呸了一聲，自顧自的笑了起來。

王炮心想：「誰人能做到呢？」

一、烈雲寧？
二、荊蘭？
三、韓雪？
四、自由答案

4 小師弟

轉司南

4
白超同青兒
唔計大家都有比炮仔屌
目前得佢同青兒其實有付出過

btw順便9 up下
如果我寫會寫冇真出場過嘅青梅竹馬
前面舖好咗佢人設 = 唔病嬌冇精神病即係同走數哥原版差唔多嘅若林

4 梗係孖女啦屌

褲都冇得除揾司南一齊修練好過

幻想下又冇乜所謂
廢事變基佬

緊係忍一時 突破元嬰之後先屌飽佢

跟，性格上比較合理

No gay plz

修仙邊係gay呢

一定係雪雪

四、花奴月奴

王炮長嘆一聲，拿著酒杯喃喃自語道：「看來只有花奴和月奴兩姐妹了... ...」他暗自許下諾言，要好好照顧兩姝。卻聽司南向他笑道：「菜還未上，你卻已醉了。」

「小心！燒雞來了！」只聽王炮身後小二大喝一聲，他雙手小心翼翼的托著一大木盤，木盤上鑲著鐵板，鐵板上盛著外皮炸得金黃的燒雞，正冒着騰騰熱煙。只見小二把木盤放在木枱的正中央，接過一旁酒保遞過來的醬汁，均勻地淋在燒雞上，醬汁碰到滾燙的鐵板時，發出「滋滋」的誘人聲。

王炮看見如此美食，不禁精神為之一振，兩眼發光，正打算拉高雙袖，大快朵頤時，卻被司南一手攔住。王炮怒不可遏，打算：

一、好好教訓司南一頓
二、且聽他有何遺言
三、扭頭叫杯男妹
四、自由答案

4 磕頭認錯「請師傅先起筷！」

佢便秘喎

最後揀咗女僕
明明最無女主格
衰在問題係問邊條女捱到苦

咁以前規矩係師傅未食徒弟就未食得呀嘛
即係一齊唔洗食

其他全部大小姐點同炮哥捱苦，如果純粹係問最想同邊個一齊就第二種講法

咁你哋最想同邊個一齊

唔好答全部

未黑化之前嘅雲寧

g持

荊蘭好d ，有英氣又有嬌羞既一面，反差萌

太惡

之前一齊去山寨果時都冇惡，重返萬劍就大家一齊黑化唔關佢事

荊蘭留番係萬劍等接莊主個位好過啦

李若林(反逆巴新版本)

佢係萬獸去萬劍留學

個山洞唔係話接班人先入得咩

Ching你由荊蘭出埸睇到紅骷髏圍山啦咩本身一家人但分兩派咁

三、扭頭添酒

王炮看見如此美食，不禁精神為之一振，兩眼發光，正打算拉高雙袖，大快朵頤時，卻被司南一手攔住。王炮只好憋著一腔怒氣，苦笑著讓司南先吃，自己扭頭叫喚小二添酒。

卻聽司南笑道：「我才不和你計較，只是燒雞固然使人垂涎三尺，但卻缺了一樣事物。」王炮回頭愣了愣，問道：「缺了什麼？」只見司南從懷中掏出一通體漆黑的藥丸，塞在雞中。王炮詫異無比，不禁伸手抓了抓頭，問道：「消滯丸？」「錯，是山雞白鳳丸。」司南失笑道，「你道我便秘是真的？此藥丸之奧秘在於化腐朽為神奇，尋常食材亦能化作大補之物。若得此丹，凡間桃子亦能化作王母娘娘的蟠桃。」司南續道。「只是你身子骨剛痊愈，身體虛不受補，我們一人半隻就可。」他拍了拍王炮肩膊，順手撕了一大塊雞腿給他。

王司兩人酒足飯飽後，跌跌撞撞的走出酒樓。畢竟了決了人生一大憾事，只見司南醉眼朦朧，醉態可掬，伸手扶着牆壁便吐了起來，卻倒是王炮清醒些許。

王炮決定：

一、把司南扔在一旁草叢堆中
二、安排一間上好廂房
三、自行返回山莊
四、自由答案

2
返去比女見到形象盡失

雞姦佢

貞操底褲

幫佢含

2 會唔會突然轉gay

2 睇實司南係咪做戲，天下第一高手會醉

二、安排一間上好廂房

王炮見司南醉得不省人事，直挺挺的躺在路邊，便伸手把他從地上拉起。王炮只覺司南如爛泥般伏在自己身上，不是說着胡話，便是張口嘔吐，他連忙別過頭去，三步併作兩步把司南拖回酒樓，向跑堂喊道：「還有上好的廂房嗎？」跑堂忙應道：「有有有！但只剩一間了。」

只見兩三名跑堂挾著司南虎背熊腰，把他拖上酒樓，王炮決定：

一、跟隨司南上房
二、四處逛逛
三、返回山莊
四、自由答案

睇你點揀

想搞基？

去睇住佢就一定搞基嘅
咁之前入女主房果時又唔強制扑野

仲有有你條合金底横搞乜基

女主房果時又唔強制扑野係想有多啲情趣

雲雨之事不只得強姦呀嘛

少年

嚟d位又唔扮八歲啦喎

2。不過醉左就要搞基，手財ching係咪平時冇飲開酒

梗係冇啦清！

一睇就知手財巴係一個英俊瀟灑，知書識禮又文質彬彬嘅守禮君子啦！

一、跟隨司南上房

跑堂們把司南好生放在床上，便徑自離去。只聽床上呼嚕聲大作，未幾，司南便翻身起床，精神奕奕的看著王炮。王炮心中自然是詫異無比，失聲道：「你竟是裝醉！」只見司南擺手笑道：「醉是倒真醉，只不過這一身酒氣，方才被我運功逼出來罷了。」司南神功如此，自然是把王炮嚇得瞠目結舌，再也說不出話來。

只聽司南揮手道：「我走了，你好生保重，別再作苟且之事，有違天和。」說罷，便翻𥦬縱身一躍，一溜煙的消失在漆黑的街道中。只聽王炮兀自還在肚子裡暗罵：「這老不死，繫上這破腰帶還怎麼作！還要我付這破房錢！」

王炮別過頭去，只見床上正放著一朱紅色的戒指，便走了過去，伸手拿起戒指，仔細一看，只見戒指刻着財神兩字。他正想把戒指戴在手上，忽然聽到樓下街角處傳來一陣吆喝聲，王炮決定：

一、上床睡覺
二、走到窗邊張望
三、返回山莊
四、自由答案

反逆哥哥，想唔想我將你寫入去

有冇人想我寫佢入去

冇
仲細咩

講呢啲！

做人幾多歲唔緊要

最緊要有一顆赤子之心🙏🏻

望唔透手財ching咁執着扮細路為乜

支持

咁你不如全個post d人搬哂入去

咁又唔好，太過唐突啦！

我想搬可能人哋都唔願意呢

一陣人哋罵我：「居然將老子擺入你嗰個亂七八糟，又叫雞又嫖妓又要修仙嘅故事裏面！」

咁就唔好啦

手巴報復你笑他

財神唔通係手財努

二、走到窗邊張望

王炮剛把戒指戴在手上，就聽到樓下街角處傳來一陣吆喝聲。他走到窗邊探頭張望，卻見好幾路人馬圍着百里香。只見來者面目皆是凶神惡煞，各自手持著隨身兵器。此時，群雄中走出一人，竟是王炮在烈雲寧婚禮上曾有一面之緣的鯉魚門門主布里龍！

只見布里龍舞著大刀裝胸作勢，大刀在空中亂揮亂砍。只是刀影霍霍，嚇得百里香幾位手無寸鐵的跑堂心驚肉跳，臉被嚇得煞白。王炮只聽布里龍口中道著什麼保護費云云，不禁啐了一聲。

王炮決定：

一、收拾這班流氓
二、收拾心情，上床睡覺
三、返回山莊
四、自由答案

龍哥！🐲

一、收拾這班流氓

正當布里龍拿著把大刀耀武揚威，欺凌弱小時，只見王炮翻窗一躍，虎軀縱身跳下，化作一道霹靂閃電，隨著「轟隆」一聲巨響，猶如天神般落在布里龍面前。只見地上石板被王炮踏得粉碎，塵土伴著一道道雷流飛揚四散，旁人看此境象，只道是天神下凡。

「龍哥！」群雄喊道。布里龍卻已被嚇得目定口呆，只聽他口中諵諵訥訥地道著：「慈... ...慈禧？」此時，卻有幾個初生牛犢不畏虎的弱冠少年衝將出來，肩膊上頂着一把大刀，異口同聲地喊道：「龍哥，瞧俺們收拾這廝！」

王炮決定：

一、大開殺戒
二、小施懲戒
三、閑事莫理，轉身離開
四、自由答案

4 故意用襠部接招

幾時都話群眾嘅創意係大過個體既

約左女食飯

8歲唔好出夜街

自己去屌閪 炮王就j都冇得打

反哥想唔想寫咗呢篇佢

唔想
好撚忙

反哥我溝女，生我氣了？

Btw可能聽日先有文

大把野做

圍埋打邊爐？

那幾個傻子，舞着大刀，口中吶喊，衝向王炮，好不威風，那百里香一眾掌櫃小二，眼這出頭的公子哥外貌只是一介英俊小生，不禁以手掩面，暗嘆老天何奇公平，生了一副好皮囊卻沒生一個腦子給他！

眾人只見現場刀光劍影，金鐵交嗚之聲不絕於耳，卻又突兀地歸於平靜，卻見王炮一人，雙手抱胸，一身暗紅金邊長袍無風自動，那幾個弱冠少年，不可置信地盯着手上的斷刀，又看了看毫髮無損，不怒自威的王炮，頓時嚇得棄刀而逃，口中不斷呼喊「龍哥救我！」

卻說那領頭之人布里龍，可是親身見證，當年「慈禧」先挫青雲堡少主，再壓萬劍莊雙雄，後力戰老莊主之豐功偉業。況且，剛剛電光火石之際，他可是看到了，「慈禧」竟以自身袴下擋刀！能以男人最痛力敵金鐵之力，那莫不是少林寺的「金剛不壞之身」?

一念至此，本就忐忑不安的布里龍更是汗如泉湧，特別是正午的太陽最是毒辣，布里龍只覺自己有如置身火爐之中，然而，如今數十雙眼正圍視着他，正所謂箭在弦上不得不發，布里龍也只好硬着頭皮挺身而出，大刀遥指王炮：「慈禧大師，你我往日無冤無仇，何故阻我正道辦事?」

王炮卻對質問不啾不睬，卻是自己剛才靈光一閃，以貞操帶擋刀後，果然那帶子吃了數十記刀子後，竟是留下了一小道淡淡的白色刀痕，就是大俠司南，也沒想到自己大哥兼徒弟竟如此無恥，竟在戰鬥中借敵之手欲破枷鎖，真是要性不要命了！

抬頭看向布里龍，只見對方單手持刀，狀甚兇猛，身後一眾英雄好漢，替他吶喊助威，王炮決定：

1. 繼續！

2.以和為貴，握手言和

3.不了，我家妻子s還在等我回去吃飯

文筆好左好多wo

跟我學既？

btw 1

咁樣寫快d

四、故意用褲襠接招

只見幾名初生牛犢不畏虎的弱冠少年衝將出來，肩膊上頂着一把大刀，異口同聲地喊道：「龍哥，瞧俺們收拾這廝！」那幾個少年揮舞着大刀，口中一邊吶喊著衝向王炮，好不威風。

百里香一眾掌櫃小二眼見這二十出頭的公子哥雖然方才大顯神威，但畢竟雙拳難敵四手，寡豈能敵眾？他們不禁都以手掩面，暗嘆老天何其公平，生了一副好皮囊卻沒生一個腦子給他！

眾人只見現場刀光劍影，金鐵交嗚之聲不絕於耳，卻又突兀地歸於平靜，卻見王炮一人，雙手抱胸，一身暗紅金邊長袍無風自動，那幾個弱冠少年，不可置信地盯着手上的砍得卷刃的刀，又看了看毫髮無損，不怒自威的王炮，頓時嚇得棄刀而逃，不禁大呼：「龍哥救我！」

卻說那鯉魚門門主布里龍，當年可是親身見證這「慈禧」先挫青雲堡少主，再壓萬劍山莊雙雄，後力戰老莊主之豐功偉業。況且，剛剛電光火石之際，他可是看到了，「慈禧」竟以自身袴下擋刀！能以男人最痛力敵金鐵之力，那莫不是少林寺的「金剛不壞之身之縮陽功」？

一念至此，本來就忐忑不安的布里龍更是汗如泉湧。雖然夜深，但布里龍只覺自己有如置身火爐之中，只覺千百雙眼正凝視着他。正所謂箭在弦上不得不發，布里龍也只好硬着頭皮挺身而出，舉起大刀遥指王炮，喝道：「慈禧大師，你我往日無冤無仇，何故阻我正道辦事?」

王炮卻對質問不理不睬，卻是回想起自己剛才靈光一閃，以貞操帶擋刀後，只見那腰帶被砍了好幾十刀後，竟是留下了一小道淡淡的白色刀痕。縱使是大俠司南，也沒料想到自己大哥兼徒弟竟如此無恥，竟在戰鬥中借敵之手欲破枷鎖，真是要性不要命了！

只見王炮抬頭望向布里龍，只見對方單手持刀，其狀甚兇，身後一眾英雄好漢，也替他吶喊助威，王炮決定：

一、繼續
二、以和為貴，握手言和
三、轉身離開，返回山莊
四、自由答案

我改返少少🙏🏻

繼續嘅意思係繼續用褲襠接招？

yes

一、繼續

王炮抬頭望向布里龍，只見對方單手持刀，其狀甚兇，身後一眾英雄好漢，也替他吶喊助威。

只聽王炮冷笑一聲，擺出滅仙掌的起手式。霎時間，布里龍只道一股霸道無匹的熱浪卷地向他襲來。只聽布里龍心中暗罵：「你奶奶的！」只好硬著頭皮，提起他那潑浪九環刀，一招「獨劈華山」，朝王炮肩膊橫砍過去。王炮只覺他身影微側，便可避過此招，但他偏不！

「呿！」只見王炮怒吼一聲，右腳暴踏地上，左腳一抬一邁，露出胯下要害，硬生生地朝大刀刀口迎上去！布里龍見此奇招也是驚呆了，眼見著大刀正要把王炮的胯下袋子一分為二。

眾人只聽驀地「錚」的一聲金鐵交嗚巨響，教人耳膜生疼，只見大刀兀自插在地上，入土三分。一人倏地拍手驚呼：「這難道是少林七十二絕技之金鐘罩鐵布衫！」

王炮回答：

一、承認
二、否認，這是獨門秘技鐵春袋
三、坦誠相告
四、自由答案

4 「竟在本僧眼皮底下逞兇，不用多說了，一起上來承受少林寺的怒火吧！」

出家人不動嗔
一定係 鐵袋

ok
轉1

二、否認，這是獨門秘技鐵春袋

眾人只聽驀地「錚」的一聲金鐵交嗚巨響，教人耳膜生疼，只見大刀兀自插在地上，入土三分。一人倏地拍手驚呼：「這難道是少林七十二絕技之金鐘罩鐵布衫！」

王炮伸指遙指那人，暴喝：「錯！此乃貧僧獨門絕技，鐵春袋是也！」只見王炮大袖一揮，猶如不動明王，不怒自威。「竟在貧僧眼皮底下逞兇，不必多說了，你們一起上來承受少林寺的怒火吧！」王炮拍拍雙手，續道。

只見一群人被王炮嚇得雞飛狗走，連滾帶爬的溜走。只得鯉魚門門主布里龍坐倒在地上，一動也不敢動。

王炮決定：

一、閹掉他
二、轉身離開，返回萬劍山莊
三、轉身離開，踏上旅程
四、自由答案

4 問他為何打劫百里香

百里香馳名天下，個幫派都想來分一杯羹

中非打

大家想返去學劍， 定直接闖蕩江湖？

想拆左條褲

拆

學劍啦

拆唔係唔得，不過要等少啲女嘅地方先拆

單位數都算多

呢個我好似...

...睇過

四、問百里龍為何打劫百里香

王炮見布里龍坐倒在地上發呆，一動也不敢動，便伸腳踢了踢布里龍，喝道：「你一派宗主，腆著臉向人家兢兢業業的小店收錢，且知羞恥兩字怎寫麼？」只見布里龍低下了頭，臉有羞愧之色，王炮本想一了百了閹掉他，此時已軟下心來，放過了他。

此時已是清晨，正是萬物初醒、雄雞報曉之時，王炮已走回山上，決定：

一、回自己寢室
二、前往烈雲寧的閨房
三、前往瀑布處
四、自由答案

武家兄弟

武斌周同武春代即將登場

附送笑話一則

佢加速到自己車毁人亡咗

仲有個東瀛遠親叫村口武次子?

三、前往瀑布處

王炮閑來無事，又不想這麼快見到老丈人。只見他雙負雙手，如閑庭信步般在山莊四處亂走亂跑，他走到那山洞前，仍舊是那兩名內宗看守弟子，只見他們一看見王炮，卻立刻躬身。說老實話，誰不知道王炮是未來萬劍山莊的當家人呢？

王炮走出山洞，只見天色已漸漸白了，四周風輕云淡，美景一覽無遺，那條銀河般的瀑布依舊如昔。只見一棵機下，卻坐著位伊人，在盤膝冥想，正是荊蘭。

王炮決定：

一、與她共同修練
二、調戲她（武斌周，武春代）
三、別阻礙人，還是離開吧！
四、自由答案

都係3
未想死住

係喎 未傷好

訓＞起身＞未好哂就隻抽＞訓……
無限loop

三、別阻礙人，還是離開吧！

王炮走出山洞，只見天色已漸漸白了，四周風輕雲淡，美景一覽無遺，那條銀河般的瀑布依舊如昔。只見一棵機下，卻坐著位伊人，在盤膝冥想，正是荊蘭。

「這妞惹不起！」只見王炮伸了伸舌頭，便踮着腳跑出山洞。此時，王炮腦中卻有數個念頭，便是立刻找老莊主傳授功夫，然後便下山不問世事，或闖蕩江湖，藉此修練成仙；還是從此棄武從文，考取狀元，入朝為相，從此復興東帝國；抑或是，回去廢人山莊，雄踞一方，做土霸王；還是做一個整天在青樓花天酒地、酒池肉林的浪蕩子。

不知王炮有何打算：

一、歷盡天劫，度劫成仙
二、考取狀元，入朝為相
三、雄踞一方，做土霸王
四、花天酒地，成浪蕩子
五、自由答案

1完再3得唔得咖

5 想盡辦法，拆貞操帶

貞操帶呢啲唔係問題啦清

俾你寫一章，條帶都差唔多裂啦

咁就要睇大家長唔長壽

將極高電阻物體放左貞操帶中 之後強行拆下貞操帶 以防驚雷咒直接擊中30cm巨龍

多野做唔想寫

尋日手財巴有冇

5 姦淫虜掠 播種天下
大家唔好唔記得炮仔本身理想係做處女終結者

我八歲咋

姐係謀朝篡位， 自己做皇帝？

舖咗咁耐伏筆你地唔係話睇唔到呀?

恭喜萬歲爺！

5！！！！！！！

正式宣佈下個post改名做我叫萬歲爺之女人任我搞

女人！

唔洗問，我一定劍

樓主目前情況

九五、再逢天下第一美男子

王炮從山洞中出來，卻見天邊一朵雲霞與別不同，正見雲朵上乘著一人，正是那英俊瀟灑，儒雅風流的守才奴！王炮再遇友人，不禁大喜，大呼道：「守兄！才兄！守才奴兄！」卻不聽他回覆，王炮連忙大喊：「天下第一俊俏美男子！」這才見守才奴別過頭來，駕霧騰雲，頃刻之間，飄到王炮身邊。

王炮只見守才奴愁眉苦臉，忙道：「大帥哥，這是怎麼了？」只聽守才奴嘆道：「還不是小弟家中那數十個俏生生，如花似玉的妻子？一天到晚就知道跟我爭寵！害得我都無法好好寫小說！」王炮不禁失笑，心想：「才奴兄左擁右抱，卻還要寫那窮酸小說，真是令人費解！」只見守才奴擺手道：「別了，待會我妻子又追上來了！」說罷，便駕雲飄走。

王炮決定：

一、前往大廳與老莊主會面
二、回自己寢室
三、前往烈雲寧的閨房
四、前往瀑布處
五、自由答案

5 , 去劍塚悟劍

做咩又去瀑布處

之前睇錯以為果度有兩個人叫武賓周同武春代

4. 前往瀑布處

王炮在山洞呆站半晌，忽然一拍腦門，幡然醒悟起自己一生遠大的理想，正是「姦淫虜掠 播種天下」這八字真言！正所謂「忍一時骨質疏鬆 退一步萬劫不復」要是現在怕了荊蘭，那自己不就一輩子也輸了一口氣了嗎?

一念及此，王炮又翻身再進山洞，只見荊蘭仍是用那古怪姿勢閉目冥想，忽然，荊蘭鳳目一張，輕哼一聲：「你這傢伙，不在床上好好躺着在這裡進進出出的幹嘛！」
語畢，荊蘭卻是偏過頭去，小麥色的肌膚竟浮起一絲紅暈。

王炮打算：

1. 和她一起修練
2. 聊天
3. 拿起她的衣服就跑

成日偷懶

我推我推我推推推

拎走佢啲衫啦

哥哥～

解貞操帶緊要溝咩女姐

手財巴呢

俗務纏身

打完LOL出篇

台服都咩服？

定

支那服

巴打咩水平

2. 聊天

「我最近想學釣魚」王炮摸了摸鼻子，找了一塊石頭坐了下來。眼觀鼻，鼻觀心，一副老僧入定的模樣。

要知道荊蘭可是美女榜十大美女之一，最重要的是她現在是全裸的，實在令人心癢難耐，可惜已經接近半年沒嘗過女人滋味的王炮現在只能望而興嘆。

「哦。」荊蘭對於王炮的答案顯然十分不滿，又或者是失落?本來只是扭過頭去，現在更是乾跪換了下一組動作，整個人背向王炮。

就這樣現場只剩下瀑布的流水聲，而王炮則是有點不自在起來，和自己的女人相處怎麼可以這樣尷尬呢！太不真男人了。

「呃，荊蘭……你好像不驚訝我已經醒了?」一時三刻實在想不到合適話題的王炮只好硬來了。

也不知道荊蘭的表情是怎樣，總之，又過了好一會的沉默時光，荊蘭才慢慢開腔「師弟們在你那裡哭聲震天，嚇得我們都以為你撐不住了，不過在趕來的時候我們又恰好遠遠看到司南大俠帶着你下山……」

「哼！你們男人就老是這樣！」那知說到一半，荊蘭話鋒一轉，突然又惡狠狠地發起脾氣來。看到荊蘭突然又生氣起來，王炮只能一邊幻想自己對荊蘭執行家法，一邊嘗試轉移話題。

「最近你們過得還好吧?」考慮到荊蘭比較直來直往的性格，王炝覺得還是講此實在的東西比較好。不然這位姑奶奶又生氣那就麻煩了。

「……」

「……？」 脾氣過後，荊蘭的背影看起來帶着一股蕭瑟的感覺，不禁令王炮眉頭一皺。「荊蘭，發生甚麼事了?」

「當然沒發生甚麼事了！我……我不是已經答應過你好好和他們相處嗎！！」

真的是這樣嗎？王炮又皺著眉頭，想起「今晚打老虎」的大家哭喪般的反應。

1. 相信
2. 不相信

鐵牌

3半信半疑

Follow

再跟

咁大家覺得荊蘭會做咗咩

利申：去畫室之前已經寫咗一半唔存在惡意改劇本

同小師弟偷情

偷偷地打咗雲寧同青兒一身？

哂你冷

雖然那天荊蘭突然摑了自己一巴，不過大家認識了這麼久，以荊蘭的為人來說，她答應了的事就會做到，既然她說是就是吧！

不過，

「這個嘛，首先要看炮哥你覺得甚麼是和平」小師弟早上生動的描述又不禁在腦海中浮現。

荊蘭性子剛烈，要是她真的做了甚麼，好像也不奇怪，
想當年自己的正妻李若林不也因為自己和街上一個站街女說了一句話，就去把別人全家碎成肉醬拿去餵狗。荊蘭應該，或許，大慨不會這樣吧?

王炮如此想着，心下不由一沉，只靠看着人家光滑的背脊，根本不知道她在想甚麼，這下又麻煩了，現在又不知道要聊甚麼好了。

「對了，你最近不是在做代莊主嗎，咱們山下有賊你怎麼管一下?」 王炮決定把話題轉移到荊蘭的工作上，傻子才繼續在自己的後宮裡點火。

泡妞真的好麻煩啊，平常妞有不滿都是直接用30cm把妞的嘴塞滿的王炮再次堅定了拆掉貞操帶的心。暴力就能夠解決的問題到底自己浪費唇舌在這有甚麼意義？

然而，荊蘭的心情似乎真的不怎麼好，一直不回話，甚至整個人開始微微顫抖起來。

不對，有聲音，她好像有在做甚麼，只是瀑布的水聲實在有點大，王炮也不得不泅水上前，靠近一些看看荊蘭在做甚麼。

「你…你別過來！」聽到王炮的動靜，荊蘭渾身一震，用蒙糊不清的聲音喝止王炮。

「荊蘭啊！你有甚麼麻煩可以跟我講啊！你不說出來我幫不了你啊！」

「哼…哼。哼！！！」就這樣，好像聽到甚麼關鍵字的荊蘭誇張地站起來突然轉過身。

「我能有甚麼麻煩呢！我的麻煩不就是你嗎！！王炮！！！」

正面全裸，雙乳還因為剛才激烈的動作抖動，活力無限的荊蘭作出爆炸性發言，不過王炮的心意全都不在這些東西上。

因為他留意到，荊蘭精致中不乏野性的絕色臉孔，掛着兩行清淚。

她，她剛剛是在哭？

雖說已經見識過荊蘭溫柔的一面，之前也不是沒看過她哭，但這個畫面的衝擊性實在有點大，王炮一瞬間實在不知如何是好。

「烈雲寧是雲寧，燕青是青兒，就連那兩個姑娘也是花兒月兒的，就只有我是荊師姐，是荊蘭！」荊蘭此刻雙目通紅，倒真是像一只母老虎那樣張牙舞爪，虎虎生威。

「你要我做的，沒要我做的，我都做好了！你要我好好和別的女人相處，我也一直忍讓雲寧和青兒；你的山寨，你的路師妹，我也替你打點好了！可是……可是……」荊蘭說到激動處，大口大口地喘着氣，胸前雙峰上上下下的好不壯觀。「你就沒想過關心我一下！我把最珍貴的東西給了你，你卻……你卻疏遠我……我就真的這麼不如烈雲寧？」

荊蘭越說越小聲，最好甚至一臉呆滯地跌坐水中。一個女強人就這樣退去了自己堅強的外殼，露出了自己軟弱的一面，本以為終於遇上一個可靠的男人，能夠倚靠在他的臂彎中，沒想到他只是……

「抱歉了，蘭兒，是我的錯，沒考慮你的感受」王炮並沒有如荊蘭所想的那樣跑掉，而是上前緊緊抱住了荊蘭，那熟悉的身體不僅使荊蘭濕漉漉的身子溫暖起來，也使她逐漸冷掉的心溫暖起來。

「你……你剛剛……」荆蘭很罕有地，整張臉都紅到脖子裡。

「嗯，蘭兒，之前委屈你了。」王炮咧嘴露出一整排潔白的牙齒，再怎麼說，他，王炮，也是一個御女無數之人，就算今天不能強姦了，真要動腦難道還搞不定一只初經人事的母老虎？

「之前只是我不了解你，你已經比雲寧優秀多了」王炮一臉「真誠」地抱着荊蘭，「表明心跡」。就這樣荊蘭靜靜地伏在王炮的胸膛，感受着他的心跳，享受着這難得的二人時光。

然後荆蘭爭脱了王炮的懷抱。

「哼！你們男人都是這樣！」儘管嘴上這麼說，荊蘭臉上仍然難掩的喜意出賣了她的真實心情。「老莊主快要出關了，我還有些工作要做，你就先自己練習釣魚吧。」

言談間已經擦乾身子穿好衣服變回王炮熟練的英氣少女的荊蘭，挪諭地向王炮揮了揮手，便走向山洞出口。

好險啊！

還來不及慶祝又多活一天的王炮，又看到荆蘭退了回來。

「忘了告訴你了，萬獸山莊莊主荊無命，也就是我爸，他打算來一趟萬劍山莊，算算時間應該這幾天就會到了。」荆蘭甜蜜地以希冀的目光看向王炮，但隨即意識到自己的失態，輕哼了一聲便轉身離開。

冰冷的山水湧在王炮身上，王炮身心也一遍冰涼。

媽的，這日子要怎麼過下去。

讀懂了荊蘭意思的王炮，雙目不禁流下清淚。

好一會兒，終於平復了心情的王炮決定

1. 找烈雲寧
2. 找青兒
3. 回房休息

1 ，個上文下理，黑化嘅烈雲寧

3 ， 山雨欲來，悟出新大絕先係上上計

3回去房間修練壯陽神功🙏🏻

各位巴打有咩方法可以練到JJ30 cm？

搵神醫

出文

你冇做過高登仔?

呢排有啲忙， 學校有Test要過多幾日先有空閒時間

要代你幾多日呀
我要計下可以去到邊

一兩日啦
唔係隔住個mon，真係想錫你一啖

咁你要諗定點同新岳父隻抽啦

維持傳統
打親家

3. 回房休息

才剛醒來，破事就排山倒海地掩來，實在是令王炮身心俱疲，踏出後山的王炮一想到烈雲寧和青兒大慨也心急於想看到自己，只覺頭痛欲裂，決定先返回房間先睡一覺。

「主人，歡迎回來。」好不容易，繞過了路上的師兄弟妹和僕人，沒有其他人知道自己又從山下回來的王炮，打開房門，卻意外地看到花奴和月奴在替自己收拾房間
。

不是雲寧和青兒在堵門就好。

王炮心中鬆了一口氣，這對唯命是從的姐妹花絕對是自己的女人中最容易應付的類型了。本來就對二人心中有愧，加上在山下的一番思想頓悟，令王炮越看越覺得兩姐妹親切。

外向一點的姐姐向比較靦腆的妹妹打了一個眼色，妹妹便飛也似的跑了出去，只剩下努力工作的姐姐花奴和王炮。

安坐椅上的王炮對兩姐妹的工作態度感到膛目結舌，最起碼以他的眼力根本就不覺得髒的地方也認真地清潔。
I
「花兒，你有話想跟我說？」王炮眉頭一皺，發現案情並不單純，形影不離的兩姐妹，姐姐居然支開了妹妹？

「有的，主人。」花奴低眉順眼地回答「不過要先等妹妹回來。」

「？」這一下王炮倒是看不透了，這是哪招，你妹妹不是你自己讓她出去的？

「啊……主人……你是想在白天做……那些事？……也不是不行，只是……還是得等妹妹回來，不然奴家一個吃不消……」花奴也不知是把王炮的古怪目光解讀成甚麼，突然臉色緋紅地扭捏起來，看得王炮臉色一黑，心中連罵司南祖宗十八代。

這時候，妹妹氣喘喘地抱着一個用油布包着的東西跑了回來，小心翼翼地雙手揍給了王炮。

「主人主人，這個是白姐姐要我們帶給你的？」

「白超她來過？」王炮臉色一變，難道這個妖艷賤貨就是在制造莊內麻煩的源頭？就算是一打三，這智商壓制也是十拿九穩啊！

「不是的主人，這是白姐在我們走的時候要我們帶上的，只是之前對話的時候……」看到因為尷尬而面紅耳赤地一起扭捏的姐妹，王炮也只能在心中喑嘆她們臉皮薄，手上不停的撕開油布，又再打開一個有着「白」字火蠟封漆的盒子，內裏卻是一本沒有名字，看起來很新的書。

王炮打開查閱，才翻首了好幾頁，就不禁屏住呼吸。

這是聖女宮的鎮宮之寶「帝女神功」的手抄本。

「白超沒有別的話要你們帶給我？」王炮對於白起手抄帝女神功給他，抱住懷疑的精神。

「除了之前提及過的白姐希望主人你有空就去看看他之外，就沒有了。」

王炮點了點頭，回想起兩姐妹之前說過的，甚麼白超不屑於用美色拉攏高手和終究會發生的正邪大戰，這白超不就是想用美色和資源拉攏自己去幫忙嬴了她們聖女宮的內鬥？

儘管想明白了其中的彎彎道道，本着有便宜不佔是王八的道理，王炮又打開書翻看起來，看到王炮進入閱讀狀態，兩姐妹也是靜悄俏地站到角落，不打擾王炮。

也不知看了多久，王炮終於合上了書，把它收進懷中。

雖然，帝女神功只能由女性修練，但它的內容理論，卻是能很好地修補自己的「逆.帝女神功」。

「逆.帝女神功」，本來就是老前輩為了對坑上代聖女強大的 「帝女神功」，靠每一次的玩命收集資料再倒推出來的破解之法。沒看過原典的老前輩自然有不少地方也是靠猜的不準確。而手中有全本 「帝女神功」的王炮，自信能把 「逆.帝女神功」修整成更強更完整的功法！畢竟一個幾乎只能保護內臟的功法，怎看也不是一個完整的功法。

看了眼窗外，只見已差不多晚上了，王炮決定：

1. 找烈雲寧
2. 找青兒
3. 休息
4. 去修練
5. 去劍冢

4. 去修練

王炮新得秘笈，又想到荊蘭的父親不日前來，也不知到時候會發生甚麼事，也就先熄滅了找雲寧和青兒的想法。決定先去久違地修練一番。

那萬劍山莊畢竟是名門正派，與聖女宮陰深恐怖，底下還建着牢房的練功房相比，簡直是雲泥之別，給人一種高端大氣的感覺，每間靜室也是打掃整齊，就算長住其中也無不可。

無視了第五個向自己拋媚眼的師姐，王炮霸佔了最大的房間，盤腿坐下。

王炮決定修煉

1. 逆·帝女神功
2. 枯木心法
3. 聚寒訣

轉2 都係練枯木 恢復力高d

練枯木心法不如學師叔套閻王心法，又幫到人又可以滋補壯陽

1 , 之後去劍塚

「動中觀靜、靜中觀動、動靜合一、元歸玄竅；以氣行體、趨神化形、息任天然、心如太虛；藉氣使氣、虛實中濟、勁渾韻和、陰陽無極……」

王炮緩緩地念着口訣，體內屬於「逆·帝女神功」的內力參考着「帝女神功」的路線運轉起來，也不知運行了多少個周天，王炮忽然虎目一睜，長舒出一口濁氣。

只見王炮心念一動，左手上便覆蓋了一層烏黑面的罡氣，王炮右手拿過一個百煉寶劍，對着右手狠狠一削。

「噹」的一聲，只見寶劍整把粉碎，而王炮左手的罡氣卻絲毫沒有減少。

「成了。」本來只能護着內臟的「逆·帝女神功」終於能正常地參與戰鬥，王炮也是喜不自勝。他踏出了練功房，向一位對他暗送秋波的師姐詢問之下，才知道原來已經過了一天。

王炮決定：

1. 去找烈雲寧
2. 去找青兒
3.回房休息
4.去劍冢

4 閒人巴仲唔出現

呢篇小弟黎，我手痕

當埋4先

誰輕輕叫喚我

4

四、去劍塚

王炮正要走出靜室時，忽見兩名身處內宗服飾的弟子開門走將過來。王炮愣了一愣，看見這兩人很是面生，似乎從未見過。

兩名弟子背負雙手，各自提着把鬼頭刀，面目不善的向王炮走來！電光火石間，只見一名弟子身影一晃，如兔起鶻落般翻身，口中怒吼：「王炮，納命來！」一招如鬼如魅，陰森森的向王炮提刀砍去。

王炮只見兩人身法如疾風呼嘯，快到根本無法識辨，連忙往後一撒，舞起滅仙掌，熱浪護着全身重穴。那兩名弟子見一刀不中，晃動身影，貼地俯衝，如大鵬展翅，殺向王炮，手中漆黑利刃低嗚，化作兩抹寒芒，往王炮喉嚨劈去。

好一個王炮！只見他連忙彎身，一個少林鐵板橋，百忙中避過那滅頂之刀，兩手化掌為拳，看準時機朝著刀身便是一捶。兩名弟子觸電般趕緊撒開寶刀，只見方才持刀的那隻手兀自顫抖不已，自是中了王炮風雲拳中的雷勁。

但王炮亦不甚好受，畢竟寶刀都是金鐵之物；拳頭卻是血肉之軀。鐵拳對上寶刀，王炮現時只覺兩手提不起勁，兀自酸麻無力。卻見王炮此時虎目一眯，暴喝道：「瞧兩位的身手，似乎不是出身正道吧！」

只見兩名弟子異口同聲的哈哈豪笑，喊道：「沒錯！我們正是來自邪道宗的武斌周和武春代！」

王炮決定：

一、詢問他們為何而來
二、繼續出手禦敵
三、跪下求饒
四、自由答案

咁同去唔去劍冢有乜關係

炮王都得物無所用 同佢地結拜叫武能容算啦

打埋先去掛

我手痕加插一篇姐，去劍塚係比反逆哥哥寫落去

做乜成日諗住去劍塚姐

四、去劍塚

王炮正要走出靜室，前往劍塚時，忽見兩名身處內宗服飾的弟子開門走將過來。王炮愣了一愣，看見這兩人很是面生，似乎從未見過。

兩名弟子背負雙手，各自提着把鬼頭刀，面目不善的向王炮走來！電光火石間，只見一名弟子身影一晃，如兔起鶻落般翻身，口中怒吼：「王炮，納命來！」一招如鬼如魅，陰森森的向王炮提刀砍去。

王炮只見兩人身法如疾風呼嘯，快到根本無法識辨，連忙往後一撒，舞起滅仙掌，熱浪護着全身重穴。那兩名弟子見一刀不中，晃動身影，貼地俯衝，如大鵬展翅，殺向王炮，手中漆黑利刃低嗚，化作兩抹寒芒，往王炮喉嚨劈去。

好一個王炮！只見他連忙彎身，一個少林鐵板橋，百忙中避過那滅頂之刀，兩手化掌為拳，看準時機朝著刀身便是一捶。兩名弟子觸電般趕緊撒開寶刀，只見方才持刀的那隻手兀自顫抖不已，自是中了王炮風雲拳中的雷勁。

但王炮亦不甚好受，畢竟寶刀都是金鐵之物；拳頭卻是血肉之軀。鐵拳對上寶刀，王炮現時只覺兩手提不起勁，兀自酸麻無力。卻見王炮此時虎目一眯，暴喝道：「瞧兩位的身手，似乎不是出身正道吧！」

只見兩名弟子異口同聲的哈哈豪笑，喊道：「沒錯！我們正是來自邪道宗的武斌周和武春代！」

王炮決定：

一、詢問他們為何而來
二、繼續出手禦敵
三、跪下求饒
四、自由答案

咁樣會唔會好啲

呢度交返畀反逆哥哥，我要溫T SA

明明考完

我想講我呢兩日發緊高燒都幫你

辛苦晒反逆哥哥使唔使我接番

「 你們意欲何為！」 王炮冷哼一聲，雙手擺出防禦駕駛。

武斌周大笑一聲， 刀尖指著王炮「冷笑就憑你是大俠司南的弟子， 要是你死在了名門正派那我們聖教不就等於多了一個幫手嗎！」

「 大哥說得沒錯，而且你還敢勾引白……」

「 咦，怎麼這麼多人呢?」 這時候方才向王炮暗送秋波的女師姐聞聲走了出來看到二人拿著刀指着王炮不禁大吃一驚。

「 有敵人囉！各位師姐師妹快出來幫忙」王炮大吼一聲，瞬間在練功房的各位萬劍山莊女弟子跑了出來圍住2人

「 媽的情報不對！不是說山莊的弟子都下山去了嗎！」武斌周 看著團團圍住他們的女弟子，不禁面色大變， 要知道那兩人的武功本只是和荊蘭在伯仲之間， 方才能擋住王炮，至因兩人的合擊之術相當厲害
有如一心同體發揮出一加一大於二的威力， 現在一眾弟子已經結成劍陣，形勢瞬間逆轉。

「操你媽的日月神教！」武春代也咬牙切齒。

「 可惡，弟弟！風緊扯呼！」 武斌周在人多的地方虛劈幾刀打算硬是衝出劍陣。

「想走?」 突然一包威嚴雄壯的男聲出現了， 只見紅光一閃一個男子拔刀而出，大喝「覆雨劍！」 瞬間便有無數的劍氣（?）射向二人。

那兩名賊人也當真了得，竟在絕境中硬是護住了周身要害，衝向外圍。

「風起！」王炮立刻見縫插針，展開拳術攻向二人。

正所謂寡不敵眾，還沒撐過二十回合，兩名邪道宗便敗了下來，被紅衣男子點了全身穴道，打昏綁成粽子被弟子們押向牢房。

「見過二少莊主！」 王炮和眾人齊聲向紅衣男子敬禮
，這人卻是莊主的二兒子烈雲刀。

烈雲刀向女弟子們點了點頭，然後對王炮挑了挑眉「你還叫我二少莊主?」

「是是是，見過二舅子。」王炮立刻擠出笑臉。

「這兩人就等我父親出關和荊叔來了再審問吧！」烈雲刀咳了咳，打斷一直在看着二人的王炮。

「我哥在劍冢，他想見你，你來不來?」

1.來
2.不來

反逆巴病緊，有啲語句唔係太通順，我幫佢改改

一、詢問他們為何而來

「你們意欲何為！」 王炮冷哼一聲，雙手擺出隨時進攻的姿勢。

只聽武斌周大笑一聲， 腳往刀柄一踏，「鏗」的一聲，便已拿回寶刀。只見他舉着寶刀，刀尖遙指王炮，冷笑道：「擒賊先擒王，就憑你是大俠司南的弟子！」

「 大哥說得沒錯！而且你還敢勾引白... ...」武春代欲言又止。

「 咦，怎麼這麼多人呢?」 此時，靜室外的師姐聞聲走了出來，看見二人手拿著刀，指着王炮，不禁大吃一驚。

「有敵人！各位師兄師妹快出來幫忙！」王炮凝神禦敵，口中大吼一聲，瞬間在練功房的各位萬劍山莊弟子慌慌張張的跑了出來圍住二人。

「媽的！不是說山莊的弟子都下山去了嗎？」武斌周面色大變，看著團團圍住他們的弟子們。要知道那兩人的武功本只是和荊蘭在伯仲之間，兩人的合擊之力發揮出非比尋常的威力，才能在頃刻之間殺王炮個措手不及。

但現在一眾弟子已經結成劍陣，形勢瞬間逆轉。

「操你媽的日月神教！」武春代咬牙切齒地嘶聲道。

「 可惡，弟弟！風緊扯呼！」 武斌周朝弟子們虛劈幾刀，打算要衝出劍陣。

「想走？」遠處忽然響起一把威嚴雄壯的男聲， 只見紅光一閃，一個男子手持偃月刀從人眾中衝出，正是烈雲刀。只聽他大喝一聲：「千刀赴會！」，卻見一瞬間便有無數的無形刀風射向二人。

那武氏兄弟也當真了得，竟在絕境中硬是護住了周身要害，衝向外圍。

「風起！」王炮見勢，便乘勝追擊，大展拳腳攻向二人。

正所謂寡不敵眾，還沒撐過二十回合，武氏兄弟便敗下陣來，被烈雲刀點了全身穴道，綁成粽子押往牢房。

「見過二少莊主！」 王炮和眾人齊聲向烈雲刀。

烈雲刀向弟子們點了點頭，然後對王炮挑了挑眉，笑道：「炮哥，你還叫我二少莊主?」

「是是是，見過二舅子。」王炮連忙打個哈哈。

「這兩人就等我父親出關和荊叔來了再審問吧！」烈雲刀朝弟子們擺手道。只見他回頭往王炮問道：「我哥在劍冢，他想見你，你來是不來？」

一、來
二、不來

睇下更唔更到多章

有d驚你暴斃

發燒就休息下

師兄唔好勉強，星期日好好休息啦

等靚仔手財巴佢就得

「見過大舅子！」

劍冢之內，只見烈雲劍雙手抱胸，看着地上無窮無盡的寶劍，只留下一個孤獨的背影面對王炮。

「那柄魔劍，是你拿去了?」

「啊，如果大舅子要的話，我王炮定必雙手歸還。」

「不必了，那劍就是我架御不了才放在這，你既然能用，是你的福份。」烈雲劍轉過身來，目光烔烔的看着王炮「今天我和二弟要你前來，是要傳授你，我們萬劍山莊的上乘劍招！」

「甚麼?」

「沒錯！」烈雲刀也郎聲說道「不求你今天能學會，但那些招式，後續變招，你必須銘記於心，這很重要！」

「?」然而，兄弟二人似乎不願多加解釋，烈雲劍已經從地上拔出一把劍舞了起來「 這是白雲出岫，長虹貫日，有鳳來儀…………」

快樂的時間總是過得特別快，兄弟二人完成指導後，早已是日落西山。

「好好記住了。不要讓我們兄妹三人失望。」烈雲劍拍了拍王炮肩膀，就轉身離開了。

「有空多陪雲寧說話，她這半年可是因為你吃了很多苦。」烈雲刀也拍了拍王炮，隨即追上遠去的烈雲劍。

夜已深了，王炮決定
1. 找烈雲寧
2. 找青兒
3. 回房休息

訓覺

早日康復

1 ， 佢地教緊王炮打赢佢地老豆?

我揀3，順便整理下依家嘅裝備，同埋整合一下啲招數

係
已經睇咗幾隻動作game嘅片準備好咗一場苦戰
同埋如果一開始選同荊蘭修練佢都會通水
不過好感度會升少d

利申：真係熄機訓

邪派唔係就嚟打到嚟咩，做咩先打自己人

3. 回房休息

兩天沒吃魬，王炮只覺得自己現在頭昏目眩，為免在自己的女人面前說錯話，王炮決定今天暫且回房休息，也好好想想自己能做甚麼。

且說王炮慘受空腹折磨，三步併作兩步，刷刷刷的跑回自己的一庙三分地，打算讓自己兩位貌美如花的侍女弄點吃的。

那知王炮剛踏進自家大門，卻傳來一聲彿徐。

「阿彌陀彿，慈禧師弟，好久不見了！」

王炮定晴一看，正是自己在少林寺的羅漢師兄！

只是，王炮卻又注意到，自家侍女伏在地上昏迷不醒，頓時又臉色一變。

「師弟莫慌！那兩位姑娘只是被貧僧點了穴，畢竟貧僧此次是心繫師弟，才偷偷先行一步。」

王炮聽後，臉色稍緩，心痛地把花奴和月奴抱到自己床上，蓋好被子，才找了張椅子坐下。

「師兄怎麼離開了少林寺，大駕光臨萬劍山莊?」

「我少林寺為正道之首，聽聞烈莊主出關在即，又有江湖傳聞指隱居多年的萬獸山莊荊莊主將現身萬劍山莊，故此方丈命貧僧率一眾弟子前來，共商對抗魔道一事！」

羅漢頓了一頓，續道「不過貧僧此次甩了大部隊，深夜前來，也只是想與慈禧師弟聚舊而已！」

王炮聽後，甚是感動，決定

1. 切磋武功（龍爪手）
2. 告知羅漢邪道宗之事
3. 閒聊離寺後的事

到時隻抽果時會講
當然大家可能會揀到唔洗隻抽

做咩要點花奴月奴穴

Btw 2一定有嘢睇

劇中：唔識果兩條女唔想比人知自己偷走過嚟
現實：因為周身酸痛唔想哂時間作佢兩個d戲份

睇錯， 係一

巴打好返D再寫啦

3 ，聚舊

如果走數哥有反巴一半責任心就好

1 練武功啦

提提反逆巴，佛係呢個佛，唔係彷彿個彿

今日仲有冇文

有
youtube睇緊國術大師表演龍爪手

手財巴幾時先温完TSA

我食緊春茗，一陣都得閒既

不過反逆巴好似有晒plan，比佢寫完先

1. 切磋武功（龍爪手）
師兄弟二人久別重逢，聊了好一會兒的垃圾話，王炮忽然靈機一觸，向羅漢提議「師兄，咱們武者講究以拳交心，不如我倆比武切磋一番。」
「阿彌陀佛，師弟真是好武，出家人可不能如此崇尚暴力」羅漢搖了搖頭，卻忽然話鋒一轉「不過，貧僧在師弟離寺之日，授予師弟一本「龍爪手」秘籍，不若今夜我倆只以招式切磋，讓貧僧考究一下師弟修練得如何?」
「好！」王炮微微一笑，右手四指併攏，拇指伸展，腕節屈向手心成龍爪狀，隔着桌子猛氣勢兇湧地爪向羅漢左肩。

只是羅漢後發先至，右手同樣成龍爪狀，王炮的手指離他肩頭尚有兩寸，羅漢五指手指已抓到了肩上。王炮只覺穴道一麻，羅漢爪上勁力一吐，王炮右手吃痛，連忙縮回右手。

「阿彌陀佛，師弟再來吧！」羅漢雙手合十，念了一句佛偈。

「師兄看招！」王炮也是被激起了心中傲氣，雙爪齊出，拿向羅漢左右太陽穴，羅漢仍是後發先至，兩手探出，又是搶先一步，抓向王炮的雙太陽穴，哪知王炮冷笑一聲，雙爪旋即轉圈，以手肘格開羅漢雙手，隨即兩手一個大環迴，雙爪拼攏成龍頭狀。

「蛟龍出海！」王炮大喝一聲，全身氣勢突然暴長，有如一頭真的龍咬向羅漢。

哪知羅漢雙手突兀地一伸一縮，竟是再次後發先至，左右兩爪各自在王炮雙手穴道一抓，王炮頓感一陣酸麻，龍頭也不攻自散。

「哈！」王炮再也忍不住，霍的一聲站起來，正所謂勢從地起，力隨腰動，右爪劃出一道標準的孤線，直取羅漢天靈蓋，左手卻接連晃動，重重爪影遊走於虛實之間，教人防不勝防。但羅漢仍是淡定地坐着，在快要被擊中之際，「啪啪」兩聲，竟又是後發先至，在王炮虎口上各摳了一下，化解攻勢於無形。

王炮臉色漲紅，這三番四次的失敗，對有鴻圖大志的他而言猶如慘遭打臉一般，只見他雙手猶如狂風驟雨，三十六路龍爪手綿綿不絕，快捷無比地隨機打出，然而，羅漢每一招卻都能反佔先手。這一整套龍爪手施展下來，反倒是王炮被逼得破綻百出，手忙腳亂。

終於，當王炮將龍爪手所有招數都施展過後，羅漢似乎也失去了耐心，只見他勾着王炮雙爪，順勢一帶，引得王炮暫失平衡，再手腕一番，便扣住了他雙手脈門。

「師兄，是我技不如人。」看着羅漢似笑非笑的盯着自己，王炮臉色一陣青一陣白，好一會兒才承認失敗。

「師弟獨自修練，也能將龍爪手練得如此純熟，實在難得，只是，貧僧觀之，師弟的龍爪手實在過份兇狠，龍意龍形雖重，卻失了我少林寺武功的原意。」羅漢從䄂中取出一本佛經交給王炮「師弟當增進佛法修行，方能徹底展現少林武功之威！」

「師兄教訓的是！」王炮打量了一眼這本叫《智者心經》的東西，隨即收進懷裡。

「對了，貧僧剛剛把脈得知，師弟脈象虛弱，是否最近受傷?」見王炮點頭，羅漢又從䄂中取出一小瓶小還丹讓王炮服下，丹藥下肚，王炮只覺神清氣爽，本來只好了五成的傷現在好像好了六、七成

「好了，貧僧也得回去了，師弟我們明日再會！」羅漢雙手合十，往窗戶縱身一躍，幾個起落便消失無蹤。

羅漢走後不久，王炮想了個藉口糊弄了剛剛睡醒的花奴和月奴消去她們疑惑之心，待她們去給自己做飯後，眼看還要等上一段時間，王炮決定

1. 修讀彿經
2. 整理烈氏兄弟所述劍招
3. 發呆

一定係1

1完再2

1. 修讀佛經

禪師正在打坐，忽遇毛賊，一把大刀架在脖子上，毛賊：「把錢全拿出來」禪師：「錢財乃身外之物，生不帶來死不帶走，施主拿去吧」毛賊：「這可是你畢生化緣所得」禪師：「佛講因果輪迴，你我前世有因，才得今天之果」毛賊：「我罪孽深重，禪師能否渡我」禪師：「能」毛賊：「如何渡法」禪師：「放下屠刀，立地成佛」毛賊：「放下了」禪師上前一步，撿起屠刀直指毛賊：「我佛你，把錢還我」。

青年問禪師：「我有很大的夢想，如果實現了，這個世界將再也沒有紛爭。因此我需要很多銀兩，大師您能幫我嗎?」禪師拿出一個小孩的帽子和一雙小孩的手套讓青年穿上，然後問：」你有什麼感覺?」「手，頭有點緊。」「我也是。」

智者問禪師：「大師，我很愛我的妻子，她也有很多優點，但是總有幾個缺點讓我非常討厭，有什麼什麼方法能讓她改變？」禪師淺笑，答：「方法很簡單，不過若想我教你，你需先下山為我找一張只有正面沒有背面的紙回來。」智者沈思了一會，掏出一個莫比烏斯環。
…
………….
………………..

不得不說，這本《智者心經》實在包含了無上佛理，大智若愚，直教王炮獲益良多，只覺很多困擾自己的內心問題近刃而解，心境舒在少，就連飯也多吃了幾碗。

這天夜晚，王炮整個人都沉醉在佛海至理之中，在不知不覺中就趴在桌上睡着，花奴和月奴廢了好大的勁，才把呼呼大睡的王炮抬到床上。

「主人！主人！快醒醒！」在夢中與智者，禪師，青年愉快地玩葉子戲的王炮，突然被兩把急促的女聲驚醒。

「唔……花兒?月兒?怎麼了?」王炮躺在床上，睡眼惺忪地看了看一臉焦急的美人們，又閉上了眼「我還很累想多睡一會……」

花奴和月奴無奈地互相看了一眼，又看了看真的又睡回去的王炮，花奴說道「烈莊主出關了，荊莊主到萬劍山莊了……」

「甚麼！」王炮頓時睡意全消，立刻自床上躍起，語帶驚恐地抓住花奴「你說的是真的?」

「是的主人，兩位莊主派了人傳話，說想見主人。」

「啊啊啊啊啊啊！！！！！！」王炮這時候只覺渾身劇痛，空氣也似是冷了許多，一種不詳的預感在心內揮之不去，這種熟悉的節奏，好像之前也發生過這種事?王炮再也坐不住，自床上跳了下來，兩手扯着頭髮繞圈跑來跑去，試圖釋放那無窮無盡的恐怖心理壓力。

「姐姐姐姐，主人……是不是……瘋了?」月奴靠在姐姐耳邊，擔心地耳語。

「沒事的，主人是個優秀的男人。」花奴抱了抱妹妹，安撫了她不安的情緒。

很快，王炮終於冷靜下來，也顧不上深究為甚麼說好的「幾天」、「不日」結果只是兩天，在強烈的求生欲下，王炮拒絕了姐妹侍奉自己梳洗更衣，一個人搗鼓了好一會兒，弄了一些道符滿足自己脆弱的安全感後，才穿上小師弟親制的暗紅色金邊龍紋長袍，帶上自己的4件兵器，帶着兩姐妹往山莊大廳前去。

遠遠望去，山莊大廳仍舊是那樣，王炮還記得自己曾在那裡面面對烈莊主一家和青雲堡一家。走着走着，王炮卻見門外站着三人：一人獨自站在門的左邊，而另一人站在門的一邊，一個較小的人兒正站在她身後。兩邊陣營的氣氛就算隔得遠遠的也能感到劍拔弩張。

王炮定睛一看，左邊那人，正是荊蘭，只見她今天竟一反常態，那一向艷壓群芳卻總帶着猛野性的臉容今天竟是略施胭粉，給人耳目一新，畫龍點睛之感，荊蘭上穿粉紅玫瑰色緊身上衣，下罩翠綠煙紗散花裙，腰間用金絲軟煙羅系成一個大大的蝴蝶結，顯的那幹練沒一絲贅肉的玲瓏浮凸身材妖艷動人。

突然變得如此女人，難道荊莊主是那種不喜歡自家女兒舞刀弄槍的古板父親?王炮突然冒出這個想法，又不禁扭頭往右邊看去。

右邊那人，卻是小師妹烈雲寧，本已是絕色尤物的她也很明顯也是精心打扮過，只見她那彎彎的眉毛柔媚誘人，撫媚的雙目秋水蕩漾，盈盈脈脈，柔嫩的肌膚毫無瑕癖。柔嫩的快要滴出水來，特別是一張櫻桃小嘴更是紅艷欲滴，無比的誘惑，讓人看得心迷意亂，想要狠狠的親吻在她誘人的紅唇上，一片酥胸如凝脂白玉，粉色櫻花的錦鍛抹胸襯著她雪白嫩滑的肌膚，輕薄如紗的紅色外衣慵懶的在腰間系了個結。紫藍的腰帶寬寬的勒著她不盈一握的細腰。腰上的吊墜悠悠依在她的腿上，別有一番清新脫俗之感。

「炮哥！」
「王炮！」

就在王炮陷入了雙重魅惑的時候，荊蘭和烈雲寧也注意到王炮的到來，一左一右各不相讓，各自上前一人拉住王炮一邊的手。

「炮哥~~你是來是有話要跟我爸講的吧~~~~」反正二人早有夫妻之實，烈雲寧乾脆一不做二不休，環抱住了王炮的手臂，一雙水靈靈的大眼睛可憐兮兮地抬頭盯着王炮。

「哼，小師妹別鬧了，是王炮是來找我父親的。」荊蘭即使妝扮變了，也終究是做不出那種小女兒家的舉止，只能拿出大師姐的威嚴，用身高優勢惡狠狠地俯視烈雲寧。

「哼，人家才沒有那種無恥的師姐呢！」烈雲寧露出一個鄙夷的神情，鼓着臉別過頭去。

「哼！強逼義妹替自己撐腰的義姐也不是甚麼好東西」荊蘭反唇相譏。

眼看二人之間的火藥味漸濃，王炮不禁向在一旁一直抿嘴偷笑的小蘿莉青兒投以求救的眼神，然而，留意到王炮眼神的青兒卻只能擺出愛莫能助的神色。

喂！我可是為了你一挑五十一的！

當王炮艱難地轉過頭，想找自家侍女救命的時候，卻鄂然發現明明一直緊跟在自己身後的花奴和月奴，不知何時跑到老遠去數地上的螞蟻。

喂！你們不是要幫白超搶正宮的位置的嗎！怎樣現在跑了?

「炮哥~來去見我爸吧~」
「王炮！上來見我父親！」

或許是意識到這樣交鋒毫無意義，兩女異口同聲地說完話後，就一起硬拉着一臉悲憤的王炮進去大廳。

大廳之內，只見上首坐着兩人，右邊的是熟人烈莊主，左邊的那個血氣旺盛，小麥色肌膚，一件長袍下渾身肌肉，充滿陽剛氣息的猛男自然是荊莊主荊無命了。左右兩邊還各自分列着一排座椅，烈莊主那邊坐的人自然是烈氏兄弟，荊莊主那邊則坐着一男一女，似乎是親傳弟子甚麼的。

侍跟隨進來的青兒坐到自己的位置後，中氣十足的荊莊主就發出一陣爽朗友善的笑聲「哈哈哈，這位就是王炮賢侄?果然是英雄出少年，難怪能被荊某的那總是看不起男人的寶貝女兒能看上眼，還形容他是人中之龍！」

「沒錯，王炮可是我萬劍山莊最出色的弟子，當初為了我家雲寧可是過五關斬六將，寧死不屈。」烈莊主也是笑瞇瞇地說。

就在這時，王炮只覺自己左右腰一起傳來劇痛，卻是荊蘭和烈雲寧不約而同地偷偷伸手扭自己腰間軟肉，兩人也是緊張地盯着王炮。

這一刻，王炮再傻也是知道自己正面臨關乎自己一生命運的選擇

1. 向烈莊主提親
2. 向荊莊主提親
3. 選甚麼！ 我全都要
4. 不了，這輩子有左右手陪我就夠了……

聽日應該可以比返手財巴
我都可以抖下

寫作樂趣黎，不過我有時江郎才盡咁解

3.我要曬

3啦

啲佛偈幾好笑，自己作嘅？

我佛你

Must be 3

悲報：
代post主本日全身發冷
無力下床返學
可能會較晚更新

使唔使我寫返呀

你想寫既，你講一聲我隨時俾你寫

唔洗
隻埋抽就完

對隻抽有一份執着

推一推

幾時烈夫人同荊夫人都出埋黎

加 油 ！

「作為一個真男人，總有一些戰鬥是明知會輸也要上的。」

「 ……一個真男人應該三妻四妾，左擁右抱的。為父想嫖妓還得暪着你娘……」

「機會是要自己掙取的！」

「雞！全部都是雞！」

「，朕還要多幹十個宮女呀！」

……
…………
………………

千百道雜亂無比的思緒在王炮的腦中奔流不息，據說，人在面對難以承受的壓力時，會分裂出更多的人格保護自己，王炮眼中的世界，已經超脱了眼前這個格局甚少的大廳，離開了這底鳥不拉屎的山，眼前的，是一個又一個「王炮」，或是和仙二代經營着萬劍山莊，或是與懷裡的妖艷賤貨一起成了魔道的扛把子，又或是每天被精神病少女管得痛並快樂着……

這就是你，想要的嗎?

不是

這就是你，想要的嗎?

不是

這就是你，想要的嗎?

不是

周而復始，「王炮」把每一個畫面遞到面前，又隨手抹去，最終，空蕩蕩的世界只剩下一個光暗難分，扭動不止的畫面

「 大道五十，天衍四九，人遁其一……」 「王炮」看着王炮，目光平靜，毫無波瀾。「 吾生也有涯，而女也無涯。 以有涯隨無涯 ，殆已。天下之大，汝彼母之尋亡乎?」

且說那抹混沌，幾番起落，突見一人身影現於壁上，卻是一精壯裸男，霍霍淫笑，坐於皇座，將其陽具，置於手中美女之內，皇座之下，朝堂之上，竟伏滿各式各族美女，皆是渾身赤裸，滿身白濁，昏迷不醒！

「涸轍遺鮒，旦暮成枯。人而無志，與彼何殊！」平地一聲雷，四方六合，八方寰宇，無不響起王炮之聲。

「善，汝欲尋死，吾亦不必阻之。」 「王炮」抬手，輕輕一推。「此間大願已成，約干年後，，腰汝若違背誓言，天下尚有美女逃出汝之毒手，定當教汝受五雷轟頂，腰斬車裂，銼骨揚灰之刑！！！！！」

刑！！！！

刑！！！

刑！！

刑！

刑……

「回兩位莊主，我全都要！」內心激烈動蕩，久久不能自已的王炮突然大喝一聲，可是嚇壞了在場眾人。

好好的說話不行嗎為甚麼要突然暴喝一聲呢?

「王炮，稍安匆燥，你剛剛想說甚麼?」烈莊主擺了擺手，示意自己真的沒聽清楚。

「晚輩王炮，大俠司南親傳弟子，江湖人送外號炮王，奔雷手，玄鐵劍仙，玉面血刀狂，二刀流雙劍使，今天前來，是想向兩位莊主提親，迎娶兩位千金！」王炮慍襄了一刻，再次踏前一步，漆黑的瞳孔有光芒爆發一般，毫不畏懼地直視兩位莊主。

門沒有關，室外的陽光照射在王炮身上帶出淡淡的光暈，使王炮整個人都威武雄壯起來，烈氏兄弟，以及萬獸山莊的那對男女，都用一種見鬼了的眼神看着王炮，青兒驚訝地捂住小嘴，又跑回來跟在身後的花奴和月奴低着頭不知在想甚麼，烈莊主漸漸失去了笑容……

而烈雲寧和荊蘭， 雙頰紅透之餘又不約而同，如釋重負地互相看了一眼。

「啪嗞嘆啪……」充滿肌肉的手揑爆了茶几，本來還是一副爽朗友善樣子的荊無命化身人形兇獸，虎軀一震，整張椅子化為粉未，在地上踩出兩個深坑，居高臨下用全座山也能聽到的厲聲質問「臭小子你是不是想耍我！」

「老荊，冷靜一點。」烈莊主看得眼皮狂跳，曾經自己也很想揑死王炮，只不過人家後台太硬，後來大家混熟了，烈莊主也不怎麼想弄死王炮了，畢竟人非草木，再說還真不能弄死他啊！

「唔，咳咳，王炮你想提親是吧，那你的聘禮呢?你不會是想空手套白狼吧? 如果沒有的話你就回去再好好想想吧！」烈莊主眼珠一轉，反手便向王炮扔回一個難題，畢竟在座各位都知道王炮就是個窮光蛋，哪來值錢的東西，這也算是烈莊主給「突然頭腦發熱」的王炮一個下台階，嗯，要是正正常常向兩人中的一人提親的話自然不會有這種東西的。

「……」王炮神色不變，氣勢不減，大腦卻已飛速運轉起來，錢他還真沒多少，或許，只有把無瑕劍和魔劍交出去?

萬萬沒想到，花奴和月奴突然走了出來，雙手各捧一個錦盒，恭敬地遞給烈莊主和荊莊主。

「這是我家主人迎娶兩位小姐的聘禮，還望烈莊主（荊莊主）笑納。」

「！！！」二人接過盒子打開，都不禁瞪大雙眼，歡喜之色充滿臉上，顯然內裡必定是極珍貴的寶物。

「?」王炮倒是向退回來的二人投於疑惑的目光，這不可能是白超做的吧。

看到王炮的目光，花奴無聲地說了一個名字，和月奴又站回王炮身後。

司南?

王炮渾身一震，這到底是哪招?聘禮也替自己準備了但卻拿貞操帶鎖自己?

？？？？？？？？？？？

「哈哈哈哈哈哈…」荆莊主又發出爽朗的笑聲，只是笑到一半突然變了調「…呸！你以為荊某是在賣女兒嗎！」

那你倒是把東西還來呀！王炮內心翻了翻白眼。

「也是，老夫也非賣女求榮之人。」烈莊主臉不紅氣不喘地把盒子收進袖中。

「不過，賢侄你既然有心，那荊某也可以給你一個機會」荊無命獰猙一笑「本來，只要賢侄能在荊某手下撐過十招，我那寶貝女兒就從此由你照顧了，不過，既然賢侄所圖甚大，那不管老烈怎想，你要是能打贏我荊某，荊某自當把女兒雙手捧上。」

「自古以來成王敗寇，你要是能勝過老夫，這門婚事老夫絕不再說一個不字。」

「嘶……」在座諸人，不禁倒抽一口涼氣，一個元嬰期打兩個接近渡劫的，這不是比武是謀殺吧？

「爸！」「父親！」 烈雲寧和荊蘭又怎能眼睜睜地看着愛人去送死，當下連忙軟聲哀求自家老爹，然而兩老卻是鐵了心不為所動。

「王炮，你就跟我父親道個歉，然後和小師妹成親吧。」荊蘭咬着下唇，別過頭去不讓王炮看到自己泛紅的眼圈「小師妹知書達禮，溫柔婉若，她才能當你的賢內助！」

「不，炮哥，你還是選大師姐吧！」烈雲寧把頭搖得像潑浪鼓，哭得嚶嚶嚶「我知道……我知道炮哥你胸懷大志，只有大師姐才有魄力助你……」

女人真是善變啊，剛剛還想揑死對方現在又雙回姐妹情深了啊！

「作為一個真男人，總有一些戰鬥是明知會輸也要上的。」王炮握住兩人的手笑了笑，然後掙脫二人上前一步。

「這場戰鬥，我王炮接下了！」

---------
訓下先
下半part有就有冇就聽日

反逆巴加油
會係車輪戰定係同時打2個

這場戰鬥，我老王接下了！

老王 2位莊主

今次會唔會真係比人打死要去地府轉生

呢個反而小機率，我估計反逆巴會寫打下打下條貞操帶斷咗

禁忌之戀

自膠，quote錯

no gay

搞莊主夫人都係gay咩

生咗女之後禁錮住佢
由細到大都教佢要做老豆性奴
咁就有母女丼食

我忽然想王炮投胎，之後寫一個上海灘既選擇故事

根本樓上兩個都要去休息返幾日，已經走火入魔

一聲雷嗚、一道閃電，一個嬰兒誕生了。

他是上海大戶人家許氏的孻子。

到底他會選擇做一名慷慨熱血的抗日青年、還是一名整日花天酒地的浪蕩子？抑或是成為一名表面上受萬人唾罵的漢奸走狗，實質是國民黨軍統情服員？

背叛與犧牲下，難道他真的是名漢奸？

一切盡在上海灘選擇故

you 竟然是個5毛

吓，上海灘唔係咁寫咩

咁唔寫了費事俾人鬧

闊寬的演武場四周，現在恐怕已經擠滿了現在所有有空的人了。

後悔?是不可能的，即使準備了半個時辰也沒想到確切勝利的方法，兩個莊主都已經站上來了，要走也來不及了。

或許是要祈求他們看在女兒的份上，不要把自己住死裡打，不過她們的表情，好像在出殯哭喪啊……

猛烈地搖了搖頭驅散未戰先怯的想法，是個男人，就得寧願站着死，也要跪着生!

「王賢侄，準備好了嗎？」荊莊主啪着手指桀桀怪笑。

「……」烈莊主閉目養神，也不知道在想甚麼。卻見他身後的那柄仙劍，就這樣自己緩緩出鞘，懸浮在主人身旁。

在場眾人臉色各異，總括而言，與王炮有染的女人們簡直比親生父母死了還慘，想和他有染的師姐妹則聚精匯神地等着上去人工呼吸的機會，烈氏兄弟一臉恨鐵不成鋼，狂燥中年雄叔幸災樂禍，萬獸山莊的二人在吃花生……

總之，沒有人認為王炮會嬴。

但，那又如何?

王炮身影虛晃，兩個王炮以爆炸性的速度衝向二人。雖然這樣突然動手好像有點不講江湖規矩，不過二老以大欺小才更不講規矩吧?「嗖」的一聲，仙劍如離弦之箭般射向王炮，打算來一個一劍變穿，卻被無瑕劍攔截下來，兩柄劍就這樣在半空中叮叮噹噹地打了起來。

這時，王炮一腳狠狠地踹在王炮背上，使王炮獲得了一個爆炸性的二段加速，極速中的王炮一手握刀鞘一手握刀柄，只見整把刀纏繞着一絲不祥的紅色能量，隱隱傳出哭狼嚎的魔音，目標正是站位比較前一點的荊莊主。

「血海魔刀十二式」拔……

佈滿螺旋紅色殺意能量的刀身還沒完全拔出來，只見荊莊主冷笑着，然後就是一記簡單的，上踢，就這樣這一記輕描淡寫地隔了大半米就後發先至踢中了王炮，王炮整個人竟被這簡單的一腳踹得渾身酸麻，短暫失去了對身體的控制，向着上方高拋而出。

也不見荊莊主有何大動作，整個人卻是如影隨形地出現在半空，一拳打在王炮下巴，左拳又旋即探出揍在王炮臉上，最後雙手合抱攏成大錘狠狠由上而下轟向王炮的頭頂。

王炮整個人流星一般砸向地上，撞出了一個大大的深坑，而且禍不單行，荊莊主空中反身一腳，直接把慢了一拍趕來救援的王炮分身也直接往同一地方踹下去

「轟……」一大片碎石沙麈激了起來。

「鏘……」無瑕劍也被烈莊主佩劍打飛，跌落深坑中。

「王賢侄，你怎麼了啊!」荊莊主輕巧地落地，走向深坑，哈哈大笑

1. 靜待荊莊主過來時偷襲
2. 立刻暴起突擊

食飯

點解成日會有

你好鍾意菊花？

一招就俾人K.O.？

Btw巴打好翻啲未？

未
但都要爬起身拯救世界
全部group project都係我單人carry緊

free rider小隊

反逆巴寫完未細佬想寫了

煙霧中，先是出現了一藍一紅的閃光，隨後王炮從一人雙劍穿越而出，不等接近荊莊主，

「心由念動、劍自氣靈、氣念互通、人劍相合——起!」

右手無瑕劍一道道淡藍色的璀璨光芒從劍刃上閃耀起來，揮灑而出的淡藍色璀璨劍氣在劍身外形成了更長更闊的劍氣外刃。左手魔劍中的老人也懼於王炮對終身大事的執念不敢造次，魔劍噴湧出一股血腥戾氣形成一個既虛又實的猩紅外刃，這兩道劍芒豁然間展開，竟是左右兩招完全不同的劍招，一瞬間將荊莊主圈入了劍陣當中。

無處不在的劍，王炮一人雙劍，死死地困住了荊莊主在自己的劍圍中，手上招式，已無分門派，自己生平所學的只要當下能順暢打出的，便連綿不斷地施展出來，然而，荊莊主只是背手而立，也不見他如何閃避，卻總是輕鬆地遊走在間隙之中，實在令人難以想肌肉男也如此靈活。

「叮」的一聲，瘋狂出了數十招，王炮的雙劍在運行中微不可擦地互撞了一下，這卻是無可奈何的事，畢竟，本來他就不會真的二刀流，這些雙劍用法都是臨陣迫出來的。

荊莊主眼光何等毒辣，已是看準機會，一拳毆了過去。王炮只覺自己的五臟六腑都像痛得揪成一團，痛得雙劍也脱了手，整個人狠狽地飛滑出去，然後啪在地上，王炮在地上滾了一圈，卸去衝力，便連忙一個鯉魚打挺，側身拔出背後玄鐵重劍往前一檔。

一聲巨響，重劍直接多了一個磒大的拳印，王炮雙腳在地上摩擦了十多米，才勉強止住退勢，王炮正欲舉劍再擋，荊莊主雙臂猛伸，啪的一聲抓在重劍之上，王炮只覺猛然間一陣極重的重力傳來，玄鐵重劍猛然下墜，這重力好強，王炮全力上舉，玄鐵重劍卻還是瞬間被壓到了地面之上，砸出巨坑 ，王炮也顧不上虎口震得撕裂，連忙棄劍使出玄武風雪拳

「風掣雷行!」

兩拳相交，乒乒乓乓地王炮腳下的大理石磚層層爆裂，差點跪倒，勁風幾乎要把他吹走，只是，既然風起了的話……

「風……」

只是更快的，是一只大手，伸手直接搭上了王炮的手臂，有一股莫大的力量直接傳遞了過去！震蕩力隨之而發，王炮全身上下的肌骨都為之顫抖失力，就像是一條劇毒的蛇被拎住尾巴倒提起來一抖，所有風也失去掌控！王炮身不由己的被荊莊主輪了個半圓，踉蹌倒飛出去，荊莊主趁勢追上，一記上鉤拳打在了王炮的下巴上，在他吃痛之時，雙手探出抓住了王炮的雙肩，一股爆炸的勁力震得王炮幾欲作嘔，接着荊莊主一膝就頂在了他的膝蓋上，順勢單手將王炮向著斜前方拋投了出去！

王炮的身體直接在空中旋轉了三十多圈，垃圾一樣直接又摔出了一個大坑洞。

「哈哈哈哈，有個活靶真爽啊，老烈你不揍幾拳試試?」荊莊主愉快地拍了拍手，散發着濃厚的弒血氣息，退到一旁，看了看那數米深的坑，又看向剛才就一直看戲的烈莊主。

「……」烈莊主突然打了一個哆嗦，連忙回頭偷看一眼，只見席上，自己的妻子烈夫人正一邊安慰哭得死去活來的女兒和義女（青兒），一邊惡狠狠地盯着自己，旁邊的侄女（荊蘭）則在痛罵自己父親。

其實他真的是想放水的，誰叫自己的女兒突然智商上線居然跑到後院去找親娘哭訴呢，剛才那半個時辰自己一直被老婆唸還被扭耳朵，只是，他又看了看荊莊主那恥笑的目光，哎，還是做做樣子吧。

烈莊主一諂法訣，數把劍氣形成的劍不慢不快地射向坑中的王炮。

1. 避開，改為戰烈莊主
2.避開，專心戰荊莊主

避開呀 比卡超 避開之後用十萬伏特

三，轉身避開，拿荊蘭和烈雲寧做人質

緊係用條貞操帶硬接

貞操帶有伏筆，我會寫

Btw推

即刻提議各位ching提議反逆ching下一章捶爛條帶先

唉～本來條帶斷咗可以變金蟒索

好啦好啦，大家鍾意佢爛我都無所謂既

金蟒索索金蟒 , 索30CM肉蟒?

殘酷事實，炮仔得10cm

用黎頂傷唔代表一定要爛既話曬都係司南比 2個未到渡劫既打唔爛啦

你哋想攞佢來擋，唔係想佢爛咩

手財ching冇話佢接返會即刻除，陣間大結局先變果條索，全城中伏

鎖終生

一個翻身出坑，王炮一邊吐血一邊閃過了飛劍的攻擊，也幸好剛才的滯空時間有點長來得及激活逆帝女神功的護體罡氣，不然現在血都不用吐了直接把土蓋下來下葬就行了。

王炮雙掌連續揮舞，打出滅仙掌的招數衝向荊莊主，他又不傻，烈莊主明顯在放水，那自然是集中精力先對付殺氣深動的荊莊主了，只要有一絲機會，他也要敗中求勝，死中求活!

「哈！」荊莊主仰天長笑，血腥之氣暴漲，依舊是一拳轟出。

即使是極為霸道陰損的滅仙掌，在這一拳面前，依舊是蒼白無力!

成為斷線風箏，再一次上了天的王炮，就血柱也自不斷開合的嘴噴出，在半空中拉出了一個孤型，到了最高點的時候，王炮終於閉上了嘴。

然後，猛烈的火炎突兀地出現，席卷荊莊主!

地獄火!

勉強讓自己不是臉先着地的王炮心捏劍訣，先前掉在地上的雙劍各自爆發出紅，藍劍芒，飛身刺向火場正中央。

「喝!」強忍全身劇痛，王炮甩出一個分身，各自雙手握拳，畫出一個又一個的螺旋，淡青色的旋風似緩實快地匯聚於身前。

「面對疾風吧！！！風流雲散！！！」

仍在顫抖的拳頭把等身大小的颶風擊出，颶風風馳電掣地撞上了火海，霹靂啪啦中組成了一個火龍卷。

「這就是你的仙術嗎哈哈哈哈！！！！」

然後荊莊主就這樣從風與火中撞了出來，帶着他猖狂的大笑和猙獰的表情，身上被一個半透明犀牛形象包裏在內，像一頭犀牛那樣，帶着無可匹敵的氣勢咚咚咚咚咚地一步一坑毁滅性地撞向王炮。

面對這種駭人的氣勢，致命的衝擊，王炮皇帝內經全力運轉，金龍之影在王炮身周大吼一聲，儘管只是一閃而過，但荊莊主身上的犀牛靈衣竟出現了崩潰！自然而然的，王炮雙手揑成龍爪，抓向荊莊主。

螳臂擋車，正好形容現在的情況，像垃圾一樣又飛出去的王炮，朦朧之間，卻看到了……智者，襌師和青年正在遠方向自己揮手。

「我佛你！」說出了這一句佛門博大精深的佛語後，三十六式龍爪手譜圖在腦海中一閃而過，冥冥中有一股力量把它們重新排列組合起來。

王灺幾乎是以與地面平行的狀態劃破着空氣滑行著，他的身體周圍的空氣，都被裹上了一層淡淡的金色霧氣。但是他所經過的武場上的泥土，磚石。都向兩邊像摩西分紅海那樣嘩啦作響，狂風被撕裂出一道道無形的咆哮聲，帶着御雷術的電光，一頭撞向荊莊主，接着王炮雙爪帶着扭曲空間的殘像搭上荊莊主雙肩，狠狠住後一拉，終於在開打那麼久後撕拉蹭破了荊莊主一點皮。

兇殘的龍爪拉扯出一道道殘影，血腥暴力連接不斷地從各個方向殘忍地撕裂着荊莊主，就像汪洋怒濤不斷沖刷海中心的礁石般。

「天上無能佛用，地獄有量妖瑪！」一番狂舞撕抓後，王炮高呼佛號，雙爪交叉高舉過頭，渾身散發淡淡光暈，如佛陀行走如世，往荊莊主頭頂猛抓。

然而一切都只是鏡花水月，這看似強大得能超渡任何生物，帶着真龍之力的皇帝龍爪手，除了第一下撕裂空間太突然，其他全部都只是打在荊莊主身上透明綠色的龜殼上。

皇帝龍爪手的最後一擊打出，王炮的精氣神也不禁一衰。

「到我了！」荊莊主露出殘酷的笑容，身上的龜殼轉為一只數米高的透明棕熊，然後荊莊主雙掌俯身往地上一拍。

「轟轟轟隆隆……」一切都地搖地動起來，一場能毁了這一帶的超級大地震瞬間發生，但又神奇地所有震能出現後都衝向王炮。

無數的沙石炮彈般撞向王炮，被震上半空的王炮咬牙喚回雙劍，這時，荊莊主的熊影卻已化成象影，只見他深吸一口氣，先前被王炮喚出的風火挾帶着山石在他面前壓縮成一個人頭大小的火球，然後「咻」的一聲撞向天上的王炮，讓眾人欣賞了一發美麗的煙花。

「喂，老荊！」烈莊主這次真的臉色大變，上前拍了拍荊莊主。

「吼……啊？」已經打爽了的荊莊主也從嗜血狀態變回了爽朗肌肉男狀態，看到世界末日般的演武場，也不禁暗叫不妙。

漆黑的空間中，七個形象各異的人正圍在一起玩紙牌遊戲。

「咦咦？這麼快就有新人了？」其中一個小孩模樣的，注意到忽明忽暗的王炮進氣多進氣少地躺在不遠處，連忙蹦蹦跳跳地跑了過去。

「喂喂，他不該這麼快就進來的吧？」看到王炮的臉後，小孩轉身對剩下六人中一個王炮有一面之緣的和尚說「死禿驉你怎麼選人的？」

「阿彌陀佛，佛曰……」

「我老豆曰要屌你老母添呀！」小孩呸了一聲，又嘆了一口氣，在自己眉心點了點，又點在王炮頭上「回去吧，多動動腦，勝利的方法早就準備好了。」

「………………」滿佈鮮血血痕的一只手從廢墟中伸了出來，艱難地把剩下的部分一點點地拉出來。

歡呼聲，喜極而泣聲，震嘆聲，開心的樣子，驚訝的樣子……這些在嚴重耳嗚和殘視狀態中的王炮一點關係都沒有。

「 動動腦，勝利的方法早就準備好了。」

自己的手，儘管現在看起來很慘，但王炮清楚知道上面一些血痕並不是傷勢，而是畫滿全身的一部分。

就是最後糊了妖族少女臉的天雷符，這次可是劃滿了全身當作底牌的。

「為師有幾種仙術，你要學哪種？」

「這條腰帶，要是硬拆，就算你是葉大哥也會被天雷轟的啊~」

「司南當時只把聘禮給你們保管就走了？」

呵呵，行為完全被看完了啊，到底誰才是大哥啊

似乎一陣風就能吹倒的王炮自嘲地笑了笑，然後，用最後的力氣，大力拍在腰帶那精緻的紋章上。

盯着千里眼法術形成的畫面的司南，滿意地點了點頭，揑熄了畫面。

大局已定，雖然緊接着還有一波劫難，不過更大的助力也正緊隨其後，分秒不差。

唉，不知道這次回島上自己還能不能壓住李若林的棺材板啊，天生有天賦真好。

「啥……?」兩位莊主，甚至所有人，都目瞪口呆。

漫天雷光環繞着王炮，雷電不時自王炮腰間閃爍，天上更不斷住他劈下更多的雷電。淡青色的光芒越來越盛，到達了某個臨界點，一點光華，隨後爆發出來，幾乎都要閃瞎眾人狗眼。

閃光過後，只見天上浮着一個，渾身雷電，雙目發光純粹電光的，尊者模樣少年，配合背景不時降下的閃電，王炮彷如一個雷電法王。

身處雷電之中的王炮只感到前所未有的寧靜，所有人都保持着仰望的姿態看着他，彷彿時間靜止了一般。

對了，全部，都給我去死啊 ！滿腦子都是狂暴電流的王炮，啪嗞啪嗞地飛向荊莊主。

現場只見方才為止還佔盡優勢的荊莊主，突然像個球般飛來飛去，好不狠狽，除此之外就只有眼花撩亂的電光閃動。

「吼！」完全反應不過來便已經在瞬間吃了上百拳電得焦黑的荊莊主，突然終於切換了新的形態，一只猛虎之衣在他身上出現，隨着速度加快，荊莊主終於可以用手腳勉強擋一下了！

不是他太慢，是人家太快！

「老烈！」光是說這兩個字，他又吃了二十拳了。

烈莊主也知道事情不妙了，連忙施展仙術，瞬間劍如雨下。但一柄也沒中之餘，自己還吃了數十記雷光拳。

雖然因為雙方實在差了好幾個境界，這些拳頭再捱一萬次他們也不會死，但關鍵是丢臉啊！

正當他們考慮要不要拿點真本事出來，現在眼中一切都是慢動作的王炮已是捕捉到他們表情變化而推算出來了。

突然，王炮也不再揍人，就只是繞着演武場，一直跑一直跑，引得雷聲大作，風雲色變。

莊主二人的面色凝動起來，只見烈莊主雙手一招，劍冢中上萬把劍聞風而至，從天而降，卻是一把把的漸漸分解溶進他的佩劍中。荊莊主青筋暴現，不知打開了甚麼開關，整個人又放大了一倍，像只人形猛獸。

跑了上千個圈的王炮右手握着的雷球終於聚儲到極限，王炮不再跑圈，所有雷電歸於一點，千軍萬馬的雷鳴聲從直線上往兩人撞過去。

「萬劍唯一!」烈莊主用力向根本看不到的敵人揮劍
「百獸破!」荊莊主按本能打出能量波。

在一連串誇張得令人作嘔的光影特效和爆炸特效後，只見烈莊主劍已碎，兩位莊主四只手正合力抓住王炮那只右手，不讓他再前進分毫。

「……」

「是你赢了。」看着不斷跳出微弱電孤，仍未放棄的王炮，烈莊主嘆了口氣，能打到這個份上已遠起他的預期，再打下去王炮會死的。

「嗯」荊莊主也嘆了口氣。

「炮哥!」「王炮!」「主人!」 「……!」

這個時候，最關心王炮的還是那五名女生，只見她們連忙上前團團圍住快要昏倒的王炮，絲毫不給別人機會。

「哈哈哈哈，正派內鬥，真是精彩!」

突然，一個黑衣人，帶着應被抓了的武氏兄弟和更多的黑衣人，拍掌大笑。

「你……邪道宗!」烈莊主忽然注意到，四週不少建築都冒煙起火。

「哈哈哈哈，就等你們傻子一樣的萬劍山莊，成為我們邪道宗稱霸……」

「邪魔外道!少林寺羅漢在此!誰敢放肆!」一把浩然正氣的聲音遠遠就壓過了黑衣人的聲音，並且越來越近，一個人影幾個起落後，直接落在邪道宗弟子群之中，佛光一閃，一個四手修羅法相自背後現身，直接轟飛了數十弟子

「魔教敗類，且等貧僧一一超渡你們!」

原來御雷術咁勁

睇嚟反逆衝突想寫晒落去🤷🏻‍♂️

寫完啦喎
都冇出選項

下次寫完留多句比手財巴接番

你又唔講

心靈感應

同個8歲小朋友要多d溝通

噢！我淨係感應到J大嘅人咋喎

王炮方才使出全力一擊，此刻用盡四肢百骸內的精神氣，整個人猶如被掏空了的一般，像爛泥一樣攤在少女們的懷裡。

未幾，王炮精神稍為恢復，便聽到四周傳來弟子們的驚呼聲連連，他用盡氣力睜開雙眼，只見荊烈兩老臉色凝重，各自低頭，看着已服毒自盡的黑衣人，一旁的羅漢正在低語唸著佛號。

此時，荊無命卻向王炮大步走來，手中拿着一封漆黑的信函，臉色鐵青的向著王炮側頭低聲說道：「群魔已而集合十萬大軍，正前往崑崙谷，相約我們於瀚渺峯峯上決一死戰。王賢侄，他可助名門正派一臂之力？」說罷，便伸出虎臂，正要與王炮相握。

王炮決定：

一、大聲一呸，轉身離開
二、與他相握，協助正派
三、獨自離開，協助邪派
四、自由答案

Btw多謝反逆兄代左我咁多日，辛苦曬巴打， free bj hj fj

應承左司南唔幫不過我簡b

四、瘋狂吐血，欲言又止

2先岩

推一推先

同意 快死了仲上戰場

唔記得講
果四把武器仲健在只係插咗係度
係玄鐵劍多咗個拳印

咁即係冇回答到個問題

四、瘋狂吐血，欲言又止

此時，荊無命卻向王炮大步走來，手中拿着一封漆黑的信函，臉色鐵青的向著王炮側頭低聲說道：「群魔已而集合十萬大軍，正前往崑崙谷，相約我們於瀚渺峯峯上決一死戰。王賢侄，你可助名門正派一臂之力？」說罷，便伸出虎臂，要與王炮相握。

王炮此時卻是體內氣血翻湧，喉頭一陣噁心，便往旁又再吐出兩口鮮血。荊無命見狀，便在懷中掏出一藥丸，說道：「此乃我家祖傳十全十美大補丹，壯士如肯助我們一臂之力，定將此丹雙手奉上。」王炮心中大惑，這名門正派好像沒有他就不成似的。不過當他見到那一顆大藥丸，兩眼瞬間發光，心想：「難道這就是用熟地黃、山藥、山茱蓃熬製七日七夜的大補丹！？」

王炮決定：

一、大聲一呸，轉身離開
二、收下補丹，協助正派
三、收下補丹，協助邪派
四、自由答案

兩邊都唔幫

收下補丹 專心修仙

咁無恥？！

人無恥 便無敵

冇咩人投

王炮心中大惑，這名門正派好像沒有他就不成似的。不過當他見到那一顆大藥丸，兩眼瞬間發光，心想：「難道這就是用熟地黃、山藥、山茱蓃熬製七日七夜的大補丹！？」

王炮突然站起來，拱手道：「在下先祝大家新年快樂，身體健康，心想事成！」說罷，便狠心一咬舌頭，一代梟雄就此斃命。

感謝大家由2018年追到2019年，為左回饋大家，我將會派出價值數萬元既禮品！

Molate師兄

88

做咩無啦啦冇人

sing巴 閒人巴 反逆巴呢

我得閒更新幾篇，其實之前已經諗好

仲諗埋新角色添

聽日應該睇到文

?

唔記得換AC？

??

呢個大力推

投票呀

王炮與骸骨王一戰！

明天繼續

輕輕一推

王炮心中大惑，這名門正派好像沒有他就不成似的。不過當他見到那一顆大藥丸，兩眼瞬間發光，心想：「難道這就是用熟地黃、山藥、山茱蓃熬製七日七夜的大補丹！？」

王炮突然站起來，拱手道：「在下先祝大家新年快樂，身體健康，心想事成！」說罷，便狠心一咬舌，一代梟雄就此斃命。

眾人大驚失色，諸姝不禁急得哭了起來，卻見王炮突然彈起，疾呼道：「沒想到吧！」只見他拱手向荊莊主說道：「足下盛情難卻，惟在下只能心領，皆因我曾答應師傅司南，不插手正邪兩派的事務。」卻聽此時荊蘭插口道：「可是你也是山莊的弟子！」王炮卻也不再辯駁，揮了揮手，不理會眾人的目光，大步走出大廳。

此時已是黃昏，距離正邪之爭還有三天，王炮決定：

一、回廢人山寨，潛心修煉
二、暗中跟隨正派，前往崑崙谷
三、去書室看書，陶冶性情
四、自由答案

b

去正邪大戰開番白超條線

頂 又打錯 2先岩

推一推先，旺旺人氣

二、暗中跟隨正派，前往崑崙谷

王炮雖然口中說著不助正派一臂之力，但他又怎捨得幾個如花似玉的美人兒花消玉殞？只見王炮趁着晚霞，四處昏暗之時，偷偷的爬上樹頂，四處張望一行人的動態。卻見眾人都因為王炮突然出走感到惆悵，諸姝更是神不守舍，為她們的未來作最壞打算。

一行人不一會兒便收拾好行裝，前往崑崙谷，只見王炮運起擬相訣，無聲無息的在後面跟著他們，餓了便在樹上摘點水果果腹。

這天，烈荊一行人馬帶着各種兵器，攀山涉水，終於抵達崑崙谷。王炮跟在他們後面，只見谷中被層層白茫茫的迷霧所包圍，他決定：

一、主動現身
二、先前往谷中大殿
三、四處逛逛
四、轉身離開

兩個都叫幾個定ching咁變態唔打得果三個都拉埋去

無計王炮唔肯同佢地一齊行，莊主又怕山莊比人偷襲，所以一行人全部去晒崑崙谷

帶花奴月奴去比魔教既人

聽日放假，高產

又想虐女 有前科

二、先前往谷中大殿

這個王炮卻不知怎想的，硬生生的就要往崑崙谷大殿前闖。只見他雙足一點，幾個翻身，便從萬丈大樹上跳了下來。他身如湖中游魚，步法敏捷地從一草叢竄入另一草叢中。

要知道崑崙谷戒備要比其他地方森嚴得多，更何況大戰一觸即發，只見青色華麗無匹的寶殿外站滿了守衛，守得密不透風，各人手中握著一把紅纓槍，威風凜凜的張望四方。

王炮決定：

一、硬闖
二、回去山莊大隊
三、四處逛逛
四、自由答案

三、四處逛逛

王炮只見寶殿外守衛密不透風，根本無縫可入，只好仰屋而嘆。他正要轉身離去之時，忽聽後方傳來一聲巨響，王炮連忙扭頭張望，只聽「噼里啪啦」聲不斷，暗綠色的火舌從寶殿中冒出，烈火一路直升九天。

王炮心知不妙，連忙伸出手指閃電般掐算著，忽然虎目一眯，大喊道：「東南方有妖氣！」

他決定：

一、走先
二、營救正派人士
三、先在一旁觀察
四、自由答案

我知道反逆衝突因咩事咩走佬了

佢驚我又要佢再寫

4 前往派中禁地，獲得傳承

2先啦

成個崑崙谷到爆緊啦喎

趁火打劫 趁佢地打緊，去崑崙谷入面既藏經閣偷秘藉

然後拯救世界

就咁啦

二、營救正派人士

王炮心知不妙，連忙伸出手指閃電般掐算著，只見他忽然虎目一眯，沖口而出，喊道：「東南方有妖氣！」

寶殿外周圍的守衛正被妖火弄得是手忙腳亂，聽到呼喝聲便急忙衝來，卻見王炮此時正在探頭探腦地環顧四周。王炮見到守衛聞聲前來，驀地轉身往草叢堆掠去。只見他去勢飄忽，在草上一縱一躍，紅影一閃，便已攀上樹上，再無蹤影。

只見王炮身若矯龍，雙腳不停，在樹枝上借力縱身，向寶殿後方飛掠過去。妖風不斷撲面而來，吹得王炮衣袂立立作響，卻見數息間，他已到來寶殿後方，巋然立在樹幹上，觀察著一切。

只見邪派的嘍囉如群魔亂舞般放火殺人，他們身手雖然不濟，但卻勝在人多。崑崙谷寶殿外的守衛們寡不敵眾，一瞬間就被暗箭放倒，掉了性命。

群魔中，只見一人身形如同兩名大漢合作一體般高，一身肌肉橫練，但臉色卻是蒼白且無一絲血色，渾然不像個活人，赫然正是拜月教的骸骨王。他身旁站著一人，玉頰盈盈，美目流轉間卻帶著半分奸詐詭譎之色，白衣素足，腳腕間系著金圈，卻是多日不見的白超。

此時，卻聽一聲長嘯震天而來，功力稍遜者已而暈到在地，七竅間鮮血泊泊流出，一瞬間，就連王炮也頭昏目暈，連忙收斂心神，凝神觀察。只見寶殿破口中緩緩走出一人，他長身玉立，一身黃袍襲地，背負著雙手。王炮凝神一望，只見他滿頭白髮蒼蒼，眉目間卻甚為年輕。料想之下，如說王炮是位七分俊俏帶着三分狂氣的俊後生，那此人就必定是位十足十的美男子！

王炮決定：

一、偷襲黃袍男子
二、偷襲骸骨王一行人
三、繼續觀察
四、自由答案

瘋狂推！

3 睇定d先

三、繼續觀察

一聲長嘯震天而來，功力稍遜者已暈到在地，七竅間鮮血泊泊流出。寶殿破口中一人徐徐走出，只見他長身玉立，一身黃袍襲地，背負著雙手。王炮凝神一望，雖見他滿頭白髮蒼蒼，眉目間卻甚為年輕。如果說王炮是位七分俊俏帶着三分狂氣的俊後生，那此人就必定是位十足十的美男子。

只見又一批嘍囉趕到，把寶殿團團圍住，卻見那美男子雖然面對着萬千邪軍，卻是恍如目中空無一人，兀自好整以暇的舉起左手，仔細端詳自己指甲來。

只聽骸骨王暴喝一聲，揚聲朝那美男子喊道：「平夢候吾兒！快跪到本座的胯下引頸就戮！」卻見那美男子平夢候不語，卻是徐徐抬頭，望向遠方蒼穹，微微皺眉，緩緩答道：「要起風了。」這句話如飛來橫峰，眾人均是一愣，忽覺涼意漫生，一陣微風吹過。只見他指著附近一棵大樹，淡淡續道：「這棵大樹，會被吹落六片葉子。」說罷微風卒然轉急，樹上沙沙有聲，蕩蕩悠悠，飄落六片樹葉。骸骨王見此大驚，不自覺地打了個打寒顫，失聲道：「天子望氣術！？」

不料另一棵樹上的王炮此刻心想：「廢話也忒多了吧。要戰就戰，那來這麼多廢話！」

王炮決定：

一、偷襲黃袍男子
二、偷襲骸骨王一行人
三、繼續觀察
四、自由答案

3 之後去禁地

三、繼續觀察

六片樹葉從大樹飄下，只見白髮美男子平夢候低頭望著樹葉半晌，才緩緩續道：「尊駕想殺我，實在不易。」此時，卻聽骸骨王冷笑一聲，喝道：「好一招天子望氣！但在本座百萬雄師之前，旁人豈敢妄稱天子？」說罷，便大手一揮，「喏！」數萬群魔應聲聽命。只聽骸骨王昂首獰笑，續道：「此戰本無十全把握，但志在拼個玉石俱焚。待一會兒大家下到陰間，看看孰強孰弱！」「不過，閣下的骨肉至親能不能順利超生投胎，可要看他們的本事了。」骸骨王話鋒一轉，一臉奸狡地凝視着平夢候。

平夢候臉色陡變，急道：「你！」卻見兩人驀地衝將出來，正是武氏兄弟。只聽他們各自拿着一把大刀，口中喝道：「大王，請讓屬下先打頭陣！」只見骸骨王環抱雙手，一臉不懷好意地答允兩人。

王炮只見兩人正要衝向平夢候，決定：

一、靜觀其變
二、出手相助
三、暗中相助
四、自由答案

2條仆街趁炮王傷黎打炮王 依家就要做9佢

三、暗中相助

王炮只見兩人驀地從千萬邪軍中衝將出來，正是武氏兄弟。只聽他們各自挾着一把大刀，口中喝道：「大王，請讓屬下先打頭陣！」只見骸骨王環抱雙手，一臉不懷好意地答允兩人。

原來所謂「天子望氣，談笑殺人」，練術者需深黯天道無親、天道無私之理，才能胸懷坦蕩、海納百川。但如今平夢候心中牽掛萬千，又怎能發揮出此術十足之威力？

想必先前骸骨王的一番唇槍舌劍，只不過是想擾亂平夢候的心神。只見平夢候長呼一口氣，正想收斂心神，卻見武氏兄弟已攻了過來。

王炮見武氏兄弟快刀連連，妖氣綻出。他料想之下，只覺倘若一人獨使則其破綻百出，單刀難支。二人齊使卻能互補長短，面面俱圓。兩兄弟的刀招與先前偷襲自己的完全迥異，顯然是經過高人指點。

兩兄弟雙刀攜手，霎時間已向平夢候連劈數十刀，刀刀猶似餓狼利爪，威力之強超乎想像。王炮藏在樹蔭下，默察破綻之處，卻是一無所獲。

原來兄弟兩人自是孿生，自少兄弟一人辦事，另一人便能神明意會。只見此時一人專使霸道殘暴之刀法，另一人卻使出陰險毒辣之刀法，二人招式另闢蹊徑，卻又是變化相宜，妖氣相交，無有阻礙，令平夢候如陷汪洋大海。

但平夢候豈是泛泛之輩？他運起天子觀氣，審敵入微，立刻便從兩人身上找出弱點。只見平夢候靈犀一指，快如流星，彈向武斌周的寶刀，正想讓他寶刀撒手，卻見武春代已而攻來，狠狠一刀，疾向平夢候的手指削去。

說時遲那時快，王炮從大樹樹葉上摘下露水，雙手運出寒勁，水點瞬間化為寒冰，只見他大手一揮，寒冰就如羽箭般射出，正中武斌周大口。只聽「呀喲」一聲，武斌周便已掩住大口，血絲卻不斷往手指縫隙間泌出，他攤手一看，只見兩隻門牙已被寒冰打飛。他也不管口中漏風，暴喝道：「是誰！敢插手老子好事！」

王炮決定：

一、立刻現身
二、默不作聲
三、扮狗叫
四、自由答案

冇咩人

撐過呢一排就會有人 頂住

咁我keep住更啦

加油

123都有人簡

由一開始追到而家

咁ching投咩

三、扮狗叫

說時遲那時快，王炮瞧得好時機，二話不說便從大樹樹葉上摘下露水，雙手運出寒勁，水點瞬間化為寒冰，只見他大手一揮，冰塊就如羽箭般射出，正中武斌周大口。只聽「呀喲」一聲，武斌周便已掩住大口，血絲卻不斷往手指縫隙間泌出，他攤手一看，只見兩隻門牙已被打飛。他也不管口中漏風，暴喝道：「是誰！敢插手老子好事！」

武斌周呼喊良久，卻只聽到自己的回音，還有大樹樹蔭處的幾聲狗吠聲。此時忽見骸骨王冷笑一聲，伸手搶過一旁邪兵手中長槍，只見他掄起大槍，驀地彎膝扭腰，手中大槍如一抹紫電直往王炮藏身處射去！

電光火石間，王炮連忙運氣於腿，一個鴿子翻身，飄然落地。只聽「咻」的一聲，長槍竟直穿大樹，其勁不休，直飛九天蒼穹之外。王炮只聽骸骨王冷笑道：「看，這不是狗自己跑出來了嘛。」群魔訕笑聲不絕於耳。

就在此時，忽見一把寶劍驀地從九天之外飛來，直插場中。寶劍金光大現，劍身上赫然刻著七顆金光燦然的星星，正是烈老莊主的隨身兵器，七星龍淵。只聽一人大喝道：「誰敢辱我萬劍山莊弟子！」王炮回頭一看，正是烈老莊主與眾弟子一行人。花奴月奴則在隊中隨行，手中腰間帶著王炮的四件兵器。

王炮決定：

一、立刻反水，投靠邪派
二、主動請纓，力抗邪派
三、默不作聲，當個縮頭烏龜
四、自由答案

二、主動請纓，力抗邪派

王炮只聽身後一人大喝：「誰敢辱我萬劍山莊弟子！」，他趕緊回頭一看，正是烈老莊主與眾弟子一行人。花奴月奴則在隊中隨行，手中腰間帶著王炮的四件兵器。

王炮見援兵已到，霎時間壯氣頓生。只見他頸上青筋驀然暴起，一扭頭便朝上萬邪軍暴喝一聲，此一嘯如龍吟虎嘯，激得茫茫谷中四野，回響聲不絕於耳，教眾人耳膜生疼。只聽王炮續道：「在下萬劍山莊內宗弟子王炮，願為各門各派身先士卒，死而後已！」花奴月奴只覺手中腰間，兩把寶劍兀自顫抖不已，劍鞘中隱隱發出厲光，彷似一場大戰即將來臨。

眾人見王炮已走到場中，場上倏地風雲際會，將他長髮衣袂吹得飄揚，好不威風。

王炮向誰邀戰：

一、骸骨王
二、白超
三、武氏兄弟
四、時間寶貴，一起上吧

比佢見識下進階版逆帝女神功

2 ,1打唔贏3打平,不過想問女僕點拎得起玄鐵劍

佢哋牽著白馬義從，係馬度，唔記得寫

2,順便抽下水

推下先

二、白超

眾人只見王炮已走到場中，場上倏地風雲大作，將王炮長髮衣袂吹得飄揚起來。他一人獨自站於場中，不怒自威，威風凜凜。

卻見王炮一臉不屑，居然伸出手來挑釁群魔，喊道：「你們打算一起上，還是想車輪戰？」「倘若單挑的話，呵呵... ...小弟首選先戰白超白使女。」王炮笑意吟吟地續道。此時白超卻是心繫王炮，一聽此話，心中豁然開朗，心想：「這小子心中果然有我！」只聽她嬌笑連連，吟道：「待奴家替大王好好收拾你這懶惰小子！」

只見白超正想踏步上前，卻被一人伸出大手攔住，她扭頭一看，正是骸骨王。卻聽骸骨王冷笑一聲，喝道：「白宮主尚且退下，對付此等無恥小賊，本座帳下一無名小將即可。宮主還是少費些心力，留待你與我夜深大戰三百回合。」「玉龍！」骸骨王拍拍雙手。

只見群魔中走出一中年道人，此人眉清目秀，臉如冠玉，嘴唇上還留著兩撇鬚。中年道人身材高瘦，頭上道冠上鑲著一塊晶瑩白玉、光華四射。王炮見他右手執着一柄拂塵，腰間繫著把短劍，驟眼一看，只覺他一身清氣，赫然是位得道高人，絕非邪門歪道。

王炮決定：

一、立刻怯場，擇日再戰
二、尚且試探一番
三、全力以赴，至死方休
四、自由答案

2 試試先

玉龍子猛然一推

留底牌打骸骨王好d喎

雖然我唔3不過有乜底牌好留記得之前食藥打到龍珠咁都打唔死，好似仲話骸骨王果時得5成力，一係就換左手財ching寫所以nerf左

撒亞人咁 瀕死復活功力大增

二、尚且試探一番

群魔中走出一中年道人，此人眉清目秀，俊雅瀟灑。王炮驟眼一看，只覺他一身正氣，赫然是位得道高人，心中便先存了三分好感。

常言禮數不可歿，只見王炮正想拱手行禮，卻聽背後糟老頭子荊無命向他喊道：「王賢姪，千萬小心此人！此人道貌岸然、貪花好色，壞了不少良家婦女的名節。近來更是變本加厲，把他污辱過的少女一一殺害滅口！」

王炮回答：

一、原來是同道中人，失禮、失禮！
二、我誓將此等惡賊一一滅絕！
三、我肚子有點痛，失陪了。
四、自由答案

即將有場惡戰！如果王炮唔係去屙屎嘅話

4 偷襲 ,荊莊主肌肉男變糟老頭子,咁骸骨王除左改左外型之餘應該都nerf到變廢柴,人走茶涼

稱號姐，能力仲喺度嘅

更快啲就有人白超屌多次就算啦

一個都不能少！

真

行開幾日諗住比d空間樓豬
廢事阻住佢咁
點知成班仆街講我壞話

手財ching 應該忍咗好耐，次次都要扮哂嘢講多謝。依家終於等到反逆ching走左有機會屌人

唔怪之得我係度先扮細路
原來唔想同我講嘢

以為你嬲咗我

笑你j細

四、偷襲

王炮料想玉龍子作惡多端，必定有其了得之處，剎那間不容再想，卒然轉身便是一掌。眨眼間掌風已鋪天蓋地，朝玉龍子席地卷來，正是滅仙掌中至陰險毒辣的【摧仙九式】。

此招虛虛實實，每一掌俱有開山劈石之威力，玉龍子側身避過一掌，但身後的一名魔將卻成了倒楣蛋，只見王炮掌下勁風不止，硬生生把那名無辜魔將劈成兩半。

血濺四處之間，玉龍子手執拂塵向王炮揮來，千百根拂塵絲猶如漫天星雨般朝他襲去。王炮正想伸出手來抓拂塵，卻見拂塵絲絲色慘如碧綠，無疑是劇毒。雖然王炮神功護體、百毒不侵，但也毫無理由頭撞南牆，硬是要知難而上。只見他運起飄搖七步身法，東竄西斜，好容易才避了開去。

二人分開以後，心下均是驚疑不定，只聽玉龍子喝道：「渾小子！你那滅仙掌法從那裏學的？」

王炮回答：

一、如實相告
二、撒謊
三、肚子痛，走先一步
四、自由答案

4 再偷襲

跟埋算等手財巴快d出文

召喚ching解釋下骸骨王勁d定兩個莊主勁d

四、再偷襲

兩人分開以後，心下均是驚疑不定，只聽玉龍子喝道：「渾小子！你那滅仙掌法從那裏學的？」王炮尚未答得上話，已覺自己臉上刺痛陣陣，伸手一摸，只見血點斑斑，想必已被玉龍子拂塵勁風拂中。

王炮勃然大怒，想當年他不顧李嬸生死，也要取回還原靚靚丹，恢復自己的花容月貌。如今他體內枯木心法雖已臻入化境，但他仍然不許他人在自己臉上動上分毫！只聽王炮暴喝一聲，喊道：「骸骨王教的！」玉龍子大惑，不禁別過頭去，正想向骸骨王詢問。

電光火石之間，王炮驀然一腳雷厲風行，筆直往玉龍子下陰踢去。眾人見此招是何等陰毒，都不禁掩口嘩然！卻聽玉龍子冷笑一聲，怒喝道：「你道同一方法使兩次於我有用？！」說著，便如閃電般反手拔出短劍，往王炮小腿削去。王炮只好把腿一縮，他正想扭身一記風雲拳狠狠的擂在玉龍子面上，卻見那尋常的短劍驀然伸長彎曲，往王炮撲來！王炮吃了一驚，連忙雙足力甩，危急中滾倒在地，狼狽避開。

此時只聽那壯老漢荊無命又大喝，說道：「王炮小心！他劍上暗藏【靈蛇咒】！」

王炮決定：

一、御劍相斗
二、空手相斗
三、不如不斗
四、恭喜發財

骸骨王（100%）＞＞＞＞＞＞＞司南＞骸骨王（50%）＞＞＞＞＞＞烈莊主＞＞荊莊主

食偉哥係全屬性翻倍
雷電法王係速度同反應3倍攻擊帶雷屬性
所以畫面上雷電法王好似破唔到防其實係雷電法王廢過食偉哥而唔係莊主勁過骸骨王

出場果個post有講過骸骨王同拜月教係幾百年前成名嘅人
心水清計返時間即係班人就係大事件之前d真·仙人
其餘果d後台設定就算了

原來係咁

反逆巴好似嬲左我我都係認真寫文算

費事寫下寫下無啦啦變咗場鬧劇🙏🏻

係咪妒忌我英俊嘅面貌？

手財ching講到明鬧劇，果然冇估錯積怨已久

我嘅意思係我會寫得認真啲，咩糟老頭子，打打下急屎唔會再出現

出文啦

我做緊Project，PowerPoint嗰隻，老師話要交，應該聽日出

新讀者

錯了

朋友，我改晒名就知我想...

繼續寫落去！

大戰繼續

一、御劍相斗

王炮見那尋常的短劍驀然伸長彎曲，往他撲來！他吃了一驚，連忙雙足力甩，才在危急中狼狽避開。

此時只聽那壯老漢荊無命大喝，喊道：「小心！他劍上暗藏靈蛇咒！」只聽王炮暴吼一聲，策動第二輪進攻。他雙手掐起劍訣，一旁的花奴月奴手中寶劍兀自顫抖不已。驀地，兩抺凌厲無匹的劍光在半空中閃過，眾人只覺目眩神迷時，兩把寶劍已往玉龍子刺去。

只聽「錚錚」兩聲，玉龍子揮出拂塵，勁風鼓蕩之際，已擋住寶劍疾刺。王炮大步一踏，伸手拔出插在黃土中的兩把寶劍，與玉龍子斗在一起。

與此同時，骸骨王拿起愛劍血玫瑰，伴隨着着他一聲令下，戰鼓轟鳴。群魔中千軍萬馬齊聲咆哮吶喊，天地之間瞬間變色。只見群魔飛馳而至，往平夢侯一行人撲去。

萬魔齊出，如烏雲蓋頂，大地震動。就連烈老莊主也不禁吞了口唾沫，猛然瞪大雙眼，厲聲吼道：「出擊！」千餘名門俠客緊握成名兵器，戮力以一當十，抵禦狂魔進攻。人群中，只見烈老莊主手執七星龍淵，掄起朵朵劍花，一眨眼已割下數十隻厲鬼的腦袋。荊莊主舞動虎爪，把群魔腦袋一一捏碎。崑崙谷黃土上一片肝腦塗地，平夢侯與烈荊莊主三人踏著群魔屍骸，直往骸骨王迎去，刀劍相交數千回合，斗得不分上下。

百鬼中，白超白衣素素，纖足盈盈，她手執絲巾，與荊蘭烈雲寧斗起法來。常言道姜是老的辣，數十招後，烈荊兩位少女已是左支右拙，敗陣已露。

只見另一邊廂，王炮與玉龍子正鬥得激烈，兩人兵器在手，登時以快打快，瞬息間拆了數百招。兩人皆竭盡之力，卻是絲毫佔不到對方上風，兩人越鬥越是心驚。玉龍子叫道：「接我這一招，五臟俱焚！」只見他深吸一口氣，鼻子里濃烟迸出，張口呼出熊熊烈火，朝王炮噴去。

王炮大驚，連忙往後一撤，口中唸出咒語，伸腳用力一踏。只見又厚又硬的黃土地一瞬間四分五裂，地獄火從地上迸出，化成翱翔九天的邪火鳳凰，正是以毒攻毒，以火禦火的一著奇招！

畢竟是作惡多端、作法自斃。長年累月的花天酒地、酒池肉林，已是耗盡玉龍子五臟六腑的元神。只見從地獄而來的火舌把玉龍子逐一吞噬，一陣妖風吹過，玉龍子已化成灰塵，不復存在。

王炮吐出一口濃血，勉強抬頭環視四周，決定：

一、抵禦骸骨王
二、抵抗白超
三、清除雜兵
四、自由答案

告誡大家唔好縱欲過度🙏🏻

都比人鎖住左 點縱慾

唔會鎖得好耐，就快解

又冇人投既

唔駛急慢慢嚟，等我可以遲啲寫

2票夠咖啦 寫啦

2 白超

二、抵抗白超

萬魔併出，有如烏雲蓋頂，大地震動。就連烈老莊主也不禁吞了口唾沫，猛然瞪大雙眼，厲聲吼道：「出擊！」千餘名門俠客怒吼一聲，各自緊握成名兵器，戮力以一當十，抵禦狂魔進攻。

人群中，只見烈老莊主手執七星龍淵，掄起朵朵劍花，一眨眼已割下數十隻厲鬼的腦袋。荊莊主一聲虎吼，山林中卒然衝出數百隻叢林野獸，巨獸舞動虎爪，把群魔腦袋一一捏碎。一瞬間，崑崙谷黃土上一片肝腦塗地，平夢侯與烈荊莊主三人踏著群魔屍骸，直往骸骨王迎去，刀劍相交數千回合，斗得不分上下。

百鬼亂舞中，白超白衣素素，纖足盈盈，她手執一條絲巾，與荊蘭烈雲寧斗起法來。常言道姜是老的辣，數十招後，烈荊兩位少女已是左支右拙，敗陣已露。

只見另一邊廂，王炮與玉龍子正鬥得激烈，兩人兵器在手，登時以快打快，瞬息間拆了數百招。兩人皆竭盡之力，卻是絲毫佔不到對方上風，兩人越鬥越是心驚。玉龍子心急之下，疾呼：「接我這一招，五臟俱焚！」只見他深吸一口氣，鼻子里濃煙迸出，張口呼出熊熊烈火，朝王炮噴去。

王炮大驚，連忙往後一撤，口中唸出咒語，伸腳用力一踏。只見又厚又硬的黃土地一瞬間四分五裂，地獄火從地上迸出，化成翱翔九天的邪火鳳凰，正是以毒攻毒，以火禦火的一著奇招！

只見從地獄而來的火舌迅速把玉龍子逐一吞噬，一陣妖風吹過，玉龍子已化成灰塵，不復存在。王炮兀自大惑不解，一番料想之下，想必是玉龍子作惡多端、作法自斃。長年累月的花天酒地、酒池肉林，已是耗盡玉龍子五臟六腑的元神，試問他又怎能噴出與王炮相抗衡的烈火呢？

王炮吐出一口濃血，勉強抬頭環視四周，決定：

一、抵禦骸骨王
二、抵抗白超
三、清除雜兵
四、自由答案

新修版

其實王炮都幾慘 打架多過做愛 未回復/兩三日又要打一次咁

二、抵抗白超

王炮吐出一口濃血，勉強抬頭環視四周，決定先相助荊蘭烈雲寧二人。只見他腳下不停，如穿花蝴蝶，一路鐵掌遞出，身邊數十隻厲魔無一頭骨震裂，登時斃於王炮掌下。

王炮提氣趕到荊蘭烈雲寧二人身邊，她們已敗下陣來，見王炮趕到，二人不禁心神激蕩，身子輕靠在他身上。荊蘭氣喘喘的低聲嚷道：「此妖女好生厲害，你要多加小心！」只聽白超高聲笑道：「王大帥你我分別多日，身旁美人可是越來越多。」邊說邊笑，聲音嬌媚。她也不等王炮回答，呼的一聲，舞動着手中絲巾，嬌滴滴的續道：「你可要小心了，這條絲巾可是浸泡過媚毒，說不定她們二人已經中毒，你可要離她們遠點，行麼？」王炮聽她說話語氣溫柔，關切體貼，含意卻十分狠毒，不覺打了個寒戰。

王炮決定：

一、投降
二、邊戰邊退，將白超拉到無人處
三、將白超斃於掌下
四、自由答案

所以反逆ching比手財ching屌走左

點解唔係拉埋雲寧同荊蘭去無人處

拉佢哋去無人處做乜

慘

二換二對白超千里送女僕表示謝意

中左媚毒喎

嗱，我就冇屌過佢

不過可能因為果時我又想寫，佢又想寫，都feel到佢有啲不忿既...

但係武斌周，武春代wo

快d解左佢

二、邊戰邊退，將白超拉到無人處

常言道士別三日，定當刮目相看。想當年王炮悟得皇帝內經，已和白超斗得平分秋色，更別說他逃出聖女宮後更是屢獲奇遇。今日一戰孰勝孰敗，二人彼此之間已有定數。

既然勝數已定，只聽王炮喊道：「快走吧，你打不過我的。」卻見白超嬌喝一聲，手腕一抖，絲巾挾著勁風拂向王炮胸前。王炮從容不迫，上身微微一仰，便已避開了這招。白影閃動，素白的絲巾又帶着一股腥風撲到，王炮眉頭一皺，決意把她徹底制服。只見他運起飄搖七步，身隨意轉，滑溜溜的東閃西避，雙手卻是不停，身邊風雲大作，正是風雲拳越出越快，轉瞬間與白超斗了二十餘招。

王炮拳風凌厲至極，逼得白超連連敗退，臉上泛起淡淡的紅暈，口中更是嬌喘聲不斷。驀然，白超只覺迫力一緩，這才回過神來，急忙凝神張望，見四下只剩王炮與她二人，她扭頭一看，只見背後赫然立著個大山洞，黑黝黝的洞口，令她膽顫心驚。

與此同時，王炮白超二人忽聽戰場處傳來「碰隆」的一聲巨響，二人從遠處望去，只見一人飛升於雲霄之中，正是羅漢師兄。他頭下腳上，僧袍被大風吹得飛揚不斷，他猶如怒目金剛，正向骸骨王厲聲怒喝道：「如！來！神！掌！」

王炮決定：

一、趕回戰場，相助羅漢師兄
二、安置白超，大派定心丸
三、撒手不管，轉身毅然離開
四、自由答案